<contentList>
	<content contentuid="h7b61c5f5g9aceg4ce7gad78g303992916e69">...Если слухи окажутся верны, я стану богат, как Древнейший. Никак не меньше, ведь это королевское хранилище – пускай оно и расположено на острове-тюрьме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В случае если это что-то наподобие тюрьмы в Сильверглене, выбраться оттуда будет столь же легко, как и попасть. Последнее время они забирают любого мага Источника, а им доволно легко притвориться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Добрался. И почти сразу же встретил полезного человека. Говорит, что у него имеется заклинание телепортации, которое я смогу достаточно легко заполучить. Пришлось лишь пообещать, что совершу побег вместе с ним. Конечно, я не собираюсь тащить незнакомца к золоту, что меня ждет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я так близко, почти чувствую его запах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если верить Барберре, хранилище должно быть где-то за стенами тюрьмы. Ее карта - мой золотой билет. Я предаюсь мечтам, как только закрываю глаза.</content>
	<content contentuid="h0d5d5545gad8ag4181g9c22g0deb51a94d46">Предписания Борриса</content>
	<content contentuid="hb66b6968g6b03g409dgafe2g9a38fd429012">Записка от Руста, в которой говорится о том, как найти некоего Залескара на болотах за пределами Форта Джой.</content>
	<content contentuid="hb24d50a2g33b8g40f2ga1degf37421479f40">[Книга написана неровными каракулями, явно детской рукой.]&lt;br&gt;&lt;br&gt; Жил-был ГЕРОЙ по имени Моди. Он был рыцарем, а также принцем. Однажды, когда он раздавал еду голодающим людям в своем королевстве, явились красные монстры в красных плащах с красными глазами, и схватили его. Они причинили вред королю и королеве.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Монстры бросили героя Моди в тюрьму. В темной пещере он обрел друзей, они оказались хорошими, хотя этого не требовалось. И вот так герой узнал, что он может быть счастлив, пусть даже некоторые люди и монстры - нехорошие. Потому что всегда найдутся и хорошие люди.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРОДОЛЖЕНИЕ СЛЕДУЕТ!!!!!!!</content>
	<content contentuid="hb5fdd3f4g80b5g4911g930cg9586ea2d59df">*The book contains the description of several magical artifacts that have been forbidden by the Divine Order. As you flip through the book, your eye lands on a section about Idols of Rebirth.*&lt;br&gt;Infused with ancient magic, these small statues allow the wielder to return to Rivellon after death.The statue grows ashen and loses all magical properties after use.&lt;br&gt;Impish Tinkerers were widely known to travel with such idols on their person. Some sources even suggest these tinkerers could restore the magic properties of an inert idol using the power of a Resurrection Scroll.&lt;br&gt; Meddling with the sanctity of death is a grave offence and all idols have been destroyed and outlawed. Those with the knowledge to craft them have been duly re-educated.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h993ffea5g71b8g4065g8a34gced48e49178b">&lt;i&gt;Поблизости от форта Джой ожидает помощи Серебряный Коготь. Скажи Бен-Мезду, чтобы нашел "торговца" по имени Залескар на краю Болот.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Залескар будет ждать с контрабандным оружием для миссии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Р.&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h20e8a77cgc7f0g4d98gadd6g03424b6f7fcd">Грех Источника - врожденный; все мы наделены этой чужеродной силой, равно созидательной и разрушительной. Неудивительно, что некоторые поддаются искушению управлять ею.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако, есть существенное различие между тем, что можно понять и тем, что допустимо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Греху Источника нет места в нашем королевстве; вновь и вновь его отрава развращает своих носителей, используется для пыток и убийств, привлекая неведомых, ужасных тварей в наш мир.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Этому нужно положить конец.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h32979ba1gd39fg4b2eg9918ge1f8d6d1e1ea">Из канцелярии Ее Светлости Даллис, Правой Руки Епископа Александара, Сына Божества&lt;br&gt;&lt;br&gt;Храбрым защитникам Форта Джой,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будьте начеку: Давно вызывающая наше беспокойство, и уже вполне слаженная группа повстанцев, именующих себя "Ищейками", заинтересовалась некоторыми из наших заключенных. По неподтвержденным данным, они могли организовать побег, как минимум двух, имеющих исключительную важность, арестантов. В связи с этим, вам надлежит сохранять повышенную бдительность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если, так называемые, "Ищейки" будут обнаружены, вам следует доставить их на принудительные процедуры непосредственно мне, избегая любых посредников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ошибки и просчеты НЕ допустимы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Д.</content>
	<content contentuid="h245557adg90b4g4931g8747g40b50acca1b8">Из канцелярии Ее Светлости Даллис, Правой Руки Епископа Александара, Сына Божества&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это последнее предупреждение. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Как так вышло, что эти мятежники до сих пор не уничтожены? Ради Вашего же блага, найдите этих "Ищеек" и избавьтесь от них, пока Вас не постигла та же участь, что и Атусу. Нам всем придется несладко, если Ищейки первыми доберутся до оружия Короля Источника.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К счастью, хоть кто-то из вас все еще приносит пользу. Амес доложил о передвижениях Ищеек к югу и востоку от моста, ведущего из Форта Джой. Уничтожьте их, порвите на куски, сожгите - мне все равно, что Вы с ними сделаете. Позаботьтесь, чтобы они исчезли навсегда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Д.</content>
	<content contentuid="h2475acccg2b40g4c32gabccg7a941cc1762e">Магистр Зирре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Убедитесь, что вы оставили кое-что на случай, если оставшиеся вернутся. Не дайте Ищейкам спокойно вздохнуть, если вы понимаете, о чем я.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Д.</content>
	<content contentuid="he5f89813g6198g4122ga86agf58345a85134">Мадам,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши методы доказали свою исключительную эффективность. Это настоящее чудо! Странно, что Король Источника так давно завладел это технологией, но умудрялся сохранять ее в секрете.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Что касается технических моментов: монахи подчиняются, но они апатичны и хмуры.  Они реагируют, но остаются безучастными.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Нельзя ли сделать так, чтобы они действовали по собственной воле? Только представьте какие возможности откроются перед нами: подчинение через свободную волю - волю, выкованную Орденом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тогда мы сможем наконец-то получить армию, о которой мечтало само Божество, да обретет его дух покой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Навечно в вашем услужении,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ориванд&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hb4f428b4ga295g4b9bg8214g8450c8d4e215">Милый мой мальчик,&lt;br&gt;Нам нынче так тебя не хватает! Дораганы приняли нас весьма великодушно, живем мы в том комфорте, на который имеем право рассчитывать. Маленькая Ладья целыми днями помогает на ферме, а я хожу с миссис Дораган на рынок. Завтра будет месяц, как мы потеряли отца. Мы с Ладьей собираемся устроить пикник в том месте, где раньше стоял наш дом. Я приготовлю любимое отцовское блюдо - сладкий пирог, и сливочное печенье в твою честь.&lt;br&gt;Я чувствую себя намного безопаснее, после того, как они забрали того мага Источника в Форт Джой. Думаю, Порождения Пустоты не будут нас больше беспокоить, раз ее не стало.&lt;br&gt;Мы так по тебе скучаем, дорогой. Береги себя, ладно?&lt;br&gt;С любовью,&lt;br&gt;Мама&lt;br&gt;ПРИВЕТ ДЖЕЙС ЭТО ЛАДЬЯ Я СКУЧАЮ ПО ТЕБЕ ВОЗВРАЩАЙСЯ ПОСКОРЕЕ!&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h12376484g6fabg49e7gb6a0g8fd4c73f4b8d">Я проделал большой путь; осталось преодолеть лишь небольшой клочок земли.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я слышал болтовню этих странных существ. По-моему, одно из них является королеской особой. А остальные, наверняка, ее подданые. Но точно могу сказать, что их заперли здесь очень давно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Моя стратегия - скрытность. Я проскользну мимо них во время одной страстных речей королевы, и они, скорее всего, даже не заметят меня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Домой! К Карво и Рускет, снова на мою ферму!</content>
	<content contentuid="hc7c2392bgc696g42bega4degbd36a2e58004">Первая ночевка. Похоже, все не так уж и плохо. Нашел местечко, где можно спокойно поспать. Сухарей, что я захватил с собой, мне пока хватает. Когда все это закончится, буду счастлив сообщить, что я пережил это с комфортом.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Банда ублюдков стащила все мои сухари. В следующий раз, когда соберусь перекусить, буду поумнее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Познакомился со старым рыбаком по имени Рэд, он научил меня плести сеть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рэд пропал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ублюдки забрали у меня сеть. Ну, по крайней мере, самый мерзкий из них получил этой ночью по заслугам. Есть теперь нечего.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я всегда был отличным пловцом. Море в этих местах выглядит довольно спокойным. Наверняка, до побережья не больше нескольких километров?&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hbd1f69a6g4c14g4441gabdfg808e9727623f">Пытаюсь влиться в окружение Гриффа. На прошлой неделе слегла с простудой, и Вальц поделилась со мной половиной своей порции супа. Сказала, что мне не стоит болеть. Якобы от этого зависит, смогу ли я нести караул. Но я же не дура.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суп все равно был отвратительным на вкус.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лица в этом месте постоянно меняются. Появляются пятеро новичков, а на следующий день пятерых других собирают и отправляют в Форт. Бесконечная череда лиц. Словно идешь по длинной картинной галерее.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hda36fb91gde44g49dega52eg8427595a491b">РАПОРТ &lt;br&gt;&lt;br&gt; 29 сембтена &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Наступательные операции на фронте принесли свои плоды в виде значительных территориальных приобретений по отношению к Древней Империи &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Безмолвные Монахи проявили себя эффективными пехотинцами - послушными до конца. &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Иногда они склонны к приступам апатии и меланхолии, но это лечится глотком Источника. Держать их голодными - значит держать их стабильными.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="he44b108cg07c1g400bg8dfegdee1f2c7a572">Руководство по ядовитым луковицам.&lt;br&gt;Ядовитые луковицы растут преимущественно в умеренном климате Ривеллона. Они цветут на открытой местности, где их разветвленная корневая система может свободно прорастать.&lt;br&gt;Ядовитые луковицы широко используются в охранных целях. Они известны своей агрессивной расцветкой, и такими же агрессивными механизмами защиты.&lt;br&gt;Внешний вид полностью выросших луковиц весьма разнообразен. Эффекты луковиц напрямую зависят от их расцветки и стихии, к которой растение наиболее восприимчиво. &lt;br&gt; Например, красная ядовитая луковица восприимчива к стихии огня, а желтая - к стихии земли.&lt;br&gt;Цветы очень прочны: сломать или выкопать их с корнем непросто. Если же кто-то решит уничтожить такой цветок, тот постарается продать свою жизнь подороже.</content>
	<content contentuid="h1740998bgd073g4f2dgb21age4182c87493f">Это мои последние слова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прошу, чтобы кто-нибудь из моих сородичей, моей крови, прочитал это.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уважаемый:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поглоти меня и помни. Я не затеряюсь здесь навсегда.&lt;br&gt;Возможно, ты выберешься и заберешь меня с собой.&lt;br&gt;Пожалуйста.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h9be305b9gda5fg4647ga856g3c363bc03c32">A History of Forbidden Objects</content>
	<content contentuid="h743058b5gdf29g4efbga2b2gb890566897f0">Lone Wolf Contract</content>
	<content contentuid="hdc4e4677g227eg43fbg9fc2g6c364efe8d07">РАСПОРЯЖЕНИЕ ЕПИСКОПА АЛЕКСАНДРА. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы находимся на решающей стадии нашей великой миссии по сохранению нашего мира от тьмы, которая угрожает ему. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодаря чудовищным усилиям и исследованиям Даллиc мы нашли способ очистить Источник от тех кого одолели его эффекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Секрет в старой технологии, первопроходцем которого был древний король Источника Бракк.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша миссия жизненно важна: Мы должны обеспечить сохранность данной технологии, известной как Очищающие жезлы, и переправить иx в безопасное расположение Форта Джой .&lt;br&gt;&lt;br&gt; Безлюдные Топи опасны, но ваши усилия - благо для всех.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h112e8a66gc9a7g46d4g8276g546539e20b0a">What a lovely little trick Dallis uncovered. It makes them so... compliant. So willing. My playground has never been more flush with... pleasures. She'll be glad for the advancements I've made. No one likes to play with a zombie, after all. A modicum of will must remain, or where's the fun?</content>
	<content contentuid="h2ae03f67g2c69g4e10gbee7g3866516d0d83">ОТЧЕТ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Куда: Форт Джой&lt;br&gt;От: Фронт&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последние присланые маги Источника словно были поражены кататоническим синдромом; их едва могли заставить двигаться. Мы вели их за собой, как собак.&lt;br&gt; Безусловно, Даллис знает как принудить к послушанию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но нам все равно нужно гораздо больше солдат, чем мы получили, если хотим чтобы у нас был шанс. Ящеры хорошо организованны и действуют эффективно.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h47539bccgc0f7g47b6g9f45gfc28cdca2716">...особенно когда выдаваемая пища крайне неприятна.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Если пациента требуется  убедить принимать пищу, небольшое количество Друдены преобразит вкус от "отвратительного" (по мнению пациента) до очень вкусного. &lt;br&gt;&lt;br&gt;[Слово "отвратительно" несколько раз обведено и под ним написано "маг Источника".]&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h6432f800g8de3g4cafga071g0eca13e408b9">"Вкусная и здоровая пища для заключенных" &lt;br&gt;Баккус&lt;br&gt;&lt;br&gt;1001 рецепт блюд на основе крысиного мяса!</content>
	<content contentuid="h2c180694geec1g4a2ag80c9g43c939bb96eb">"Как распознать симулянта", Игнац Крулль&lt;br&gt;&lt;br&gt;Множество способов распознать симулянтов среди больных. Настольная книга военных лекарей.</content>
	<content contentuid="ha3ffada6g861bg4386ga277ga75dbd903523">"Как симулировать болезни", Игнац Крулль&lt;br&gt;&lt;br&gt;Множество эффективных способов симулирования болезней. Книга стоит дорого, но несмотря на это пользуется бешеной популярностью среди солдат.</content>
	<content contentuid="h377b9367g6716g42e2gb2dagb76ececaa61e">"Разломы и их влияние на пространственно-временной континуум"&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор рассматривает эффект, возникающий при создании большого числа разломов в одном и том же месте. Выдвигается гипотеза, что при достаточном скоплении разломов может произойти разрыв пространственно-временного континуума. Поскольку до сих пор такого скопления не происходило, автор может только предполагать, какими будут его последствия.</content>
	<content contentuid="h3364c7b8ga85ag416ag9f67g0c10c917aa9d">"Советы истязателю", Болль&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тысячи способов причинять изощренные мучения человеческому телу. Настольная книга садиста и мазохиста.</content>
	<content contentuid="h847fda1dge30cg4fcdga94dgedf794d48140">"Ядовитые существа", Рианнон&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробная, отлично написанная книга о разнообразных экзотических животных и их ядах.</content>
	<content contentuid="h9f13cd55gd8efg4230g802cgf10c91047aad">"Hammer"&lt;br&gt;&lt;br&gt;Appreciate the proof of our Grandmaster being the Head Seeker.&lt;br&gt;&lt;br&gt;You know as well as I do how much pain The Mistake caused us. I myself lost three Paladin brothers that day.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The one responsible must pay. You can find our addled Grandmaster under the lightest of guards at the graveyard at dusk on the seventh of the month.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;-- &lt;i&gt;Thomas&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h6e8e41edg6666g4247g98e0g9fc6c95e2f1b">*A title is etched on the thick bible's cover: 'Chronicles Of The Ever Age'. Every page speaks either of tragedies long past, or those still to come. As you leaf through the tome, a name catches your eye: Braccus Rex.*&lt;br&gt;&lt;br&gt;...There was no lamp or sun, yet the light blinded me. It was Divinity, not as man or woman, not as creature or homonculus, but as element. Pure and whole, a sea of Source both above and below.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The light was soon to fade, however. The shadow of a great dragon passed below, chilling my nerves and blanketing Rivellon in darkness. Upon the great wyrm rode the Mad King, Braccus Rex. He cast an impossibly long leash into the Divine light, as a fisher might cast his line into the sea. The mighty dragon plunged, pulling the brilliant aura with it.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I was suddenly engulfed in nothing. Void. Emptiness. From the silence came one unmistakeable sound: the pounding of a hammer...&lt;br&gt;&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hd6fba6a4g6447g4175gb316g0e1363427352">&lt;b&gt;14 Флавиона&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще один день рядом, но все еще не вместе. Я так близко, что могла бы целый день касаться Рэндала, но я не могу даже вообразить &lt;i&gt;что-нибудь&lt;/i&gt; более сложное. Как так получается, что мне хватает смелости сражаться рядом с ним на поле боя, но я не могу набраться сил и сказать ему о своих чувствах?&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;18 Флавиона&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неужели он догадывается? Он &lt;i&gt;должен&lt;/i&gt; знать! Если бы только он дал мне какой-то &lt;i&gt;знак&lt;/i&gt;...&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;23 Флавиона&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда-нибудь, я скажу ему, но не сегодня. Я просто не могу произнести эти слова вслух.&lt;br&gt;Но я &lt;i&gt;могу&lt;/i&gt; хотя-бы написать их:&lt;br&gt;&lt;br&gt; Рэндал, я люблю тебя.</content>
	<content contentuid="hb55fd387g9329g4346g9052g46c0f286b4d9">&lt;b&gt;15 Aurantion&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Last night, after months of research from our base in Arx, we finally found the cave we sought and gained entrance to this magnificent chamber [enclose sketches]. We’re finally on the brink of true discovery. Tomorrow will bring the answers we seek!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;16th Aurantion&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;I can’t believe what happened. I &lt;i&gt;don’t&lt;/i&gt; believe it. Better that I have gone mad... &lt;br&gt;&lt;br&gt;Everyone else is dead, killed by a …. monstrous creature formed of oil? That rose from the earth to devour us? All of our work, to end like this?&lt;br&gt;&lt;br&gt;I am ashamed to admit that I hid, but those who fought did not survive. And now there is no way out, the passage destroyed as the creature left.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;1st Rubren&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Death is coming. I don’t fear it now. Now, I fear the secrets of this miraculous place will be lost forever, as I am lost. I cannot open the door. I cannot read the glyphs. It is as if they were written by the dead for the dead.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Am I to die as ignorant as I was when I first arrived here?</content>
	<content contentuid="hc1c89392gf715g4f73gbdc3gd941ce070599">&lt;b&gt;29 Junar&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;I left the Ancient Empire seeking the means to enter the Houses of Octaves. Here, today, I have found it … I can start to craft something the world has not seen in millenia!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;13 Vernis&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Making etchings of the glyphs brings me closer and closer, and I can tell there is something ancient buried even further below. But I can’t find a way &lt;i&gt;in&lt;/i&gt; yet...&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;15 Vernis&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Strange noises outside in Kemm’s oilfields worry me. He gave me leave to work here, but I fear the warseekers have forced their way even into this forgotten corner of the world...</content>
	<content contentuid="h7a054345gad2ag4b78gbffcgd96aee2ba9cb">&lt;b&gt;7 Авентуриса&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я узнал о новом запахе, который завершит мою коллекцию. Редчайший букет: сущность смерти, с ароматом скверны и ноткой грусти. Как называется это сокровище? Масло кровавой розы. Растертые лепестки трех кровавых роз будут источать этот невероятно пьянящий аромат.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;23 Юнара&lt;/b&gt;Я нашел место где растут кровавые розы - глубоко под землей на острове Короля Бракка, из костей замученных им людей. Я отправлюсь туда, чтобы найти эти цветы. Ох сладкий нектар, как же мне не терпится понюхать его!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;3 Герминета&lt;/b&gt;Я добрался до пещер и пока не видел ни одной розы, однако запах в воздухе убеждает меня, что они где-то рядом. Мне надо рыть глубже...</content>
	<content contentuid="h82d25ae8g345bg4188g90e1gd4ad5102f994">&lt;b&gt;7 Geminet&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Each new iteration of the wand brings finer results for these animals who have enslaved me. I cannot wait to bring my new knowledge back to the Ancient Empire as soon as they release me.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;10 Geminet&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Chipping the runes I learned from this new pillar has increased the potency of the results yet more. Yet what is to become of me? Today, I heard a dog barking in the distance and thought of all the world out there that I am separated from.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;12 Geminet&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;When the Magisters were distracted, I followed the sound of the dogs’ barks as far as I could, but it’s a labyrinth down here. After that unsuccessful escape attempt, they’re moving me to a deeper workshop.</content>
	<content contentuid="h6437f49egc09ag4936gbcfcg42c553bac08f">&lt;b&gt;Driftwood Fishworks&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Prop. Brayton Barnes&lt;/i&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;DELIVERY DOCKET&lt;br&gt;&lt;br&gt;To: The Man in the Black House&lt;br&gt;Address: The Black House, north-eastern Arx (see map)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Order number: 0943&lt;br&gt;This, the Fourth day of Germinet&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Description | condition | weight.&lt;/b&gt;&lt;br&gt;Yellow Ridgeback | slightly tainted | 12lbs&lt;br&gt;Yellow Ridgeback | badly tainted | 38lbs&lt;br&gt;Yellow Ridgeback | abhorrent | 57lbs&lt;br&gt;Crimson Bream | rank | 3lbs&lt;br&gt;Crimson Bream | rancid | 15lbs&lt;br&gt;Crimson Bream | putrid | 23lbs&lt;br&gt;Umber Monkfish | humming | 12lbs&lt;br&gt;Umber Monkfish | thrumming | 15lbs&lt;br&gt;Umber Monkfish | throbbing | 53lbs&lt;br&gt;Painted Plaice | oozing | 4lbs&lt;br&gt;Painted Plaice | mush | 9lbs&lt;br&gt;Painted Plaice | liquidised | 25 pints&lt;br&gt;White Mackerel | yellowing | 43lbs&lt;br&gt;White Mackerel | greening | 62lbs&lt;br&gt;White Mackerel | browned | 89lbs&lt;br&gt;Bluefin Sailfish | sagging | 1x&lt;br&gt;Bluefin Sailfish | bursting | 1x&lt;br&gt;Bluefin Sailfish | puddling | 1 barrel&lt;br&gt;&lt;br&gt;Receiving: _____________________&lt;br&gt;Date: &lt;i&gt;6-Germ'&lt;/i&gt;.&lt;br&gt;Signed by: _____________________&lt;br&gt;Name: ________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Delivery instructions: LEAVE CONSIGNMENT ON STREET OUTSIDE BLACK HOUSE. WALK AWAY. DO NOT LOOK BACK. DO NOT KNOCK ON THE DOOR THERE IS NO DOOR. DO NOT SEEK A SIGNATURE. DO NOT LINGER. DO NOT EVEN LOOK DIRECTLY AT THE BLACK HOUSE.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Notes: Sorry Mister Barns, but I ain't gown back der no more. Get summon else ta do it. Gis me de creeps.</content>
	<content contentuid="h2374dfd2gf968g46dcg9ea4g04b85833cfb0">&lt;b&gt;Epistle to the Disciples of Damian&lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;7 Avaniel, 1233&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;History is written by the victors. Brothers, sisters … that shall be us. United in chaos, in true freedom for all.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Alas, war has taken its toll, and our numbers have fallen. And worse. Our Lord Damian himself has perished, banished to a distant plane by Lucian. My fellow travellers … I was there. Let no lies be told.&lt;br&gt;&lt;br&gt;He fought valiantly until the end. For us, for all. But Lucian wrangled powers not his own to defeat our lord.&lt;br&gt;&lt;br&gt;All is not lost. I managed to gather a vial of Damian’s blood from the battlegrounds. I send it now to the highest among us by midnight war owl. If we study the magics of the Void and other planes, if we seek to find portals through which he can be reborn … hope yet lives.&lt;br&gt;&lt;br&gt;In chaos, in freedom! Fight on, no surrender.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Commandant Aravieu&lt;/i&gt;,&lt;br&gt;Black Ring 5th Division.</content>
	<content contentuid="h56b3aa92gb577g41d1g8297g757cec6267b7">&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастерим и готовим с Марадино!&lt;br&gt;Руководство для домашних и диких холостяков&lt;NewPage&gt;Часть I: Рукоделие для холостяков&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;"Потому что девушка украсит ленточками все ваши луки, дубины и топоры!"&lt;br&gt;Марадино Всезнающий&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неважно, в городе или в глуши, но настоящий холостяк должен уметь обеспечить себя всем необходимым, чтобы пережить нападение орков или дружескую попойку!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начнем с классических рецептов Марадино:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хорошая стрела начинается с древка. Изготовить его можно из любой ветки с помощью обычного ножа. Потом к древку надо прикрепить наконечник, чтобы как следует удивить врага, но об этом я расскажу в следующих главах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам кажется, что кинжал требует слишком тесного контакта с противными врагами, привяжите его к ветке дерева - и вы сможете подкалывать врагов с безопасного расстояния.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам вообще не нравится подкалывать, склейте вместе две ветки, и у вас получится вполне приличный посох!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;NewPage&gt;Часть вторая II: Кулинария для холостяков&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;"Потому что девушки готовят слишком долго и кладут слишком много овощей!"&lt;br&gt;&lt;br&gt;Марадино Проницательный&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас вы научитесь готовить самое универсальное в мире блюдо, которое я называю "сайсильский пирог"! Вам понадобится лепешка теста и любая начинка, которая окажется под рукой. Мясо? Рыба? Веселые грибочки? Выбирайте сами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Домашний холостяк: заверните начинку в тесто и поместите получившийся пирог в печь.&lt;br&gt;Дикий холостяк: заверните начинку в тесто и нагрейте получившийся пирог над небольшим костром.*&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сайсильский пирог - настоящее спасение для голодного холостяка!&lt;br&gt;(* Вкусный запах может привлечь голодных лесных зверей. Марадино не несет ответственности за смерть диких холостяков, решивших испечь пирог.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимые рецепты Марадино:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сначала приготовьте тесто. Для этого достаточно муки и воды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из простого теста можно испечь только заурядную булку. Чтобы оно стало интереснее, вы можете превратить его в тесто для сырного хлеба (добавив сыр), сайсильского пирога (добавив рыбу) или пиццы (добавив соус для пиццы). Чтобы приготовить соус для пиццы, раздавите помидор (можно молотком).</content>
	<content contentuid="ha8bafc3ag15cdg41a6gb83eg6c7e731cfd35">&lt;br&gt;Всем жителям Ривеллона, благородным и простолюдинам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да будет всем известно, что Ее Королевское Высочество, принцесса Огненных земель - Зентия, связывает себя узами брака с Красным принцем, также известным как Сын Солнц. О празднике в честь дня бракосочетания будет объявлено позднее. Пусть всем будет известно, что ни один крестьянин, под страхом смертной казни, не должен трудиться в этот самый счастливый день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да здравствует принцесса Зентия!</content>
	<content contentuid="h5238eea0gdea7g439fg8d97ga0b7c122846a">&lt;br&gt;Королю Бракку, моему суженому:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прошло уже несколько лет, с тех пор, как вы разругались со мной самым непристойным образом и отложили нашу помолвку в дальний ящик. Тем не менее, я все еще готова простить вас и впредь не обращать внимания на ваши недостатки. Избавьте меня от источения этого огненного тела, что вы вселили в меня и я отдам вам свою руку в браке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением и нетерпением,&lt;br&gt;Ее Самое Королевское Высочество,&lt;br&gt;Принцесса Огненных земель - Зентия</content>
	<content contentuid="hd5ee451egdb87g4342gbe73g07f77821f91a">&lt;i&gt;Zrrxx-rz Yrk&lt;br&gt;Yzzr-rk Yzzr-rk&lt;br&gt;Kxr ryk ryk&lt;br&gt;Zrrxx-rz Yrk&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h177fc911g2bd8g4aaegbf49g1ba64978f853">| DO NOT USE. MACHINE BROKEN. I will personally and slowly feed anyone who tries to mess with this thing through it, and leave you wherever it jams up.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Roost.|</content>
	<content contentuid="h2fc98f38g6c56g45a9g9f5aga6ab0bcc72b0">| Inside the barracks is a missive to Reimond from Dallis demanding to find out what happened to the Peacekeeper |</content>
	<content contentuid="h39741273g0c5bg46a3g9956g600e930c8aa2">| Kemm records; some juicy stuff|</content>
	<content contentuid="hd30da053ge2acg4b8bgbad9ga3be21074417">| Kemm updated me on the matter with Anhar, and he sent you to find him. Demanded by the laws of the Divine Order, Anhar must be executed for his crimes.Extract whatever information from him - and bring me his head; Signed, thomas|</content>
	<content contentuid="h557504b3g2889g4e15g9fa6g6191d3856110">| Master Room |</content>
	<content contentuid="h567ad7e8g63edg4151g8a41g6afab97b0d1b">| Note from Dallis to Anhar to meet him at the Oil field Camp. Clues for searching there an evidences of Anhar's betrayal. |</content>
	<content contentuid="h06c30a4ag459eg4696g8aa4g4f142c0b645a">| Ryker's financial recods; money is missing here and there|</content>
	<content contentuid="h5352a54bge183g4dccg887fg47df08536673">| Tainted Stew |&lt;br&gt;&lt;br&gt;| A stew you probably would not want to be eating. |</content>
	<content contentuid="heda5325agafd6g48d9gab6cgd05297f20850">| the list of Sourcerers who can ‘tutor’ you in Source vampirism.|&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;The Dwarf Mordus:&lt;/b&gt; He has an abandoned house in Driftwood and hasn’t been seen in some time.|&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;The Presence:&lt;b/&gt; There is a high amount of Source coming from a nearby island, but no one can find a way to cross. It seems somehow to be protected (We will be able to see the Spirit bridge using our Spirit vision).|&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;|Ryker:&lt;b/&gt; The keeper of the graveyard is very powerful; one envoy of Magisters sent to scout the area never returned|.&lt;br&gt;&lt;br&gt;|The Magisters want to plan raids against the three names on the list, but they don’t have enough weapons or supplies. They are hoping Reimond will come back with enough Source weapon firepower to go after these hotbeds of evil Source.|</content>
	<content contentuid="ha4573e0fgf430g4ee9g8501gd588d175b0df">| This is the medical records of S_ARX_Prison_WindegoCell_Paladin &lt;br&gt; &lt;br&gt; Before being a paladin he tried to join the Magisters but was declined for medial reasons &lt;br&gt; &lt;br&gt;This can used to persuade him to release Windego from her cell |</content>
	<content contentuid="h816d133ag1e5dg4005gaed8ge19ab83ea514">| Trial of Chaos |</content>
	<content contentuid="hf623476dg2bf1g42c8gb560g487ae26cf545">| TRIAL OF REFLECTIONS &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;O&lt;br&gt;O&lt;br&gt;O&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="h5520b04fg6e33g44ccga320g70bf5d5db5a1">| Trial of Reflections |</content>
	<content contentuid="h03fc6e23gee77g41b0ga701g13b0059af385">| TRIAL OF THE HIDDEN PATH &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; |&lt;br&gt; |&lt;br&gt; |&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Hidden Path Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="he96fcc24ge1cbg4e8cg8668gad0d131c4e06">| Trial of the Hidden Path |</content>
	<content contentuid="hf86746bbg1197g4dd6g91d9gad6f25786d71">| TRIAL OF THE SHIFTING MAZE &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;O&lt;br&gt; |&lt;br&gt;O&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="hfa96b8deg6929g43b3ga2d6gefc127e239e0">| Trial of the Shifting Maze |</content>
	<content contentuid="h5425dc94gf71dg4a16g91efg1854c1bd4dd9">| TRIAL OF THE WANDERER &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt; |&lt;br&gt;O&lt;br&gt;O&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="hf7005776g8783g4c1agb29dg8999f3597ff4">| Trial of the Wanderer |</content>
	<content contentuid="h509f1e38g7c0eg46d1gbdbag90c7d062ce7c">| Yo, you're invited to talk to the mafia's big guys; bring your swag; signed - lilian|</content>
	<content contentuid="h91350fa4g61d0g4278g9babg2a478656565f">| You are unable to decipher what ancient language is depucted, but in one of the pages you find a curious pattern &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;I O I O&lt;br&gt;O O I O&lt;br&gt;I I O I&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="hbb902fe0g44ecg411egb4c6g48cc9e7d8675">| You are unable to decipher what ancient language is depucted, but in one of the pages you find a curious pattern &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;I O O I&lt;br&gt;I I O O&lt;br&gt;O O O O &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="h1d3b98b6g17bfg4829ga364g8e3d3780c3a4">| You are unable to decipher what ancient language is depucted, but in one of the pages you find a curious pattern &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;O I O O&lt;br&gt;I I I O&lt;br&gt;I O O I &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;| Lore here&lt;br&gt;|</content>
	<content contentuid="h4bdb0eccg3c41g4f59gb164g2b5c160b0b2a">|1. Graveyard - looked, can't find anything. 2. Arhu's room - lot's of research. 3. capture magister - dead, 4. vault? where is it? 5. need to hear from river|</content>
	<content contentuid="h22ee8157g6adag4318g9a97gbde66b98b26c">|A book describing the security measurements implemented to keep the cellar safe from burglars. Recent log entries, scribbled in dwarven hand writing indicate the placement of the Divine 2000 Turret Barrels with the slogan:&lt;br&gt;&lt;br&gt;"Don't stare into the Barrel".|</content>
	<content contentuid="h9e813001g8500g451dgaea8g55c26f2e0b9f">|Arhu's note, point us to the Salt Mine|</content>
	<content contentuid="h68399226gb066g4538g8a08gd8fc3dc32ac4">|Farewell my love.&lt;br&gt; My letter describes the horrors of the arachnid VW and how they use people to feed their larva.&lt;br&gt;Hope you like the juicy details.&lt;br&gt;xoxo|</content>
	<content contentuid="h42912a5fg82aag4656gba27g402476892755">|It's out of lure.|</content>
	<content contentuid="h1ce19aa8ga4ddg4f8bgb806g9352f5ab4d08">|Written by Lohar. This is a letter addressed to the noble dwarven merchant in Arx; he’s to reward handsomely the bearer of the letter.|</content>
	<content contentuid="hdd247c5eg379eg458ag8290gdbe8b44b9941">299 путей достижения мудрости&lt;br&gt;&lt;br&gt;На большинство из них у вас просто не хватит времени...</content>
	<content contentuid="h9643d635g4b34g4697g936eg782fa2a0a826">4 день: Райкер встретился с незнакомцами, после чего они изсчезли. 35 ночь: Увидел Райкера в лесу; чуть не попался во время его разговора с посыльным; попытался преследовать посыльного, но он исчез. 36 утро: Райкер работает как обычно.</content>
	<content contentuid="h8d5ffefbgc3beg4f5eg91a0ge83cd315a15e">Бен-Мезд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весьма неожиданная и приятная новость: Вы считали, что ваш сын погиб вместе с вашей женой, но смеем заверить, он жив и здоров, находится под нашей &lt;i&gt;опекой&lt;/i&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы воссоединиться, разыщите магистра Борриса в Трущобах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Никому не говорите и приезжайте в &lt;i&gt;одиночку&lt;/i&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Друг&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h0112970eg433bg4e7fga309g8b7436c985f8">Бен-Мезд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам потребуется от Вас &lt;i&gt;небольшая&lt;/i&gt; помощь в поисках Вашего сына Алона. Это пустяк, для человека с вашими-то навыками.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности спрятаны под завалами, у башни позади палаток.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не подведите нас, и помните о предлагаемой награде. Скажете кому-либо о нашем уговоре и вместо награды, получите поездку на двоих в Зал Эха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Друг&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h3586a57dg8ad3g49b9ga128gf4448a21bf19">Берегись ловушек…</content>
	<content contentuid="hdc0896d1gbf60g4095gb4d1g08154af9723d">Боевое искусство I: Опытные мечники&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среди мечников различают новичков, позеров и мастеров. Тот, кто научился владеть мечом хоть немного, с легкостью отличит начинающего мечника от опытного. Новичок неуверенно держит оружие; его выпады неуклюжи и беспомощны. Позер уверенно владеет мечом, но показывает свое искусство не в бою, а на зависть толпе. Их часто можно встретить на ярмарках, где они похваляются своим искусством перед восторженной публикой. Настоящий же мастер - наставник, кочующий по миру в поисках учеников. Впрочем, свои лучшие приемы он предпочитает держать при себе. Настоящий мастер обучит желающего всему, что ему надо знать, но отнюдь не всему, что знает сам.</content>
	<content contentuid="hf77bcdf0g2b2bg4ee9gac1bga24bdc91f930">Боевое искусство II: Сражение против рыцарей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рыцарь в тяжелой броне - смертоносный противник. Его доспех состоит из защитных металлических пластин, надежно облегающих тело, руки и ноги. Многие рыцари носят также шлемы, закрывающие большую часть лица. Излюбленные оружия рыцаря - меч, боевой топор, копье и щит. В сражении против такого рыцаря следует оборачивать недостатки тяжелого доспеха в свою пользу. Броня делает воина малоподвижным и неуклюжим, потому в битве против него лучшей стратегией станет скорость и ловкость...</content>
	<content contentuid="h5498252ag9089g4e0dg9d5bg4ef4447fa381">В бараках магистров можно обнаружить записи о подозрительной деятельности в этом районе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&lt;br&gt;Ищеек ненавидят за их связь с ужасным зверством, которое произошло в селении Бесан. В отчетах отмечена попытка взлома Мейстра.</content>
	<content contentuid="h5a5f6969ga275g4c37gbbfcg2d7bd743721f">В бараках магистров можно обнаружить записи о подозрительной деятельности в этом районе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присутствие: Высокое содержание Источника исходит от соседнего острова, но никому не удается найти путь пересечения. Похоже, он как-то защищен (Мы сможем увидеть Духовный мост при помощи нашего Духового зрения).&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h110c6dcfg2d30g4c7aga7eag8f3d7a827c1f">В бараках магистров можно обнаружить записи о подозрительной деятельности в этом районе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Райкер: Хранитель кладбища обладает огромной силой; магистры посылали разведчика, чтобы исследовать область, но он не вернулся.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h59f8f9cagcdfcg4971ga312gee7c24583c36">В бараках магистров можно обнаружить записи о подозрительной деятельности в этом районе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это заметка о гномьем священнике МОРДУСЕ. У них не много информации о нем, они отмечают, что в настоящее время он находится под защитой местных гномов. Отчеты предупреждают, что выявлена активность Источника, который время от времени регестрировали около его дома - но он быстро исчезает, а поиски внутри и возле дома ничего не выявили.|</content>
	<content contentuid="h9acd4ca0ga992g429fga7f0g6c86a14025e4">В бараках магистров можно обнаружить записи о подозрительной деятельности в этом районе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это разрозненный отчет, вам решать.</content>
	<content contentuid="hbb999f36gd485g4aeag8cf6g80c977874501">В ГЛУБИНЕ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мои приключения в кразкарских шахтах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубен Длиннобородый&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Автор книги рассказывает о своих путешествиях в знаменитых шахтах и описывает встречи с опасными созданиями глубин. Как ни странно, ни одно из этих созданий не известно науке. Примечание издателя относит эту книгу к жанру "жесткой социальной сатиры гномов".*</content>
	<content contentuid="h17e694bag3fcdg45c1g8e87gb1121a4ff435">В записке написаны какие-то цифры и буквы: 15R 34L 23R 35R 9R 16L 33L 45R 51L 1L</content>
	<content contentuid="h69155150g02d0g48abg8116g5aca1beccbcc">В этом документе содержится объяснение ошибки великой волшебницы. Кроме того, можно понять, что она могла заниматься поглощением Источника.</content>
	<content contentuid="h004d5130g3102g44b7gb901g6989f3e21605">Ведьма и чудовище&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давным-давно в глубокой чащобе жила-была ведьма по имени Яр-Жермен. Никто во всем мире не мог сравниться с ней красотой и умом. Когда ей сравнялось 32 года от роду, Яр-Жермен решила удалиться от мира и ушла в леса. Предание гласит, что там она подружилась с могучим лесным духом, стала его возлюбленной и родила ему сына. К несчастью, мальчик родился уродом, больше походившим на зверя, нежели на человека. Все его тело покрывала коричневая шерсть. С возрастом он превратился в настоящее чудовище, убивавшее путников, осмеливавшихся зайти слишком далеко в лесные дебри. В конце концов несчастной Яр-Жермен пришлось положить конец чудищу, которым стал ее сын. Когда дух прознал о поступке своей бывшей возлюбленной, то в гневе удушил ее. Теперь он витает вокруг ее избушки вместе с призраком сына.</content>
	<content contentuid="hb1dccf15gf841g43a5g809bg0e0941056051">Всем жителям Ривеллона, благородным и простолюдинам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да будет всем известно, что когда-то запланированное бракосочетание между Ее Королевским Высочеством принцессой Огненных земель - Зентией и ныне поверженным Королем-деспотом Бракком, считается аннулированым и должно быть вычеркнуто из всех публичных записей. Кроме того, Ее Королевское Высочество желает известить, что она готова рассмотреть новые предложения ухаживания от знатных и благородных господ, достоиных ее королевского статуса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да здраствует принцесса Зентия!</content>
	<content contentuid="h121f3f07g6276g4521ga587g7b3f457e5d41">Вы не можете разобрать ни слова...</content>
	<content contentuid="hd02250f9gca74g4fecgb10ag5daced90e9f1">Древо духа</content>
	<content contentuid="h44b09f8agadedg46adga578ged775890d216">Заметки Найлза</content>
	<content contentuid="h6f3547cfgabacg487ag8df8g8598aa91d37b">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы когда-нибудь пробовали гепинию? Если да, то вам хорошо известно, к чему это приводит. Большинство грибов этого рода, произрастающих в Ривеллоне, обладает тем же самым эффектом.&lt;br&gt;Если вы умеете готовить зелья, выжмите гепинию во флакон - это усилит ее действие. И, конечно же, попробуйте смешать ее с другими ингредиентами!</content>
	<content contentuid="h4b5899edgf184g4921ga602g59bda62c80d0">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете самостоятельно приготовить зелье невидимости. Смешайте одно зелье брони с&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Текст резко обрывается, словно бы чернила внезапно исчезли... или стали невидимыми...*</content>
	<content contentuid="h14de71e2ga4aeg4755gb3edg7a718b86194f">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древнее искусство алхимии доступно не только аптекарям. Научитесь обеспечивать себя сами. Конечно, подбор ингредиентов и расчет дозировок представляют некоторую сложность, но с этим достаточно разобраться один раз, чтобы потом с легкостью готовить любые зелья.&lt;br&gt;В первую очередь вам понадобится емкость. Сосуд. Проще говоря, флакон или бутылка. В большинстве случаев она должна быть пустой. В одну бутылку как раз поместятся все лечебные соки одного белого гриба или, к примеру, весь яд одного мухомора. Что делать дальше с тем или другим, решайте сами.</content>
	<content contentuid="ha5d64d03gd3edg4977gaec2g30ac3519a7d8">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Многочисленные свойства друданы подробно описаны учеными. Искателю приключений не рекомендуется есть эту траву сырой - как минимум, если ему предстоит сражаться. Насчет свободного времени решайте сами.&lt;br&gt;Мало кто знает, впрочем, что друдану можно выжать во фляжку и получить намного более качественное снадобье. Попробуйте. Вам понравится.</content>
	<content contentuid="h28798a08g5a9bg490bg9256ge9951593304c">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Научившись делать зелья, попробуйте приготовить средства для защиты от основных стихий. Только не пытайтесь, так сказать, смешивать несмешиваемое.</content>
	<content contentuid="hf11534aeg6559g4e61ga984gae123a7f4c2b">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однажды в ходе эксперимента мне случайно довелось попробовать смесь друданы с каким-то эликсиром. Кажется, это было магическое зелье. Так вот, клянусь: у меня получилось двигать вещи силой мысли! Достаточно было подумать... и предмет двигался сам! Честное слово! Это не друдановый сон!</content>
	<content contentuid="h2970e3b3gec5bg4b23g82aag8cc19fe2cc73">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самые сильнодействующие эликсиры получаются при смешивании зелий, улучшающих восприятие, скорость или здоровье.&lt;br&gt;В зелья, укрепляющие тело, следует добавлять костяной прах.&lt;br&gt;Для скорости попробуйте добавить жилу.&lt;br&gt;Если же вам нужно всевидение, добавьте сущность тени.&lt;br&gt;Да, последний ингредиент весьма необычен.</content>
	<content contentuid="h2bcf8beag2fd4g499cgbc29gd0f37edecdd5">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фархания - очень опасное растение. Вспомните, в честь кого она названа. В честь самой огромной девушки, которую мне только доводилось видеть! На картинке, естественно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Можете себе представить, какое действие фархания оказывает на живых существ, будучи добавленной в зелье.</content>
	<content contentuid="h56a296f3g4a8ag4f70g83f2gfaf2ae647c24">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Этот рецепт - для настоящих бесстрашных исследователей. Если вы брезгливы или впечатлительны, дальше лучше не читать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полагаю, что любому путешественнику очень важно замечать вокруг себя разные интересные предметы. Ингредиенты для зелий. Сокровища. Магические артефакты. Потайные кнопки. Ловушки. Врагов. И в этом вам, как всегда, может помочь искусство алхимии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам... попадется... глаз. Ну, допустим, он просто валялся под ногами. Всякое бывает, не смотрите на меня так.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общем, вы нашли глаз. Выдавите его во флакон. Выпейте. Эффект будет именно таким, какого вы ожидаете.</content>
	<content contentuid="h0c480071g03c0g454aga1aag08065c1cd419">Занимательные жидкости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я не пьяница. От алкоголя движения становятся медленными, а мне это не нравится. Спасибо, но я предпочитаю травяной чай. Особенно с ароматом крылоцвета. Этот напиток уж точно не замедляет и не отупляет!</content>
	<content contentuid="h48a2b75ag88d8g4d5fg9ee0g368bde31056c">Книга леди Кемм со списком ее растений и их свойств.</content>
	<content contentuid="hdc92a0bdg3f7dg4e0bga8e8g0b4589a1e859">Книга о молотах.</content>
	<content contentuid="h99dfd36fgbda0g403dga9c6g70c345ca9c52">Книга о ножах.</content>
	<content contentuid="h36766bf9g8516g497agae25g6c3121050566">Книга о цветах.</content>
	<content contentuid="h800f6e2agf3e0g4637g8ca5g1c16d962d12a">Книга с детскими сказками о джинах.</content>
	<content contentuid="h6f543598gb4ddg4eadgaaf6ge05f8996a6a2">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Говорят, орки куют свои большие топоры из двух слитков стали. Ни разу не пробовал ковать такой топор: я его поднять-то могу с трудом, не то что им размахивать... Зато я как-то выковал таким способом здоровенный двуручный меч, только вместо стали взял железо. Я его повесил у входа в дом. Знаете, меч в рост человека очень хорошо отпугивает всяких негодяев.</content>
	<content contentuid="hfb3b42b5g709eg415ega09dg0b5c6cdf4558">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Знаете, что сапожник Кобблер, мир его праху, раньше был кузнецом? Конечно, знаете: ведь он делал башмаки с помощью горна и наковальни! На самом деле, конечно, это были железные сапоги и поножи, но все равно - это то же самое, что резать хлеб топором!</content>
	<content contentuid="h3d7d3ddcg537cg4dc1g890cgc8c5f3dcd821">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как следует потренировавшись в выплавке железа, попробуйте сделать еще один шаг и превратить его в более прочную сталь. Все, что вам понадобится, это горн, железный слиток и немного мастерства. По книгам этому не научишься, так что за работу!</content>
	<content contentuid="h843229efg5727g444cga429gbe0e49b2e3c3">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну разве можно в наши дни найти в продаже приличный меч? Железный слиток и наковальня - вот выбор искателя приключений!</content>
	<content contentuid="hf355ef51g037bg45f2gbf88gfae361bd4fd7">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нужны доспехи? Так возьмите кучу железяк и постучите по ним молотом! Руками надо работать, а не отдавать свое золото всяким торгашам!</content>
	<content contentuid="h3a84fb55g14b2g4c7fg8918gfa155c5e4765">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свежедобытая железная руда ни на что не годится. Выковать что-нибудь путное можно только из слитков. Впрочем, ничто не мешает вам сделать их самостоятельно: просто нагрейте руду как следует, а потом вылейте расплав в форму. Разумеется, гномы делают это куда лучше и знают множество секретов, но не всегда у кузнеца есть время сидеть сложа руки в ожидании поставок.</content>
	<content contentuid="h4c5ad47ag9b82g45f1gac87g72863f7147d8">Кузнец своего счастья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я часто подрабатываю ковкой топоров - они у меня самые прочные во всем Ривеллоне! Чем больше я этим занимаюсь, тем лучше они становятся. Иногда я целыми днями стою у наковальни и кую железо, пока горячо! Разумеется, на рынке можно найти топор и подешевле, но уверяю вас - моя продукция превосходит любые импортные аналоги!</content>
	<content contentuid="h31c91c34gc55ag432bgad4cg1ae6a4338132">Легенды о семи богах&lt;br&gt;Том 1&lt;NewPage&gt;Во дни своей юности семь богов решили, что каждый из них будет вести сквозь вечный бег времен свою собственную расу. Вышло так, что Ралик, самый могущественный из них, стал покровителем людей. Дородная Дюна создала гномов по своему образу и подобию, а затем поселилась вместе с ними в горных пещерах. Поэт Тир-Сенделий отправился в леса и сотворил эльфов, наделив их мудростью и долголетием. Богиня-рептилия Зорл-Стисса захотела командовать бесстрашными воителями и создала народ ящеров - яростных воинов пустыни.&lt;br&gt;Жестокий и свирепый Врогир сотворил орков и держал их в рабстве более трехсот лет, пока не покинул Ривеллон. Ксантецца, богиня веселья и смеха, пожелала себе умных подданных, склонных к творчеству и магии. Ею были созданы импы - искусные механики и колдуны. Лишь одна Амадия осталась в стороне и предпочла жить в полном одиночестве. В последующие века шесть рас постепенно заселяли континент. &lt;br&gt;Однажды Амадия влюбилась в волшебника и родила от него нескольких полубогов. Наделив своего избранника бессмертием, она стала покровительницей магов и чародеев. Хотя они и не считаются отдельной расой, у них все же есть своя собственная почитаемая богиня.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h33ee1063geadag475fg8375gab98859e2e8e">Магистры никогда не найдут меня здесь; хмм... вода поднимается - может быть стоит перебраться куда нибудь утром</content>
	<content contentuid="hc80e8712g96f2g4fa6gbe8cgaba47616449e">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ I&lt;br&gt;&lt;br&gt;Маги, застрявшие между мирами: о том, зачем опытные волшебники носят при себе пару колод для пасьянса.</content>
	<content contentuid="h2820b2d2g25bbg487fg9f44g88d9cfccf63c">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ II&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огненный шар: самый верный путь для начинающего мага оказаться в могиле (пепел смести веником в совок).</content>
	<content contentuid="hd28cd420gecafg40f4gadf4gd2fbf60aaf29">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ III&lt;br&gt;&lt;br&gt;Демоны, выходящие из повиновения: а разве бывают иные?</content>
	<content contentuid="hb6e6764cg95c4g47bcgb411ga175bb4c7e77">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ IV&lt;br&gt;&lt;br&gt;Целебные снадобья: опасности привыкания.</content>
	<content contentuid="hbf647106gd906g428cg9d54gd1a6b0b4deb9">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ V&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время действия заклинаний: стратегия боевых магов.</content>
	<content contentuid="h2ecfb3dfgc6f3g4608gb787g380682cb6e80">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ VI&lt;br&gt;&lt;br&gt;Шамканье и плохая память: причины гибели большинства пожилых магов.</content>
	<content contentuid="he4925deeg5981g43f3gaa2fg89199f2ff369">Магические трагедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧАСТЬ VII&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заклинания, которые не стоит проверять на себе: случаи, когда испытания на животных просто-таки выручают.</content>
	<content contentuid="he8fde04eg69d8g4005gab40g191450e26c39">Микология - наука о грибах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Книга делится на три главы. Первые главы короткие и посвящены грибным блюдам и распознаванию грибов. Третья и очень длинная глава рассказывает о том, как лечить грибное отравление...</content>
	<content contentuid="h96583fd4g3d03g4e71gb5aag41e018bae214">На корабле "Миротворец" перевозили бочки Губительного Тумана. Это манифест с того корабля. Возможно, это невзрачная брошюрка на самом деле манифест "Миротворца", написанный подпольным коллективом анархистов из сотрудников правопорядка.</content>
	<content contentuid="hd567a95cgab36g433dgad65g1cc235fe9b81">Нападение на "Леди возмездие"</content>
	<content contentuid="h70adc399g13cbg4c73g8063g72153761d710">Натягивая тетиву&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одна знакомая эльфийка показала мне, как делать луки. Оказывается, это очень просто: надо взять подходящую ветку и жилы какой-нибудь дичи. Она и арбалетами занимается, только вот с железками я работать не умею. Зато теперь я знаю, как сделать новую тетиву для своего лука!</content>
	<content contentuid="h3d830355g4c2fg4802ga065g51f7ebab1bcb">Натягивая тетиву&lt;br&gt;&lt;br&gt;Опытные лучники пользуются специальными стрелами. Они используют зубы своих жертв для изготовления наконечников с магическими свойствами. Именно такой наконечник и делает стрелу волшебной. Он эффективен сам по себе, но если смазать его определенным ядом, становится еще интереснее.</content>
	<content contentuid="h133f0faag2de9g4abfgb33dgdb87fdc3b6f4">Натягивая тетиву&lt;br&gt;&lt;br&gt;При добавлении определенных ингредиентов яд начинает действовать только на определенные качества жертвы. Так, если вам нужно уменьшить физическую силу человека, возьмите зуб и растворите его в сильном яде. Разумеется, такую отраву никто не станет пить добровольно. Ей надо смазать наконечник стрелы: испарений, выделившихся при столкновении с целью, будет более чем достаточно.</content>
	<content contentuid="h38383c31g41cdg4c69ga5b5gd4574af97b94">Не могу не пожаловаться на дурные условия содержания в этой тюрьме: нас кормят помоями, приходится терпеть жестокое обращение стражи, а камеры... дальнейшие строки вымараны красными чернилами, после чего идет продолжение: "еда отменна, стража справедлива к нам, а камеры весьма уютны". Интересно, что заставило автора изменить мнение?</content>
	<content contentuid="he12684e1gd16dg4d8ega104g25ec3fdc6a01">Невероятные приключения варвара Ротбарга, часть 1&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ротбарг был могучим варваром на великолепном белом коне. Поговаривают, он был родом из одного небольшого племени с равнин, но никто не знает наверняка. С Ротбаргом был неразлучен крепкий гном по имени Экмар, превосходный кузнец, живший ранее в Гленборусе. В один прекрасный день Ротбарг решил, что пора ему доказать всем свое мужество и доблесть, победив дракона. Рука об руку с верным Экмаром он направился к пещере, где жил гигантский змей. Упорной была битва; и уже казалось, что дракон вот-вот одолеет варвара. Но благодаря помощи Экмара и несгибаемой воле, унаследованной, как говорят, от отца, Ротбаргу удалось победить чудовище. С тех пор Ротбарг носит при себе огромный рог змея в подтверждение своей победы...</content>
	<content contentuid="h07405810gdf82g4c29gbfa6g42fc89b47191">Невероятные приключения варвара Ротбарга, часть 2&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как-то раз варвар Ротбарг и его друг гном Экмар решили поступить на службу к вельможе. Злой колдун, служивший Проклятому, похитил единственную дочь вельможи, красавицу Хуаниту. Колдун распахнул портал в демонический мир и призвал себе на помощь сотни чудовищ. Многие недели Ротбарг и Экмар бились с демоническими защитниками башни колдуна, пока им не удалось проскользнуть внутрь и покончить с предателем. Хуанита была так благодарна своему спасителю-варвару, что подарила ему сына...</content>
	<content contentuid="hbd99c4a3gd9fcg42b8g9c3cg56f61d342fbf">Никому не уйти отсюда живым...</content>
	<content contentuid="h59ff2495g4946g4994g812fg4bfbba727f3d">О возвращении Божественного&lt;NewPage&gt;Согласно пророчеству, Божественный приведет наш народ в лучший мир. Но каким этот мир будет? Я изучил почти все труды, посвященные автору пророчества Рубену Ферольскому, но чем глубже я погружаюсь в эту тему, тем больше возникает вопросов. Что за личность этот Божественный? Откроет ли он свое видение нового мира всем или только избранным? Согласно пророчеству, он уничтожит зло. Но разве могут влюбленные в созидание оправдывать разрушение? И каким образом Божественный будет отличать добро от зла? Следуя неким заранее установленным моральным критериям?</content>
	<content contentuid="h7d18a75egfbf0g42d4gb4cbg022143ef6f11">Об отсутствии Семи богов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Никто не может сказать, почему боги покинули Ривеллон. Неизвестна даже точная дата их исхода, но произошло это около двух тысяч лет назад. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Над загадкой исхода богов ломают головы лучшие умы нашего государства. Но если жрецы утверждают, что сверхъестественные силы незримо по-прежнему присутствуют среди нас, давая оценку нашим деяниям, то отдельные ученые имеют смелость отрицать само существование богов, утверждая, будто истории о них - лишь мифы и сказки.</content>
	<content contentuid="h9c62a3bcg5a83g4f69g9ac2gfe03e92134f2">Отплытие в Зал эха</content>
	<content contentuid="h2ac35f43g38f6g49cag9f4cg23717b370d23">Официальное свадебное приглашение в имение торговца в Арксе</content>
	<content contentuid="h0ed9cb43g162dg4badg8effg3ce9477c463c">Охотник:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваша жертва - ясновидица, известная под именем Сахэйла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доложите Вашему связному, когда от нее не останется ничего кроме мяса, годного только на съедение эльфам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Друг&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h178a0a37gf2fcg4083g9a9fg25b6101d7b53">Письмо с тела безмолвного монаха</content>
	<content contentuid="h0a463be3g2c87g4da9g87d5g88646fa7da5a">Почему "семи богов" нет и никогда не было&lt;NewPage&gt;&lt;br&gt;Боги? Ха! Сказки, вымысел, не более того. Как можно принять великие тайны жизни за проделки призраков?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодать и красота природы... каким же глупцом надо быть, чтобы приписывать все эти чудеса какой-то непонятной сущности? Вы можете возразить: а как же души людей и высших животных?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так вот, мне довелось изучать внутреннее устройство самых разных существ, как живых, так и мертвых, и никакой "души" там не было, как и следов так называемых "богов". Только кровь, кости и мягкие ткани.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h418b4246g4713g4969g8bedg42955282a4e4">Почему боги покинули Ривеллон?&lt;NewPage&gt;Существовали ли боги на самом деле - или это лишь пугала, выдуманные фанатиками и жрецами? Многие ищут ответа на этот вопрос, но я сомневаюсь, что это имеет какой-то смысл. В повседневной жизни боги нам не нужны, а если эти сверхъестественные сущности реальны, то кто помешает им вернуться и снова поработить нас?</content>
	<content contentuid="h456b2cc6g4927g486ag94d8g2f88a4ccf532">Предупреждение о восстании в Аркс.</content>
	<content contentuid="h1a19e7f7g5533g47b5gb29fgbeea1203b2f7">Псионика: суеверие или реальность?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неужели жрецы прошлого владели великой силой псионики? Историки обнаружили древние тексты, где есть на это прямые указания. Если это правда, наш народ утратил эту способность много веков назад. Но я склонен полагать, что возможности жрецов прошлого сильно преувеличены.</content>
	<content contentuid="he7b6f4c1ge59fg4257g8dc1g90cecbbbf893">Самый вкусный пирожок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бросить тыкву в кастрюлю может каждый, но никому еще не удавалось превзойти тыквенную похлебку моей бабушки! Увы, она не оставила рецепта. Все обещала научить когда-нибудь...</content>
	<content contentuid="h5b1bf384g0818g4f53gb0a5g2603c0d9ba32">Самый вкусный пирожок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для приготовления многих популярных блюд нужно тесто. Сделать его очень просто: требуются только мука и вода. А вот из самого теста уже можно приготовить и пирог, и пиццу, и сырный хлеб.</content>
	<content contentuid="h58d53fcage785g410bgb28fge9707d9385ba">Самый вкусный пирожок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Картошка - самый универсальный продукт. Ее можно толочь, варить и жарить.</content>
	<content contentuid="h3d8edbbfgf8c8g44a9g8f08gd2b3e7120a30">Самый вкусный пирожок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Печь хлеб умеют все. Казалось бы, что тут сложного: купить в лавке муку, набрать воды - и полдела сделано. Однако в походе лавок нет, поэтому муку придется делать самим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сомневаюсь, что у вас под рукой будет мельница, поэтому обойдемся ступкой и пестиком. Ну и, конечно же, вам понадобится пшеница.</content>
	<content contentuid="h3079a7bfge32eg46dfg867egc0f5238a9407">Самый вкусный пирожок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что приятнее всего в жизни искателя приключений? Конечно же, сидеть у костра и отдыхать после долгого перехода! Особенно когда в компании есть хороший повар, который уже водрузил свой котел над костром и начал готовить ужин.</content>
	<content contentuid="h893862f9gf9cbg4f58g9a7cgfa3ee3b12e9b">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;В каком удивительном мире мы живем! В нем встречаются вещи, которые обладают магическими свойствами сами по себе, без какого-либо вмешательства чародеев. Разумеется, мы можем немного помочь природе, усилив эти свойства с помощью пыли пикси. Так, обычная кроличья лапка помогает лишь очень суеверным людям, но стоит посыпать ее пылью пикси, как ее волшебные свойства раскрываются во всей красе! Такую лапку можно носить на шее, поясе или пальце, повесив на веревку или цепочку. Другие предметы со скрытым волшебством ищите сами. Я не собираюсь раскрывать вам своих секретов.</content>
	<content contentuid="h2f8f5b30g94dag40cbga026g6c143467c9a9">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы не можете найти бумагу, вспомните, из чего ее делают. Совершенно верно, из дерева. Возьмите тонкие древесные щепки, намочите их, а потом нагрейте. На словах это выглядит просто, однако на деле вам потребуется потренироваться.</content>
	<content contentuid="h9553c700ga9fbg4c53ga864g3f771ff83e5e">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Легенды гласят, что сэр Брайтштурм заколдовал свой меч, заперев в нем измученную душу призрака. Никто не знает, как ему это удалось, но этот меч действительно разил сильнее и даже подсказывал владельцу направление ударов и полета стрел. К сожалению, магия не спасла сэру Брайтштурму жизнь. Владение этим мечом отнимало у него столько сил, что после каждого боя он превращался в дряхлую больную развалину. Это его и погубило: в один прекрасный день он умер молодым от глубокой старости.</content>
	<content contentuid="h68219165g3ad6g417fg80beg48f2617985f1">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обычная бумага не подходит для магических свитков. Она должна быть волшебной. Зачаровать бумагу можно с помощью пыли пикси. Разумеется, обычные чернила и перо тоже не годятся.&lt;br&gt;Начав писать свиток, позвольте магии направлять вашу руку. Это добавляет непредсказуемости, но какое же чародейство без сюрпризов?</content>
	<content contentuid="ha800d2d5g45bag4109gab67gfc576f65d567">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Особый раздел: из пыли в прах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тот, кто не умеет готовить пыль пикси, не имеет права называться зачарователем. Без этого ингредиента попросту невозможно придать предмету волшебные свойства. По счастью, вам не придется ловить пикси и запихивать их в ступку (эта омерзительная процедура, кроме всего прочего, занимает слишком много времени).&lt;br&gt;Проще будет найти звездную пыль. Нет, не добывать пыль с настоящих звезд: это всего лишь название травы - довольно распространенной и легко измельчаемой. Смешав ее с костяным прахом, вы получите исключительно сильную пыль пикси!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не следует забывать и о лунной пыли. Не буду утомлять читателя деталями: достаточно будет сказать, что простой лунный камень действует не хуже куска настоящей луны. Смешайте измельченный лунный камень со звездной пылью, чтобы получить отличную пыль пикси!</content>
	<content contentuid="h83388474gd1f3g4fdbga610gce6fe44cca75">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Особый раздел: пыль и прах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одним из важнейших ингредиентов для начинающего алхимика и зачарователя является костяной прах. Конечно же, его приготовление не обходится без символов нашей профессии - ступки и пестика. Пытаясь размельчить кость любым другим способом, вы только испортите ценный материал, поэтому вам обязательно нужно вложить некоторую сумму в оборудование. Не волнуйтесь: расходы окупятся! Немедленно покупайте ступку и пестик! (Только не стоит заказывать их в Ютул-Горе.)</content>
	<content contentuid="h84a51d74g1ee6g4ad7g87f7g93cbc7d5c6f2">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубины - особые камни. Они поглощают негативное влияние стихий, поэтому я часто украшаю ими свое снаряжение. Если вы собираетесь в пустыню или на крайний север, это может вам пригодиться.</content>
	<content contentuid="ha7934d48g6fc3g4b19g9c7egd41ff5776eb9">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Страницы книг, позволяющих учиться магии, изначально чисты. Чтобы заполнить их текстом, требуется свиток с заклинанием.</content>
	<content contentuid="h6b321764g52d3g4cd7ga19eg45d89d352d39">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Талантливые маги сами пишут для себя свитки и даже книги заклинаний. Для начала надо взять чернильницу и перо, соединить их, а потом зачаровать с помощью пыли пикси. Ни в коем случае не забудьте соединить - иначе чуда не случится! Если у вас нет пера, вы сами догадаетесь, где его взять. Птиц в мире много.</content>
	<content contentuid="hc5d986bdg29e4g4141g9480gb5ba3075309e">Секреты свитков&lt;br&gt;&lt;br&gt;Элементали - совершенно отвратительные создания. Единственное, что в них есть хорошего, это их сущность. С ее помощью можно зачаровать практически любой предмет!</content>
	<content contentuid="h617b2f6ag20fcg427fgb0e2g6e1729d0b5af">Содержание - эротический роман или журнал ящеров (женская версия)</content>
	<content contentuid="h711efe92g022cg4afagbedcg5d293b08573c">Содержание - эротический роман или журнал ящеров (мужская версия)</content>
	<content contentuid="h8eb4cb5egbcd1g4e85g8417gb6a372293020">Сокровищница</content>
	<content contentuid="h965e6d18g80f3g4e3cga0deg242c09fbd0d9">Спасибо за то, что играли в Divinity: Original Sin 2 - Early Access.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приключения только начинаются.&lt;br&gt;&lt;br&gt;larian.com/forum</content>
	<content contentuid="h66a0f377g9964g4077gb054g35f99f7de3fe">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Большинство кузнецов совершенно не разбирается в щитах. Купив металлический щит, я сразу ищу наковальню и молот, чтобы придать ему более удобную форму. Щиту, разумеется. Не молоту.</content>
	<content contentuid="hfbb9c8d1g90edg4236g9055g7ef859cef080">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;В мое время искатели приключений были куда более бережливыми. Сами готовили, сами делали себе оружие, спали под звездным небом, а если самодельные доспехи начинали скрипеть, просто смазывали их маслом. Нет, нынешняя молодежь совсем не та! Стоит шестнадцатилетнему сопляку чуть затупить свой меч, как он выбрасывает его и бежит за новым, даже не вспоминая о точильном камне. И к чему хорошему это приводит? Мне вот хватало одного набора снаряжения, чтобы годами странствовать по пустошам, богатея с каждым походом. А главное, оставаясь в живых.</content>
	<content contentuid="h90223331gbfb7g4f54ga148g4b417366e83a">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;В юности у меня не было денег на нормальный щит, поэтому мне приходилось довольствоваться самодельной конструкцией из веревки и крышки от старой бочки. Надо сказать, она неплохо меня защищала. Ее даже можно было укреплять всякими железяками, как я сейчас поступаю с настоящими щитами.</content>
	<content contentuid="h40732105g1287g475cgbd77ge86d0f2fd7ad">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Говорят, что с помощью веревки можно сделать что угодно. Это не совсем так, но иногда без нее действительно не обойтись. Чем еще подвязать штаны, если ремень порвался? Веревку можно сплести из шерсти. Попробуйте взять несколько прядей шерсти и скрутить из них нить. Сплетите вместе несколько нитей - и вот, у вас в руках веревка. Потренируйтесь!</content>
	<content contentuid="h7005038eg3238g4214ga503g7d549e8d0d01">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Говорят, что тот, кто убьет теневую тварь, сможет забрать себе ее труп и прятаться в тенях. Разумеется, это сказки. Посудите сами: как можно убить тень, а тем более взять ее?</content>
	<content contentuid="hcb5d9e31g17bbg4fc4g94eag52afffcdf69e">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам срочно нужна одежда, а материала под рукой нет, вспомните, откуда берется кожа. Конечно же, с животных. Сняв шкуру, вы можете сделать из нее что-нибудь полезное с помощью ножа.</content>
	<content contentuid="hb0c94d78g52f8g49c8gaa31g0a338ce3faf8">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, у вас есть выкройки, материал и иголка, но совершенно нет ниток. А вы знаете, что вместо них можно использовать волосы? Достаточно собрать хороший пучок и скрутить его - и у вас будет отличная нить, пригодная не только для шитья, но и для изготовления амулетов!</content>
	<content contentuid="ha0f0f5feg7fb2g42a7ga5bdg941a59fa4ed8">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящий мастер выживания способен сделать оружие из чего угодно. Даже простой веткой дерева можно отбиваться от врагов, а если забить в нее пару гвоздей, она сможет наносить серьезные раны! Если же к этой ветке привязать кинжал, она превратится в неплохое подобие копья.</content>
	<content contentuid="h11cecd94g1994g4ec5ga2c5g7121bc720e37">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Насчет брони есть одно золотое правило: ее не бывает слишком много. Если вам попадется какая-нибудь железяка, подберите ее и пришейте к своей одежде. Может быть, именно она остановит пущенную в вас стрелу!</content>
	<content contentuid="h7e21c3dfg119eg4004g9ef4g09fd8021fd30">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Некоторые виды доспехов отличаются большим весом. Конечно, это помогает держать себя в форме, но разве оно того стоит?</content>
	<content contentuid="hb6b97510gda3ag442dgb964g48bc9a5dae2b">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Некоторые мастера способны в буквальном смысле сотворить чудо из двух палок и клея. Однако для этого нужно везение и большой опыт: я часто вижу неудачные поделки такого рода в мусорных корзинах.</content>
	<content contentuid="h3eb80032g2835g4d0fg9afag1df19d441777">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Некоторые торговцы совершенно не разбираются в прочности, надежности и балансе оружия. Они могут купить кольчугу с кольцами, в которые можно просунуть руку, лишь бы она была красивой. Им надо, чтоб блестело. Если мне нужно продать какую-нибудь старую рухлядь, я просто цепляю к ней жемчужину - и все торговцы мои.</content>
	<content contentuid="hb972a081gc0feg4f86g87e6g38a1ac255ec2">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обзавестись одеждой очень просто. Для этого вам понадобится ткань или кожа, иголка с ниткой и немного терпения. Если вы интересуетесь магией, вам должно быть известно, что волшебники зачаровывают свои швейные принадлежности с помощью какой-то пыли. Вроде бы, от этого они лучше шьют. Лично я в магию не верю, а вы решайте сами.</content>
	<content contentuid="he9f01669g5f25g4f31g85b5g4eeb0300950c">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один мальчишка, захотевший поиграть в рыцаря, стащил у мамы кастрюлю, смял ее стенки и надел на голову. Разумеется, в таком "шлеме" он ничего не видел. Было очень смешно! Впрочем, настоящий шлем не сильно отличается. Он тоже железный и мешает обзору.</content>
	<content contentuid="h41b5211cg73bbg41baga44bg08c74a3102b9">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один переплетчик научил меня простому секрету: кипяченая кожа становится прочнее. Пояснения нужны?</content>
	<content contentuid="h01e77860ga4aag4c06g87aegd8746459833b">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первым делом папа научил меня обращаться с точильным камнем. Большую часть детства моей главной обязанностью по дому была заточка кухонных ножей.</content>
	<content contentuid="he7454413g42a5g4b20g9387g33156270c5b3">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ривеллонский лунный камень очень прочен. Если его не хочет покупать ювелир, отнесите его кузнецу - достаточно крупные куски используются для усиления дубин и палиц. Впрочем, у меня так и не получилось сделать такую дубину.</content>
	<content contentuid="h626f93e2g703eg4d65gaf9eg928d0104b935">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Удивительно, как мало люди знают о ядах. Едва ли серьезный убийца станет тратить целый флакон дорогой жидкости, чтобы "отравить королевское вино". Нет, настоящие специалисты расходуют яд экономно, нанося его на оружие.</content>
	<content contentuid="h862c4655gd8dbg4840g8ab4gd44e3752ffa3">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я могу сделать кинжал даже из тупого кухонного ножа. Дайте мне нож, наковальню и немного времени - и унылая хозяйственная утварь превратится в грозное оружие!</content>
	<content contentuid="h0580fe59g05bbg4caegab73ga7b703fdeeee">Справочник искателя приключений&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я, конечно, не лесоруб, но вполне могу вытесать прочный и надежный шест из любого дерева. Однажды какие-то странные типы спросили у меня разрешения забрать щепки, оставшиеся после порубки. Не знаю, зачем они им понадобились...</content>
	<content contentuid="h1a5be372g8630g4715gaabegce208a1371f6">Стратегия заклинателя&lt;br&gt;&lt;br&gt;В книге описаны различные виды чудовищ и их боевая тактика. Эти знания весьма пригодятся, если призванное существо выйдет из-под контроля!</content>
	<content contentuid="heb1456eag6395g4ec2ga9d3gb6f6ccafddfe">Схема механизма. Заметки на незнакомом языке.</content>
	<content contentuid="hbd6bb7fdgb599g450fgba4dgac666797fe75">Торговец и яблоня&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жил некогда на Ривеллоне злой и жадный торговец, чью душу обуревала постоянная жажда наживы. Как-то раз он задумал взять себе в жены одну из богатых горожанок Вердистиса. Дама та слыла среди жителей безобразной и очень страдала, слыша, как те смеются над ее широким и плоским лицом. В ночь после свадьбы торговец удушил новобрачную и закопал ее тело в саду. Прошло несколько лет; разбогатевший торговец жил беззаботной жизнью. А на том месте, где лежало тело его супруги, выросла могучая яблоня с налитыми плодами. Однажды торговец не устоял перед соблазном, сорвал яблоко и надкусил его. Через миг он упал бездыханным. Маги, расследовавшие его смерть, к своему огромному удивлению обнаружили, что яблоня была не простой, а волшебной, и в ее плодах был заключен редкий смертельный яд...</content>
	<content contentuid="hbd8fb03ag5f85g412dgb38bgf927c7295e94">Традиции жертвоприношения в других культурах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жутковатая книга о жертвах, принятых у других рас...</content>
	<content contentuid="h02a99ac6g23bbg4cedg8648g9ac626dc4cf1">Хаос правит Ривеллоном…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Демона&lt;br&gt;&lt;br&gt;Книга посвящена временам будущего, когда Проклятый победит Божественного и на земле воцарится Хаос... Трудно понять, мечты ли это или предчувствия автора, но книга написана в стиле пророчества.</content>
	<content contentuid="h2abf0c57g5e2eg4e78gb0adg9d18a59d62ac">Хижина</content>
	<content contentuid="h4af8b743gd1f7g4fc4g9eccg520180db38d1">Эта книга содержит указания на Источники по всему миру, некоторые из них можно обнаружить и здесь.</content>
	<content contentuid="h31c612fdg723bg46ecg97c4gecd888290486">Эта схема изображает секретный механизм двери, приводимый в действие кнопкой на статуе.</content>
	<content contentuid="hdda0f84eg97f5g4c41gbc66g62d47e137272">A letter from the Empress.</content>
	<content contentuid="he7a2d868gf384g4e86g83c6gb7d85057c208">Anhar,&lt;br&gt;&lt;br&gt;There's a caravan bound for Fort Joy with Sourcerers on board. Free them and hide them in that abandoned house in town - they'll help us against the Magisters when we need it.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I know I can trust you, son.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Lohar&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h8609c4ddg55dag4c51g9f67gebae7659c159">DRAFT:&lt;br&gt;&lt;br&gt;From the desk of Dallis the Hammer&lt;br&gt;&lt;br&gt;BE WARNED:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Subsequent to the bloody atrocity committed at Besan, the traitors calling themselves 'Seekers' have set their eyes on some of our prisoners.&lt;br&gt;&lt;br&gt;THEIR MISTAKE MUST NOT BE ALLOWED TO RE-OCCUR.&lt;br&gt;&lt;br&gt;If any so-called 'Seekers' are found, they are to be delivered to me directly. They shall pay for their sins.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Do not fail me.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-D&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Note to self: Too strident. Too tyrannical. Gives Besan too much importance, gives Seekers too much power. Listen to B, Dallis - YOU are the power here. Re-draft as administrative memorandum.</content>
	<content contentuid="h91b0dc72g67f0g40bcg8e1bg502d57c3b9f4">He gave me a reason to live … after I had already accepted death.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Without him, all is dark and cold once more. I pray - to Void, to Source, to Damian, to &lt;i&gt;Lucian&lt;/i&gt; even - that with this act, I go to meet my Mihaly...</content>
	<content contentuid="h4908f8f3gd303g444bgb452gf3d3bf4bed32">I don’t think I can bear another day here.&lt;br&gt;&lt;br&gt;It’s one thing to be taken from your home, thrown into prison, fed scraps, told to wait for your death day.&lt;br&gt;&lt;br&gt;It’s another to suffer fools all the while.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I hope the magisters take me soon.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h432b3ca2gbb2bg4bd4gb96fg13a6e8229f67">Kasper.&lt;br&gt;&lt;br&gt;You will never read this. I don't know why I write it. Composing a letter to the dead seems as fruitless as wearing wolfskin in the heat of summer.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I hate you. I hate what you did to our family, to our parents. They saw you as special. I knew you for the horror you really were. I hate that because of you, all I had was taken from me. I hate that because of you, I spend each moment fearing that I will lose the new family I have made for myself.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Divine's son will see to it that no one can suffer the same fate. Would that he could have saved our family. But at least he saved me. And for that, I owe him my allegiance.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Amon</content>
	<content contentuid="h4ff6eb11g1a92g4f69g8c85g84d2b51ad403">Kin of mine,&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;The bearer of this letter is the one I told you about, who procured the &lt;i&gt;special item&lt;/i&gt; you so desired.&lt;br&gt;&lt;br&gt;In return, they need to get out of Reaper’s Coast.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Lilian&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2434ece6g7aafg432eg91e1g20bc5ea0c8b8">LeDarte,&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;The bearer of this letter is the one I told you about, who procured the &lt;i&gt;special item&lt;/i&gt; you so desired.&lt;br&gt;&lt;br&gt;In return, they need to get out of Reaper’s Coast.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Ryker&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h76e6a42eg850bg47c7g8be9g444bcfdf0de0">Legend tells of the most precious rose - the &lt;i&gt;Blood Rose&lt;/i&gt; prized by kings and men from ancient times. The Blood Rose grows only in the soil of suffering, fertilised with filth. In the days of Braccus Rex, the rose was grown using methods esoteric and vile: the only methods proven to grow the rare blossom.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Perfumer Awanel persuaded Braccus to bury the bones of the tortured dead within a deep cave. He sowed the seeds within their emptied skulls, watered with the tears of the tortured living. In such a soil, the Blood Rose flourished.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The scholars say that even today, were you to find this mythical cavern, the roses would grow there still.</content>
	<content contentuid="h2817d8a6g48e2g4006g9375g5b2fc1736160">Madam,&lt;br&gt;&lt;br&gt;In secret, the House of War moves against us.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I plied a dissolute senior bureaucrat with food and fornication. Unguarded, this jumped-up house clerk divulged to me talk of a covert raid that is planned for our territory. Rumour has it that this raid is directed at the holy city of Arx. The drunk and dissolute lizard functionary suggests that the target of this raid may be Lucian's crypt itself. This may seem absurd and ridiculous, but our fornicating friend was as ardent and adamant about the information as she was about our evening together.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I trust you'll take appropriate action.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I also request a small increase in my allocation of gold to account for medical expenses. Our friend from the House of War is hard work.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Yours in humble service,&lt;br&gt;&lt;br&gt;-</content>
	<content contentuid="hc8c42c4fge737g45fdg8f88g3f37d7d4f2f5">My darling Kiva,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Know this above all: you are loved. The Order can part us, but they cannot extinguish my love for you.&lt;br&gt;&lt;br&gt;You will hear all kinds of terrible things about Sourcerers. I didn’t ask to be born like this. I didn’t ask for these powers. All I wanted was a normal life.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Please know that if I could have relinquished them for you, I would have.&lt;br&gt;&lt;br&gt; I don’t think I will see your face again in this life, but my love for you is strong and true and real no matter what parts us, even if it be the veil of death.</content>
	<content contentuid="h26eb36a0g90c2g4c64ga8ebg0074fe088d66">My lady, the fugitives have been found cowering piteously in a makeshift camp.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The way is barred by noxious plants, mayhap ensorcelled by the fleeing inmates. However, I've persevered and found a way through! As the vigour of the Sourcerers is defeated by our own holy vigour, so here too does like defeat like. I - Radek! - discovered the very secret when a fierce storm descended from the air and temporarily deactivated one of the blue bulbs, allowing me the opportunity to pen this note in relative safety.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Send our best elemental masters and we'll be upon the escapees with no delay...&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Magister Radek</content>
	<content contentuid="hbf97b66ag9526g4d6dgab41g4a792baa223a">My love,&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;You will know this by now - there was no plan for me to escape.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I knew you wouldn’t leave without me, and I needed to know you would survive this. You &lt;b&gt;will&lt;/b&gt; survive this.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I’ll be waiting for you in the Hall of Echoes…&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;Mihaly&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h4c99f989g93d4g4a97gacc7gc2d7eb1fc7e4">Narin&lt;br&gt;&lt;br&gt;You have served me well in the past, you will do so again.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Use the scroll included with this letter and cast it in a public square in Arx. You will be arrested for Source use and shipped to Fort Joy.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Once on the island, you will search for a red-skinned lizard. You will kill him. You will cut the body to pieces. You will ensure no magic in the world can restore him back to life.&lt;br&gt;&lt;br&gt;You have your orders. Your weight in gold awaits you.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Good luck, and good hunting.</content>
	<content contentuid="h2b8101e4g089ag4aa7g9397gf131c01bfbc3">No history of the Great War between the Divine Order and the Black Ring would be complete without mentioning that most abhorrent of Sourcerers: Almira Puren, colloquially known as the Bitch of Besan.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Although her exploits have become notoriously legendary, at their heart is planted an evil seed of truth. Released by the heretical Seekers, she used her Source in dark servitude as a fanatical devotee of Damian, Almira would stop at nothing to bring his reign of chaos upon Rivellon. &lt;br&gt;&lt;br&gt;It was she who butchered a village and ate the hearts of all the young there. She was found and killed by the Seeker Gareth.&lt;br&gt;&lt;br&gt;What happened to her body is unclear. Some say she was called to Damian in the Void, some say burnt on the spot, some say she has risen to walk amongst us, biding her time...</content>
	<content contentuid="ha3a5decag441eg49e4gb2baga83d250447bd">Pact:  Neutralization&lt;br&gt;&lt;br&gt;Subject: Godwoken&lt;br&gt;&lt;br&gt;The master agrees to your request, Wolf. Should your word be as abiding as you claim, then you have nothing to fear from the Black Ring.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Your task is simple: eliminate Godwoken - including Lucian's spawn, should the weasel make a squeak. We won't dictate your methods, nor will we reveal our motives. Extermination is your only concern.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Black Ring does not tolerate failure. Payment will be offered immediately upon proof of fulfilment.</content>
	<content contentuid="hf7edd202gd79dg4c01gb02dgf8deca1f4513">Pyramid Artifacts - Findings.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Day One - a range of stimuli have been applied to the artifacts, to no effect. Extreme heat and cold resulted in no damage. Note - the test rats' behaviour becomes most erratic when their cage is placed near the artifacts. Must investigate this further.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Day Two - most fascinating developments upon introducing live rats to the artifacts - it causes some form of instant locomotion of the creature from one artifact to the other. Three rats have died of shock. Note - order the quartermaster to procure more rats.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Day Eleven - I have exhausted every conceivable experiment using rats, seventy-eight of which have succumbed to shock. The next step must be a human trial.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Should this not go to plan, this will likely be my final entry.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Day Twelve - It works!</content>
	<content contentuid="h2b1b6943g36cag4d2ag9da8g0dc3f7d10bbb">Red Prince, Your Royal Highness&lt;br&gt;&lt;br&gt;My darling!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Know that I did not betray you. Know that all I did, I did to protect the one we love most: our daughter Krisha. In time you will learn all.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Contrary to what you may think, you are not alone. You are not abandoned. There are those who still care for you. They love you; adore you; worship you.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Yours is their destiny, as you are the destiny of all lizards. Of the nature of this destiny, this letter must remain silent. It is too dangerous to put the words to paper.&lt;br&gt;&lt;br&gt;After Tolemy has rescued you -Seven see to it he may!- you must go the hamlet of Driftwood. A dreamer awaits you there. You will know him when you see him.&lt;br&gt;&lt;br&gt;He will say what this letter cannot.&lt;br&gt;&lt;br&gt;There will be a Change. You will be its catalyst.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Believe me, darling. Hold no grudge.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I love you. I love you.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Yours,&lt;br&gt;Sadha</content>
	<content contentuid="h88413adbg1443g4a14g911bgfd67ee210237">The weapons MUST be shipped. You have to convince Lohar.&lt;br&gt;If Lohar refuses to cooperate, he must be replaced. See to it. And make sure nothing happens to the weapons&lt;br&gt;You are a lucky man. Your failure to assassinate Lohar could have ruined all, but instead our lord has agreed to grant you Mord’Akheim (Ritual that requires lots of Source but allows the caster to dominate large groups that are parasited by Voidwoken). Use it to take control of the wrecker cave &amp; the weapons. Make sure they are sent. Happy hunting.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h09e4c69fga89eg4717gae4ag7754b6634db9">Невозможно разобрать ни слова...</content>
	<content contentuid="he89dee91ga9acg433cgab3bg9c69e7d3a475">WARNING: Those caught excessively fraternising with inmates will be brought before the Hammer herself.</content>
	<content contentuid="h27acfe25g66dcg4e66gba6egf96606039152">When the magisters took me from my bed and dragged me to this pit, I thought it was the end of my life.&lt;br&gt;&lt;br&gt;But even here, new beginnings bloom.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I think I’ve met somebody. It sounds insane, doesn’t it? What future could you hope for, here of all places? But... one must dare to hope. A connection between two people is the most precious gift. Even here. Especially here. &lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="h27be2eccgf9c4g465bg9112gdcf00994d40e">Your aid in finding that rogue Sourcerer child was invaluable.&lt;br&gt;&lt;br&gt;In thanks, please find a tidy sum attached ... more than enough to pay your debts.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dallis</content>
</contentList>