<contentList>
	<content contentuid="haa28aa63g2467g4456ga833g8d1a9a45d158">Форт Джой</content>
	<content contentuid="hffaf956bg5277g44cdgac50gc49b3b707329">После кораблекрушения, волны вынесли меня на Форт Джой - отдаленный остров, где магистры Божественного Ордена держат магов Источника в заключении.</content>
	<content contentuid="h26a8c37ag524cg4acdgaf22g6dbb2969a0dd">На меня напали Пустотники - те же твари, что уничтожили наш корабль на пути в Форт Джой.</content>
	<content contentuid="h8fcd839eg8583g4b19ga052g0ac3125af7c4">Ко мне привязался черный кот, он повсюду следует за мной.</content>
	<content contentuid="hb7c877b1gb7aag4b43gb4c4ga154761dabe6">Мне довелось стать свидетелем убийства магистра Атусы, совершенного Даллис - помощницей главы Божественного Ордена, Епископа Александара.</content>
	<content contentuid="h79ee3438g3f97g4ab0ga6bbg9d71ae6b6e04">После спасения, Амиро рассказал мне о способе покинуть это место, и попросил меня связаться с группой свободных эльфов, чтобы сообщить им о том, что Сахэйла находится в Форте Джой. Мне необходимо найти потайной ход, который он отметил на моей карте.</content>
	<content contentuid="h60093c9dg8107g4446gbb89g4b48d15ec03c">В трущобах Форта Джой Даллис и Александар потерпели поражение. Но можно не сомневаться - это была не последняя наша встреча.</content>
	<content contentuid="hb2871f33g6021g46bbg9439g1862246032e8">Мне удалось спуститься в подземелье Форта Джой. Здесь нужно быть осторожнее.</content>
	<content contentuid="h9011c467g6011g484dgae78g0cdca24a951d">Я в охраняемой части Форта. Думаю, лучше не выдавать своего присутствия и держаться от магистров подальше.</content>
	<content contentuid="ha84f7a2bg2975g42a4gb13bge42e5c91e3d7">Мне удалось узнать, что, возможно, есть способ сбежать из этого места через Зал Покаяния.</content>
	<content contentuid="h3bdbc7d9gda37g4d76gbba9gb836c71cf2dd">Мне удалось сбежать из Форта Джой, но магистров за его стенами все еще следует опасаться.</content>
	<content contentuid="hc896cdd9g07b0g479bgb909ga0d250405327">Меня перенесло в странное место, где со мной общался таинственный дух. Он дал наставления, как Благословить окружающий мир.</content>
	<content contentuid="h6a8873d5g2c78g44bagbaf3gb1619a13a46c">Теперь я знаю, что в Зале Покаяния магов Источника лишают возможности использовать магию. Никакого лекарства не существует - только порабощение, пытки и смерть.</content>
	<content contentuid="ha4cf5614g4f3dg4c3fg9752g0e52c2dd3b93">Александар и его сторонники потерпели поражение. Теперь у меня появился шанс выбраться с острова.</content>
	<content contentuid="ha58a8f4fgfbf8g4c44gbb6egaddb5e548c8d">Мне повстречался человек по имени Гарет. Он сказал, что он Ищейка - союзник магов Источника. Он утверждает, что может помочь мне бежать этого острова.</content>
	<content contentuid="h73d1ba5ag1e5bg41f8g9920g8feaabd5c6aa">Наконец мне удалось сбежать с этого острова, на борту флагманского корабля магистров "Леди Возмездие".</content>
	<content contentuid="h0c2ad93fg4602g4541gaf03g8a035e7558e7">Мне удалось прорваться через главные ворота Форта Джой.</content>
	<content contentuid="hcad8df1ag0d91g4133g86a2g8cf92fb4546a">Мне удалось обнаружить тайный проход возле статуи Божества, что у входа в трущобы. Может быть это мой шанс спастись?</content>
	<content contentuid="h544ef229ga4b7g40d1g8458ga3d99b5c4afb">Мне удалось спасти паренька по имени Хан от каких-то магистров. Мы можем выбраться из тюрьмы на его лодке.</content>
	<content contentuid="h9ed9400agdcd3g405eg8d70gb19dfc670185">Мною была обнаружена скотобойня, известная как Игровая площадка Фленсера, где магистры пытают магов Источника.</content>
	<content contentuid="hb8d0c533gcac9g46e8gb466gdd989bfc3de9">Мне стало известно, что в болотах за пределами Форта Джой есть место, в котором можно укрыться от магистров.</content>
	<content contentuid="h30e2b64cg0f5fg4659gb4f1gf1d76cc5e929">Во дворе тюрьмы мне повстречался, противостоявший магистрам, паладин. Кажется, в рядах Божественного Ордена не все согласны с тем, что происходит на острове.</content>
	<content contentuid="h79f452e9g5ab6g4646g8624g99dcdf2e1183">Мне повстречалась Ищейка по имени Мэлэди, которая очень интересуется, не являюсь ли я Порождением Богов.</content>
	<content contentuid="h860bdd0ag05a6g4853gbaebgc3922f225c08">Мэлэди решила, что мне следует отправиться с ней и остальными Ищейками на борт корабля "Леди возмездие".</content>
	<content contentuid="h3df04a69g3c17g4721g8c54g3ec684db8713">Шантаж</content>
	<content contentuid="h663130dcg5136g47cfg91a2g5e3890eaeebd">В Форте Джой мне повстречалась эльфийка, которой угрожали несколько заключенных.</content>
	<content contentuid="haef523d6g592ag42c1gb737g3da7f21629f5">Эльфийка погибла.</content>
	<content contentuid="h2809bda3g2709g4f76g845fgec33038bc23f">Мне пришлось вступиться за эльфийку, к которой приставали двое заключенных бандитской наружности.</content>
	<content contentuid="hc1133004g31d0g44b3gafd6g134dc34fbe39">Заключенный эльф</content>
	<content contentuid="h64bee768g4c28g4d66g8ee7gdfd8f0fda427">Грифф попросил меня найти и вернуть украденные у него товары.</content>
	<content contentuid="hf4114939g0df0g4df7g828cg68a40ace7429">Грифф держит в клетке эльфа по имени Амиро, обвиняя того в краже апельсинов.</content>
	<content contentuid="h1f24b374g0d11g4f27g85d3gfd8348469b88">Эльфийка по имени Сахэйла попросила меня помочь освободить ее друга, Амиро, из лап Гриффа, самого могущественного криминального авторитета в лагере.</content>
	<content contentuid="h8800d67cga330g4123g9eaeg137e3fd6a1eb">Мне удалось вернуть украденные товары Гриффу.</content>
	<content contentuid="h7094cdbdg1b8dg45d2g89e6g7abcc8cd9ee2">Мне удалось убедить ящера Жалохвоста, отдать украденные у Гриффа апельсины.</content>
	<content contentuid="h3ba4b18eg1a9eg4a11gabb3g5fc416032e4d">Внутри апельсинов Гриффа были спрятаны наркотики! Так вот, что ему на самом деле было нужно.</content>
	<content contentuid="h8aefc7f9g3a8dg4449ga23bgdc0b059f908d">Амиро освобожден от заключения Гриффа.</content>
	<content contentuid="h2cd4463ag9ed3g42b5gb81dgceaef711f255">Амиро был убит.</content>
	<content contentuid="hea09a3a5gb9c1g4a70ga77fg55b4f5afe8ed">Грифф был убит.</content>
	<content contentuid="h40762fa2g8a71g4d1agb131g61b173862bbc">Искупление</content>
	<content contentuid="hdab45284g9134g4384g96aegc561d7780975">Я, Красный Принц, был изгнан из собственной империи в Форт Джой - место, где содержат в заключении магов Источника. Мне нужно отыскать ящера-сновидца, если такого здесь можно найти. В моих беспокойных снах звучит голос, который я не могу понять. Возможно, Сновидец сможет мне помочь.</content>
	<content contentuid="h5272f0b4g4e03g4907gbe65g5de332b7d9dc">Сновидец Жалохвост сказал мне, что с ним можно встретится в его пристанище на берегу.</content>
	<content contentuid="h761bac95gdbd6g4ec5gb478g0ad63610bea4">Оказалось, что Жалохвосту требуется немного друдены, чтобы он мог сновидеть. Я вне себя, ведь это значит, &lt;i&gt;мне&lt;/i&gt; придется как-то достать для него друдену.</content>
	<content contentuid="h1a7e8a6ag8f72g43e0gbd8eg97afccc51599">На меня напал таинственный убийца! Кто-то желает моей смерти, но кто? Может быть, соперничающий Дом Закона? Им никогда нельзя доверять.</content>
	<content contentuid="h55aa8db0gc17cg4dc4ga0f8gacfc17ee4ecb">К сожалению, Сновидец Жалохвост оказался не слишком разбирающемся парнем. Тем не менее, он послал меня к другой Сновидящей, которую мне предстоит искать на болотах к востоку от Форта Джой. Если мне удастся сбежать, конечно.</content>
	<content contentuid="h1c5c5fd0gbc19g4375g83a3g97fb8472296b">Я встретился со Сновидящей Бахарой, с которой рискнул погрузится в кошмар, чтобы встретиться с еще одним Сновидцем, Брахмосом. У него есть ответы, которые мне нужны, он должен знать! Мне нужно встретиться с ним на материке, как можно скорее.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">Бахара мертва, Жалохвост рассказал мне о ней.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">Бахара мертва, Жалохвост не рассказал мне о ней.</content>
	<content contentuid="hc7cffb42gac46g4aebgaf21g96f112807cdb">Я обнаружил Сновидца, но он был убит прежде, чем мне удалось с ним поговорить. Буду надеется, что на этом острове-тюрьме найдется еще один.</content>
	<content contentuid="hdeaf8a21g7fadg4104g9056gbf2073a913ef">Я обнаружил Сновидца, но он был убит, прежде чем мне удалось с ним поговорить о голосе из моих снов. Буду надеется, что на этом острове-тюрьме найдется еще один.</content>
	<content contentuid="h15210863g151eg4763g844cgc9627fa6e6f2">Нечто во мне</content>
	<content contentuid="h9ac1fdfdgadf9g4601g975dgbf2b7597868c">Я говорила с эльфийкой по имени Сахэйла, но как раз когда она собиралась объяснить мне, что творится внутри меня... я потеряла контроль, тварь захотела убить эльфийку. Все куда хуже, чем я думала.</content>
	<content contentuid="h19d30d08g8c6fg43begacb2g093a9bc6572a">Дурацкое выступление выставило меня нарушительницей закона магистров... но этот Форт Джой, кажется, не настолько ужасен, как о нем говорят. Если голос в моей голове хоть немного утихнет, я смогу выбраться отсюда живой.</content>
	<content contentuid="hf9637adfg5623g43f3g9ce5gd2a88250b5d7">Когда я играла на лютне Ласлора, тварь, что внутри меня, неожиданно разбила ее вдребезги.</content>
	<content contentuid="ha36528f0g6206g41b7g97b1ga6530364e14f">У меня было видение, где я встретилась с тем, что внутри меня. Кто... или что бы оно ни было, оно открыло во мне огромную внутреннюю силу. Не могу точно сказать, желает ли оно мне помочь или наоборот навредить.</content>
	<content contentuid="hfca499eegbeccg4c93gbe80g9deaa220b7b5">Ошейник</content>
	<content contentuid="haddbdf16g92e5g4020g91d5gfc3c0ceaec11">На мне магический ошейник, который не получается снять.</content>
	<content contentuid="h5569f075gdb5dg4e91gb61eg8e47b860b451">Мне повстречалась кузнец, Небора, которая кажется знает как снять ошейник Источника.</content>
	<content contentuid="h4e58db6fg87b2g4cf4g8120g1df6ac031215">Мне повстречалась Ищейка по имени Лея, которая возможно сможет снять мой ошейник Источника.</content>
	<content contentuid="h29cca503g4289g4e91g9b78gfb29c6654041">Мне повстречался Ищейка по имени Гарет. Он и его товарищи возможно смогут помочь снять мой ошейник Источника.</content>
	<content contentuid="h58bc69e7g2c0bg48a9g9f57g316246aef0ed">Мой ошейник Источника снят!</content>
	<content contentuid="h73de97fdg360fg4f2ag8418gb4afe40dec8d">Ребенок, встреченный мною в тюрьме Форта Джой, сказал мне, что знает кое-кого снаружи, кто возможно сможет снять мой ошейник Источника.</content>
	<content contentuid="h8f287959g919bg4e95gb715g26bbf8c46d8b">На теле Ищейки, Гарета, мною был найден сломанный ошейник Источника. Должно быть, он знал кого-то, способного снять это хитроумное приспособление...</content>
	<content contentuid="hcc9a5ebbg8c6bg40dagae71gc1cd3bdca455">Кровожадный Хайст</content>
	<content contentuid="hf80a8fc7g204fg4bf5gb442g424ba4d0006e">После столкновения со мной на берегу, Хайст отправился на тот свет.</content>
	<content contentuid="hc46f4953g0f04g4703g93c5gfefd579d4306">Мне повстречалась магистр Тысячелистник, которая ищет заключенного по имени Миго.</content>
	<content contentuid="hca4af698g7617g4397g93d9ga4a8c69bed96">Хайст получил от меня цветок тысячелистника - это возымело успокоительный эффект.</content>
	<content contentuid="hddae417cge4b9g47d9g8137g382fa19172a3">Хайст дал мне свое кольцо, и назвал свое имя - Миго.</content>
	<content contentuid="h3c964057ga38ag4206g9d2dg6ed153bffda9">Тысячелистник получила от меня кольцо Миго и информацию о его состоянии здоровья. Оказалось, что он - ее отец, которого магистры подвергли трансформации.</content>
	<content contentuid="h47f6d3a6g5e79g4dd0g8539g9a8229504d6e">Тысячелистник получила от меня кольцо Миго и информацию о его смерти. Оказалось, что он был ее отцом, которого ее приятели - магистры - трансформировали в хайста.</content>
	<content contentuid="he727482cgf33ag4ca5gb61bgafd3444ac4c1">Вместилище Души Уизермура</content>
	<content contentuid="h9810b9cag4513g4236g8058gb7f270ab9081">Лорд Уизермур попросил меня помочь разрушить Вместилище Души. Он рассказал мне о рычаге, расположенном на первом этаже Форта Джой.</content>
	<content contentuid="h6aa38929gcc27g43c7g9a93gdec5268a75bc">После использования Вместилища Души, сила, что была внутри, перешла ко мне.</content>
	<content contentuid="he8daf4e2geafcg4c15gafe3gc263beccd221">Лорд Уизермур потратил свои последние силы, чтобы открыть для меня проход через мощный барьер Источника.</content>
	<content contentuid="h8f994290gcc64g4b71g9befg7f39db17e9d0">Вместилище Души Лорда Уизермура разрушено, и он теперь свободен. Взамен, он помог убрать барьер Источника, перегородивший мне путь.</content>
	<content contentuid="h53a9bb72g2af4g446ag8b70g4450d606326a">Лорд Уизермур вступил со мной в схватку за мою неудачу с разрушением Вместилища его Души.</content>
	<content contentuid="h5e9e1f0fg1d1dg4bc8g858dg1f7e123fa024">Дух Лорда Уизермура поблагодарил меня за разрушение Вместилища его Души.</content>
	<content contentuid="h3688db69g308ag45a3g9cdbg3ed1e2ea1b36">Перстень Сахэйлы</content>
	<content contentuid="h319121b9gd106g4010ga4dfg666aeaeffc90">Амиро попросил меня вернуть перстень группе свободных эльфов. По всей видимости, это важно, чтобы они узнали, что Сахэйла находится в Форте Джой.</content>
	<content contentuid="h728453e7g4b32g4998g8288gf453d77e5859">Эльфы получили от меня перстень Сахэйлы, но, к сожалению, мы опоздали. Форт Джой окружен Туманом Смерти!</content>
	<content contentuid="h2e9bdbaeg11e3g48adgbdd2gbfeffe6a0a4a">Всего лишь детская игра</content>
	<content contentuid="hf7469c67gb9b1g4034g95dfgfc350a6e8bdd">Мне удалось спасти из рук магистров паренька по имени Хан.</content>
	<content contentuid="hbc66776cg3e39g4900gbbccg1868022db329">У Хана есть хрупкая лодочка, в которой, по его утверждению, достаточно места, чтобы вывезти нас из Форта Джой.</content>
	<content contentuid="h35eddba3g11ccg48f4g85cdge9114e19c9bd">Похоже, у Хана есть знакомые за пределами Форта Джой, которые знают как снять ошейник Источника.</content>
	<content contentuid="h89bc2045gf32bg415agb780g77ae047430c2">Эльф по имени Вердас, которого искал Хан, не выжил.</content>
	<content contentuid="h735cd68dg04e5g4f3dg9da3g4f3ad2329a5a">Мне следует поговорить с оруженосцем Гарета, Экстером, о том, как спастись с этого острова.</content>
	<content contentuid="h4ea90326gf0d3g4afdg8c9dgcf13bbccc250">Недалеко отсюда пришвартован корабль магистров. Хан считает, что мы сможем украсть его у них из под носа.</content>
	<content contentuid="h46dee4f3g3630g4772g95c9g1ce2c0dbc4d6">Хан утверждает, что он отправился в Форт Джой, чтобы показать своим новым друзьям, пытающимся противостоять магистрам, на что он способен.</content>
	<content contentuid="h0f0c6d4dg4637g4598ga820gb17239270c69">Мне стало известно, что недалеко отсюда есть безопасное место, где маги Источника и беженцы могут найти убежище.</content>
	<content contentuid="h5f41a2f2g5ae9g488dg934bg34e08b499f9b">Хан рассказал мне, что эта местность очень опасна: здесь часто можно встретить нежить.</content>
	<content contentuid="h3fd813b9g9632g45b3ga86cg7defa2c86fb7">От Хана я узнал о его друзьях - группе, называющей себя "Ищейки". Они собираются захватить судно "Леди Возмездие", принадлежащее магистрам.</content>
	<content contentuid="h0ccd5562gb5b1g4c13g8da1g6ed15b2dcb46">Мы сбежали из Форта Джой в болотистую местность, расположенную неподалеку.</content>
	<content contentuid="h86bd3399g2a6eg4cebg89c5gefad7cbf33cf">Хан рассказал мне, что у магистров есть живое оружие - Крикуны. Для борьбы с ними необходимо специальное оружие.</content>
	<content contentuid="h4919a0f6g05d2g4ef2gbc1agd3ed292ef573">Раненый магистр</content>
	<content contentuid="hd28ba0bcg4869g4e08g8586gf4bed05297ba">Мне попался магистр, который был арестован и избит собственными соратниками.</content>
	<content contentuid="hf3655a6eg1644g4121gb32dgfbb777ce25fd">Раненый магистр скончался от полученных ранений.</content>
	<content contentuid="h9f30768cg422fg4ccagba04gac586e5e4d8a">Раненый магистр убит.</content>
	<content contentuid="h4c9242eagbd3cg4ff2g9fe0gc56f2a4d5773">Мне удалось исцелить раны магистра.</content>
	<content contentuid="h5bef1c0bga083g4479gbb3ag7d7bffee4cf3">Телепорт</content>
	<content contentuid="hc1fd3c7fg52ecg4864g8142gddce35314969">У заключенного по имени Гэвин есть план, как с помощью телепортации выбраться из Форта Джой, но ему нужен сообщник с такими же навыками, как у него самого. На берегу неподалеку спрятан наруч телепортации, который я смогу использовать для этих целей, но мне придется отобрать его у нескольких кровожадных крокодилов.</content>
	<content contentuid="hc1823a9fg5edeg4981ga748g1a119ad5098a">Теперь я могу пользоваться телепортацией. Мы с Гэвином встретимся в тихом месте на берегу, чтобы претворить в жизнь его план побега.</content>
	<content contentuid="he31ce5afg2458g4d67gb8a7ge9a91bc88d20">Мне необходимо помочь Гэвину телепортироваться из Форта Джой.</content>
	<content contentuid="h72167a7dg76fcg490eg91d7g18d53f9a54e6">Гэвин не сможет оказать мне помощь в моем освобождении. Придется найти другой способ, чтобы вновь обрести свободу.</content>
	<content contentuid="h23767da2g4452g4a15gb01cgf4bfd3b848cb">Похоже, что удача меня покинула - должно быть, кто-то другой уже помог Гэвину.</content>
	<content contentuid="hf9cf9841gdd1dg4a85g9a43gb65a8159fb26">Гэвин успешно телепортирован мною из Форта Джой, но он сбежал, бросив меня. Придется найти другой способ выбраться отсюда.</content>
	<content contentuid="he41e770agfc64g4dddg9d02gcc9f3a5aaf63">Кошмар любой матери</content>
	<content contentuid="h25282d0dgf238g454dg8b8dg5fc893e8e8e4">Заключенная по имени Фара рассказала мне о пропаже своей дочери Эрмы. Фара сбилась с ног в ее поисках.</content>
	<content contentuid="hb962326agb429g4293ga870g1c48fcd9e54d">Заключенный по имени Джет сказал мне , что Эрма не пропала, а погибла во время нападения Порождений Пустоты некоторое время назад.</content>
	<content contentuid="hed93d3d3g8c6dg4c32g82dbg5db7c7fdf641">Оказалось, что Фара просто не смогла смириться со смертью дочери. Я ничем не могу ей помочь.</content>
	<content contentuid="h34ec7213gb7cag4adbga5f4ga23376d58108">Склеп Короля Бракка</content>
	<content contentuid="hd3221033gabc2g4fbfgad68geb1aec477a57">Мне стало известно о существовании тайного хранилища, в котором Король Бракк, когда-то давным-давно припрятал оружие Источника. Вероятно, это хранилище еще не обнаружили магистры, так как Бракк применил очень искусную магию и ловко укрыл это место в целях защиты. Тайный вход в хранилище нужно искать где-то на берегу к северу от храма Грацианы.</content>
	<content contentuid="h9418f3d6g3873g4efbg9f9cg6cb331f67fa8">Мне удалось проникнуть в пещеру, которая, кажется, просто кишит коварными иллюзиями и магией. Нужно быть настороже.</content>
	<content contentuid="h72a0e05bg87edg4314g8266geda9f9e7690f">В пещере мне попался безумец, который издевается и угрожает мне.</content>
	<content contentuid="hbf989d39g3410g4c3cg9e08g202592fd5d91">Мне пришлось убить безумца.</content>
	<content contentuid="hbbae44b3g3f1dg40d8gaeabgc710281d6744">Безумец вновь ожил. Кажется, он заколдован и так будет продолжаться до тех пор, пока я не уничтожу его Вместилище Души.</content>
	<content contentuid="h8be612bfge88ag40a3g94a3g4347d328f208">Вместилище Души безумца разрушено. Теперь он должен обрести покой.</content>
	<content contentuid="h1585c8d9gc306g46a9g8619gf57c6f1efb6b">Душа Вместилища безумца была мной поглощена. Его судьба неизвестна.</content>
	<content contentuid="h2c3f4f64gd548g4dcdg86feg57eaba9617b3">Проклятое кольцо</content>
	<content contentuid="hff0c7630gff22g4820ga782g265ef3f3d45b">Стоило мне подобрать кольцо безумного иллюзиониста, как меня тут же поразило мощным разрядом энергии. Кольцо жаждет, чтобы его надели...</content>
	<content contentuid="h0b357f3dg5a2cg4480g9d6cgc21a53cbb203">Стоило мне надеть кольцо, как оно тут же меня прокляло.</content>
	<content contentuid="hea92a7a1g2a0ag4e4dg9000g83e318fb14b9">Оказалось, что для избавления от проклятия, не достаточно просто снять кольцо. Необходимо найти ему нового хозяина...</content>
	<content contentuid="h913a3f2dg6b77g4fcag9954gb65e3485e1a1">Мне удалось снять Проклятие Кольца… лучше это кольцо больше не надевать.</content>
	<content contentuid="h0cebf3e9g8617g4f57g96dcge2cdb33922b3">Лабиринт горгульи</content>
	<content contentuid="hee114f86g20d1g4baagaa8eg52540218e97f">Горгулья сказала мне, что запертые двери лабиринта можно открывать с помощью душ, которые я смогу отыскать в лабиринте. Мне лучше тщательно обдумать, на открытие каких дверей тратить души.</content>
	<content contentuid="h03f4db1eg4f6bg420fg9478ga58c23d82c97">После того, как Горгулья на входе в лабиринт увидела у меня Кольца Некроманта, она приняла меня за Короля Бракка и телепортировала к башне.</content>
	<content contentuid="h272884d0g8e65g4774g9f2cg65416c418170">Горгулья сказала мне, что мое проникновение в сад-лабиринт произошло не с той стороны. Она намекнула, что запертые двери лабиринта можно открывать с помощью душ, которые я смогу отыскать в лабиринте. Мне лучше тщательно обдумать, на открытие каких дверей тратить души.</content>
	<content contentuid="h044095c8g6b91g4565g9b17gf6f8fbc8a588">Горгулья из башни Некроманта сказала, что мне следует воспользоваться другим входом в ее лабиринт, если мне нужна ее помощь в его прохождении.</content>
	<content contentuid="h895c4d71gd08bg4b1ega1c6gbe5f9379e781">Горгулья на входе в лабиринт рассказала мне о том, что черепа в нем старые и редкие.</content>
	<content contentuid="h48744436ga2bbg4e44gace6g30d5a2632aea">Разрушение мной двух старых черепов, привело к гибели душ, заключенных в них. Пускай лабиринт не надеется, что я стану исследовать все его комнаты.</content>
	<content contentuid="h09e3b191g3f89g497fgb575g99fd5c7ba4a3">Горгулья в лабиринте поздравила меня с продвижением. Возможно, я иду не тем путем?</content>
	<content contentuid="hcc026823gcd3ag4618g9c28g4da5d2d0c33a">Лабиринт наградил меня дополнительным черепом!</content>
	<content contentuid="h538041cdg4ae8g4d9bgbd9cgf744c7644b2b">Мой путь через лабиринт благополучно завершился.</content>
	<content contentuid="hf989355bga2abg400egb403g1d8ae58816fd">Призыв к оружию</content>
	<content contentuid="had6feb6egd330g4891ga9e7g5bae3c248435">Гарет собрал оставшиеся силы Ищеек, чтобы атаковать и захватить флагманский корабль магистров, известный как "Леди Возмездие".</content>
	<content contentuid="hf0a6c0a5g14bbg443eg915eg899872402fa2">Путь очищен. Теперь мы можем двигаться на "Леди Возмездие".</content>
	<content contentuid="hc14509efg08d6g49acgb935g0924a988c80d">Экстер собрал оставшиеся силы Ищеек, чтобы атаковать и захватить флагманский корабль магистров, известный как "Леди Возмездие".</content>
	<content contentuid="hce983f37gdf99g49e9ga4e4gb336c8e2cf75">Гарет вернулся к остальным Ищейкам в Святилище Амадии.</content>
	<content contentuid="ha9d3274dgb6dfg4799g9eccgbb5999754e0f">Гарет вынужден атаковать магистров, несмотря на отсутствие средств для победы над Крикунами, охраняющих подступы к гавани.</content>
	<content contentuid="h73e3f47eg924eg44cfga6ceg4ab852b93edf">Экстер вынужден атаковать магистров, несмотря на отсутствие средств для победы над Крикунами, охраняющих подступы к гавани.</content>
	<content contentuid="ha9ae381eg2a13g4832gb508ga10f0f5061b9">Грациана предложила мне найти оружие Источника, спрятанное в хранилище, некогда принадлежавшее королю Источника, Бракку. Это оружие должно помочь победить Крикунов.</content>
	<content contentuid="hd5d10557g19e9g4e1egb47fg14ae5013557f">Мне удалось найти оружие Источника. Оно должно помочь победить Крикунов.</content>
	<content contentuid="h46bcde0bgd0bbg4b6agbd02gee0cc7919559">Крикуны уничтожены. Нужно известить Гарета, что пора наносить главный удар.</content>
	<content contentuid="he6b05b2dg8182g4ea1g97c1g00d391631448">Мне удалось убедить Экстера напасть на магистров и Крикунов.</content>
	<content contentuid="hbc9c78c4gfdc6g438cgb291g8e5aff975c3f">Мне удалось убедить Гарета напасть на магистров и Крикунов.</content>
	<content contentuid="he8603383gba8ag4583g8731g314dcb9bff7c">Гарет и остальные Ищейки были убиты Крикунами.</content>
	<content contentuid="h3c017eb0g91e9g4fb7g8bcagc1e0c69c5b8f">Атака началась. После победы над магистрами, Гарет будет ждать меня на берегу.</content>
	<content contentuid="hf47f45a3g5365g440aga330g7ab23baaf116">Атака началась. После победы над магистрами, Экстер будет ждать меня на берегу.</content>
	<content contentuid="h53663b36g4cbbg466ag830bge4a36df9287f">Вечное поклонение</content>
	<content contentuid="hea2d11beg4f14g4c24g8910ga6dac6bccda8">Мне повстречалась таинственная жрица в маске по имени Грациана, которая поклоняется богине Амадии.</content>
	<content contentuid="h07a1f706gb600g4d59gaffcgc21ad6e8596a">Оказалось, что Грациана раньше была связана с Королем Бракком, старым Королем Источника, который правил на этом острове.</content>
	<content contentuid="heaa1e7bfg51d0g4d67ga67fg12bbbf5b15c6">По настоянию Грацианы, мне предстоит разыскать какое-то могущественное оружие источника, а также вернуть ей несколько Вместилищ Души.</content>
	<content contentuid="h61d7d554gbb08g4d17g9f0fgdaa5da8236e9">Сила, заключенная во Вместилище Души Грацианы теперь поглощена мною.</content>
	<content contentuid="he05c7157ga930g4494gb8bcg41acd476e2c1">Вместилище Души Грацианы уничтожено, а сама она навсегда сгинула.</content>
	<content contentuid="h3ef06986g6533g43b7g895eg6ca3027a1d9c">Грациана выразила мне признательность за мою помощь.</content>
	<content contentuid="h15437926g6131g4260g8f00gd8c5d0dfb6fa">Оружейная</content>
	<content contentuid="h750cc8cfg58b5g4e12g9a5cg400c63983e17">Мне удалось найти древнюю оружейную, разграбленную магистрами. Однако, таинственная дверь, наполненная неведомой силой, атаковала магистров и не позволила им изучить оружейную полностью.</content>
	<content contentuid="h3c20271bg29dcg4e3dgbaedgf1952a3101eb">Мне удалось открыть дверь во вторую комнату.</content>
	<content contentuid="hdb578620g0787g44d4g9fceg0d055d5b4443">Во второй комнате мне попался странный монолит.</content>
	<content contentuid="h280202cagb0b3g40bcgad99g05a912e9c501">С помощью силы Источника, мне удалось активировать монолит.</content>
	<content contentuid="h7a2125b2g1899g44ccgb3b9g5d00be780feb">Благословение издалека</content>
	<content contentuid="hca96799ag206bg4016g9396gc45265ed94e7">Таинственный и доброжелательный голос заговорил со мной и даровал мне благословение.</content>
	<content contentuid="h018cab56gd682g4f42ga0dbg6d8b87121067">Таинственный голос вновь говорил со мной. Перед исчезновением, он вещал о воде и очищении.</content>
	<content contentuid="h4b6cf86fgc5cag48d2g881dg1e3ae55d1025">Опять со мной говорил таинственный голос. Он, кажется, видит что-то во мне и хочет от меня каких-то действий... но что конкретно, остается неясно...</content>
	<content contentuid="h24301dc1g5a85g4ce9ga132g95aab0acbf84">В четвертый раз таинственный голос заговорил со мной. Он призывает меня отправится к морю.</content>
	<content contentuid="hf7519f77g12c7g4a41ga746ge98b9bedf76a">Очищенный дракон</content>
	<content contentuid="h34613213g8b42g4446gb9d8g32b1d7ee845d">Глубоко под древней башней, в мрачной пещере, заполненной смердящими трупами, мне повстречалась странная ведьма, ищущая что-то в этом массовом захоронении.</content>
	<content contentuid="h42cc9753gaba9g4524ga920g8a547b20c93d">Ведьма рассказала мне, что Слэйн когда-то был ее любовником, но она наказала его за ложь, использовав на нем Очищающий жезл и превратив его в дракона.</content>
	<content contentuid="h2e95e4ddg1c8eg48f4g92fcgf489da488c3c">Радека рассказала мне, что кровавые розы - редкие цветы, которые растут только в земле, пропитанной кровью замученных до смерти.</content>
	<content contentuid="h80511563g705fg4abdgbfadgf5bfbf557f77">Ведьма дала мне рецепт могущественного зелья, для приготовления которого необходимы три кровавых розы.</content>
	<content contentuid="hd2c676b4gb421g4180g9cc3gd7a59374669a">Радека рассказала мне, что здесь находится массовое захоронение времен Короля Бракка. Двое ее спутников погибли от ловушек, спрятанных среди останков.</content>
	<content contentuid="h8ccfe8f8g5cfdg4627ga09eg58b4ef36f480">Ведьма дала мне задание - найти для нее кровавые розы. За каждую розу она даст мне одно заклинание.</content>
	<content contentuid="h1c29fcccg6536g4556ga394g9294dffb8c02">Мне повстречался Слэйн "Зимний дракон", прикованный цепями к двум колоннам.</content>
	<content contentuid="h54d3df03gef97g459fga9b6g00b94619bfe1">Мне удалось разрушить колонны и освободить дракона.</content>
	<content contentuid="h95f8bd0eg6b58g4856ga840gb88fa5a7ea9f">Дракон был очищен ведьмой по имени Радека. Если я принесу Слэйну ее Очищающий жезл, он получит возможность освободиться от ее власти.</content>
	<content contentuid="h0b05c20cg555ag4585ga40fgfeaf3cb41e42">Ведьма Радека погибла от моей руки.</content>
	<content contentuid="hc8bf1faagcd00g455ega39cg6a6ffb4652cc">Слэйн получил от меня Очищающий жезл Радеки и превратился в ящера.</content>
	<content contentuid="h5779b7a0g9cf1g475bg9252g66f60fa4807e">За мою помощь, Слэйн пообещал выручить меня в трудную минуту.</content>
	<content contentuid="h8971b135ga94ag4d11g94f0ga057ce18f377">Слэйн появился и уничтожил Измученных монахов, защищавших магистров в бухте.</content>
	<content contentuid="habd34936g77fag4765ga051gb9e186cf5ebc">Исцеляющее прикосновение</content>
	<content contentuid="hfef1d6f9g3d58g4600g9f57g53fc4d7d2e12">Мне удалось исцелить всех Ищеек.</content>
	<content contentuid="h65ed2b15g4d44g4dd2ga399ge9591e56b4ba">Некоторых Ищеек удалось исцелить, но не всех. Кое-кто из них умер от полученных ранений.</content>
	<content contentuid="hb9cb1397g6472g476aga12cge7e090efc710">Мне удалось исцелить раненого Ищейку по имени Жюль. Чтобы выразить свою признательность, он подарил мне книгу навыков.</content>
	<content contentuid="h2252b014gfc65g48c9g8366gf7153cb3a482">Мне удалось исцелить раненого Ищейку по имени Жюль.</content>
	<content contentuid="h1479a1c2g1fedg4fefgb149g36c3794c6a89">Мне удалось исцелить раненого Ищейку по имени Клод. В знак признательности, он подарил мне ожерелье.</content>
	<content contentuid="h72da3fb1gaae0g449bgbc02g3e54089b70f2">Мне удалось исцелить раненого Ищейку по имени Клод.</content>
	<content contentuid="h98b4ff94ga1deg42dcgb9b2g3193ad3bd99d">Мне удалось исцелить раненого Ищейку по имени Матис.</content>
	<content contentuid="he116a891g0ca7g4b07gb043g3af097276248">Судьба похуже смерти</content>
	<content contentuid="h5b0c2d19gf065g49adgbd59gf1d9e5bf4b27">Мне пришлось вступить в схватку с нежитью, запечатанной в подземном склепе.</content>
	<content contentuid="h4bc6f696gc58ag4748gb102gca821c0370f1">Оказалось, что нежить вновь и вновь возвращается к жизни, сколько бы раз мне не пришлось их убивать.</content>
	<content contentuid="he9630b74g3c5dg46c8g938bg08b247fdf64a">Некроманты рассказали мне, что Вместилища их душ запечатаны в тайной сокровищнице. Мне необходимо отыскать эти сосуды, чтобы их души могли упокоиться с миром.</content>
	<content contentuid="h76d7933dg1514g4582g89fbg24b989022831">Мне удалось разрушить вместилища душ. Нежить не сможет больше возвращаться к жизни.</content>
	<content contentuid="he38c7ed5g78f1g4e64gaf6bgbdb77848cd0d">Вместилище души Некромантов поглощено мной. Они покинули этот мир навсегда.</content>
	<content contentuid="h2f4b7fbbg3fddg41c1ga868g0a4e99da90a4">Чрезвычайно опасен, когда загнан в угол</content>
	<content contentuid="h148090f2g3039g4484gb57fg56eaea92d0ba">Мне удалось спасти паладина по имени Гарет от атаковавших его магистров.</content>
	<content contentuid="hb7aa4c62gdf8dg4eeeg9789g0ad199df991e">Мне удалось убедить магистров уйти.</content>
	<content contentuid="h2a7ec25eg6f69g4151g9b72g609e9ec8616b">Мною найдены древние руины, охваченные пламенем и окруженные завесой дыма. Похоже, кто-то сражается среди этих руин.</content>
	<content contentuid="he2f70611gc759g46edgab3cg2c7ac5d45f64">Паладин по имени Гарет был только что убит мной.</content>
	<content contentuid="hf2f3350fg760bg408cgb265gfdcb56f07e34">Паладин по имени Гарет - мертв.</content>
	<content contentuid="h3fd01770g5a1fg49cdga222g1c72d8f78ece">Мне стало известно, что пропал предводитель Ищеек - Гарет.</content>
	<content contentuid="hf2f73cedgac99g44d5gacd9g52af1fe914f9">Мне стало известно, что Гарет отправился на поиски мощного оружия, чтобы помочь Ищейкам в побеге. Он так и не вернулся.</content>
	<content contentuid="haae18eefga17eg4a3eg9f4bgf8dd340a8e13">Охота на Хозяина</content>
	<content contentuid="h120d7613g0a42g4d25gb593g67f99b0cbb11">Я, Себилла, отправилась на этот зловещий остров в поисках ящера-сновидца по имени Жалохвост: того, кто оставил на моей щеке шрам раба. Я хочу избавиться от шрама, чтобы выследить своего бывшего Хозяина, без опасений вновь попасть к нему рабство.</content>
	<content contentuid="h7a1ab2cegd6e6g41eeg89ccg34b1f0e56495">Я повстречала принца Дома Войны. Честно говоря, мне следовало бы убить его прямо на месте, но он тоже ищет Сновидца, поэтому мы решили действовать вместе.</content>
	<content contentuid="h2483eeb6g13dfg4f7cgb1cagd31115434d72">Я отыскала Жалохвоста. По его словам, только Хозяин сможет избавить меня от шрама, что не сулит ничего хорошего. Моя следующая зацепка - банда наемников под названием "Одинокие Волки". Местный повар, Грифф, должен знать больше.</content>
	<content contentuid="h976cb0bbge73dg43ecga46agef8861a82eb7">Жалохвост мертв, я с удовольствием с ним расправилась.</content>
	<content contentuid="h2ac168c5gf449g4b2ag9915g57db7a40dd16">По словам Жалохвоста, только Хозяин сможет избавить меня от шрама, что не сулит ничего хорошего. Моя следующая зацепка - банда наемников под названием "Одинокие Волки". Местный повар, Грифф, должен знать больше.</content>
	<content contentuid="h32950e28g1080g44e6gad3ag6b4c2e6b04e1">От Гриффа мне стало известно, что на болотах, которые называют Безлюдные Топи, находится контрабандист Одиноких Волков по имени Залескар. Если мне удастся его отыскать, то появится шанс расспросить Одинокого Волка.</content>
	<content contentuid="h03ea0e4cg4056g4e99g9a62gaf9f58da48c0">Я узнала, что именно Одинокий Волк по имени Руст продал меня в рабство Хозяину несколько лет назад. Если кто-то и знает, где найти Хозяина, то это он. Мне следует отправится на Берег Смерти, чтобы выследить ублюдка.</content>
	<content contentuid="hc137ee37g4aefg4cc4g8e31g5a4cb981bf27">Красный принц</content>
	<content contentuid="hc0d674f6gf3deg4fffg9676g5b3d80277cd0">На берегу мне повстречался ящер, известный как "Красный Принц". Он присоединился ко мне в надежде отыскать ящера-сновидца.</content>
	<content contentuid="hada6372cg2a4bg4514g800agca775ae2591a">Красный Принц встретился со Сновидцем Жалохвостом, тот отослал его к другой Сновидящей, на болота к востоку от Форта Джой. Нам придется сбежать, чтобы попытаться найти эту Сновидящую.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">Красный Принц наткнулся на Сновидца, только тот был обнаружен убитым. Эта затея обернулась неудачей, но он по-прежнему полон решимости. Мы просто будем искать другого Сновидца - если такой найдется на этом острове.</content>
	<content contentuid="h80ffc4efgfbb8g45e0g9376ge471ddcb4f1e">Красный Принц встретился со Сновидящей Бахарой. Они рискнули погрузиться в кошмар для встречи с еще одним Сновидцем, Брахмосом. Красный Принц хочет встретиться с ним на материке, если получится.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">Бахара мертва, Жалохвост рассказал о ней Красному Принцу.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">Бахара мертва, Жалохвост не рассказал о ней Красному Принцу.</content>
	<content contentuid="h2041ca16g69c8g46cfg94a6g917fc731e155">Красный Принц встретился с драконом Слэйном, но эта встреча прошла не очень дружественно. Дракон ненавидит его, но не говорит почему.</content>
	<content contentuid="h97fcb24bgaad3g4fe2gb3c2g2212d574f973">Лозе</content>
	<content contentuid="hf6ab6755g788ag419bg99d5g138e184c670b">К нашему отряду примкнула менестрель Лозе - прихватив с собой нечто, обитающее у нее в голове.</content>
	<content contentuid="h39f0466bg93e6g477bga875g5dd63efa5376">То, что обитает внутри Лозе, обрело контроль над ее телом и попыталось убить эльфийку Сахэйлу. Нам удалось вернуть ей сознание, прежде, чем она успела как-то навредить.</content>
	<content contentuid="he68f9a2cg1dbfg415eg9c9bg1229d530dadb">То, что обитает внутри Лозе, обрело контроль над ее телом и убило эльфийку Сахэйлу. Чем бы оно ни было, похоже, оно сильнее, чем считает Лозе.</content>
	<content contentuid="hd346b54fg22e9g4989gb8e8gb5d5c7fca8c7">Себилла</content>
	<content contentuid="hf55f7f17g25c0g489fgaaf9gc4a44ad9530a">Ко мне присоединилась Себилла. Кажется, она очень стремится допросить некоего ящера. Она со своей иглой - явно из тех, с кем лучше не шутить. Интересно, что произойдет, когда мы найдем того, кого она ищет.</content>
	<content contentuid="ha5d6aacfg218eg4c87ga4d2gbffb68b03d17">Себилла до смерти замучала ящера-сновидца Жалохвоста. Перед смертью тот сказал, что только ее Хозяин сможет удалить шрам, от которого она хочет избавиться. Ее следующая зацепка - банда наемников под названием "Одинокие Волки". Местный повар, Грифф, должен знать больше.</content>
	<content contentuid="h1f5fbf92g991dg4263g81eag689e7cffb88a">Себилла встретилась с Гриффом и узнала, что на болотах, которые называют Безлюдные Топи, находится контрабандист Одиноких Волков по имени Залескар. Если ей удастся его отыскать, у нее появится шанс расспросить Одинокого Волка.</content>
	<content contentuid="h13b37cf3g1152g4eb1g8315g5f53c1f6ae17">Себилла узнала, что именно Одинокий Волк по имени Руст продал ее в рабство Хозяину несколько лет назад. Если кто-то и знает, где найти Хозяина, то это он. Ей следует отправится на Берег Смерти, чтобы выследить ублюдка.</content>
	<content contentuid="hcde55a6ag7ea0g4cf8g8588g85c080715915">Волк в одиночестве</content>
	<content contentuid="h6e911894g1a55g4556gaaafg470bf1ff4631">У меня в рюкзаке лежит записка от вожака, Руста Анлона. Это мой контракт на убийство Божественного Епископа Александара. В записке также говорится, что мне нужно отыскать магистра Борриса в Трущобах. Он сможет мне помочь с этим заданием.</content>
	<content contentuid="h48d9ef6bg668dg4346gb16eg9b9234ddcd8a">Я - Ифан Бен-Мезд, профессиональный Серебряный Коготь Одиноких Волков. Я прибыл в Форт Джой в качестве тайного агента: мне поручили убийство Божественного Епископа Александара.</content>
	<content contentuid="h75947952gd1d2g4151gaec6gd56b4ec99da2">Я видел свою цель - Божественного Епископа Александара. Однако, в данный момент он слишком хорошо охраняется. Мне нужно найти способ изолировать его...</content>
	<content contentuid="h76b0ae31g2285g4955g803eg1a1e29826bdc">Я отказал Боррису в его требовании. Вместо этого я запугал его и он отдал мне клочок бумаги.</content>
	<content contentuid="h7d363e8ag5363g46d7gab5agb29cff03c38e">Помощь Борриса состояла из указания направлений. Мне нужно найти торговца по имени Залескар на Болотах за пределами Форта Джой. У него имеется какое-то особенное оружие для меня.</content>
	<content contentuid="hc52345ddgbdbfg4c98ga5a2g33115741ab1d">Боррис сказал, что мне нужно убить провидицу Сахэйлу, прежде чем обращаться к нему за обещанной помощью.</content>
	<content contentuid="h10bd5208g29bcg493eg8510gc6a7370d3345">Сахэйла была убита.</content>
	<content contentuid="h19d40b99g124cg4a70g8396g382cb7afa1e4">Я встретился с Залескаром на Болотах. Для помощи в моем задании, он вручил мне мощный арбалет и одну стрелу с ядовитым облаком. Я должен выбрать подходящий момент, чтобы аккуратно этим воспользоваться.</content>
	<content contentuid="h4cdb9f2fg2f0bg409bg93e3ge3f7b5abaf4a">Мне удалось убить Александара, так что мой контракт выполнен. Теперь, время выбираться с этого острова, чтобы вернуться в свою стаю...</content>
	<content contentuid="hf6fec867g9eccg48a5gbcd1g00e75966a319">Ифан бен-Мезд</content>
	<content contentuid="h9fe91e46gda53g4327g90d6g3ea7a6f2b783">В Форте Джой ко мне присоединился Ифан - член банды наемников под названием "Одинокие Волки". Он хочет побыстрее убраться отсюда, как только завершит порученное дело.</content>
	<content contentuid="h029eedb2g3e22g4b2bga434gf4dd79a79b5f">Ифан поговорил с Боррисом и узнал, что ему нужно искать торговца Залескара на Болотах за стенами Форта Джой, чтобы достать оружие.</content>
	<content contentuid="h786c0818gd1b1g414dgb848g69021afeb549">Ифан встретился с Залескаром и получил мощнейший арбалет.</content>
	<content contentuid="h2c211e4cg6c4cg4385gb8a4g5c7d9fa3791c">После победы над Александаром Ифан решил распрощаться со мной.</content>
	<content contentuid="h202aeaaega4bag4171g9e20g8ea80d450022">После победы над Александаром Ифан решил уйти, но мне удалось убедить его остаться.</content>
	<content contentuid="hf3133825g3e93g4ae5ga740g879180813113">[ Vengeful Ghost ]</content>
	<content contentuid="h26d32979g3dc7g43d1g8ab2gad35a4a46363">Fenir's ghost in the Oilfields asked me to find his old friend Beetle at the Clam's Tongue tavern. I am to tell him of the gift left for him. The gift is underneath a rock between the red tree and the lighthouse at the harbour.</content>
	<content contentuid="h97c489e3g5603g41b8g85e1g363518e8d761">Fenir confessed to me that the 'gift' is a trap he intends me to lure Beetle into.</content>
	<content contentuid="h5e51b24bg4a4eg4d7ag96aagae56ed863a2d">I told Beetle about the gift Fenir left for him.</content>
	<content contentuid="ha472c79bg0178g458dg926dgd11bb8ac81ca">I warned Beetle that Fenir left a trap for him.</content>
	<content contentuid="h8a46ee97g9ff7g4a25g8dcbg33b7c209e6ae">I lured Beetle to his death via Fenir's trap.</content>
	<content contentuid="h68f8aa31g914bg4877g8739g1b060688ddc4">Fenir was overjoyed that I lured Beetle into his trap.</content>
	<content contentuid="h5b7a59d0g96f2g412aga173g9ff38fbd6ed1">| I told Fenir that bettle is dead. The ghost left to HoE |</content>
	<content contentuid="h3ccf9f5cgab1ag4238g9548gf897d7a018ff">Fenir was angry that I warned Beetle about the trap and his ghost disappeared.</content>
	<content contentuid="hc550d758g8171g4635ga553g69e233ec1abb">[ The Magister Patient ]</content>
	<content contentuid="h67c006efg4d6ag4141g808fg1e63d2975ee1">I have encountered a couple in distress in an old farmhouse. Mihaly is badly wounded after a Voidwoken attack and Almira nurses him. If I want to help them escape, I need to bring them a missing device, mislaid during their battle against the Voidwoken in the south-east.</content>
	<content contentuid="hf37c761bge17cg4289g83f9g08ec640c6d74">I’ve found an unusual device.</content>
	<content contentuid="h9de43bd6g6246g4566gae44g4249b1d4465e">I've found an unusual device ... could this be what the couple in the farmhouse seek?</content>
	<content contentuid="hd2bd448dg28d5g4665g97aag43ddec6f578b">The device is south-east of the farmhouse, at the site of a Voidwoken battle.</content>
	<content contentuid="hd6a4cbe4g63b2g4b54g9b15g429446b78c41">The spirit of a dead Red Magister told me that Almira is otherwise known as the Bitch of Besan, an infamous Black Ring war criminal.</content>
	<content contentuid="h7bd20f34g21dbg4590g83d1g77e564d4121c">The spirit of a dead Red Magister told me that Mihaly was a former Red Magister who turned on his brethren to help Almira escape.</content>
	<content contentuid="hb2a9eebcge7c7g42e2gb761gca39c1bdabd6">Almira does not trust me.</content>
	<content contentuid="h7227bff3g0cccg4493g9054g216cd818dc8a">Almira trusts me.</content>
	<content contentuid="h7d8636d1g2b60g4208g992ag1280bac3d6b7">Mihaly explained part of his plan to me: I must use the device to summon Almira only once I have reached the Undertavern at Driftwood.</content>
	<content contentuid="h608c9006g4053g42b0g8224g65a2bd0d0c35">Mihaly has no secret plan. He intends to save Almira as his last act.</content>
	<content contentuid="h1f15899fg9d76g4c25g904eg9b1b29d75772">I gave a teleporter pyramid to Mihaly to ensure he can be delivered to the Undertavern in Driftwood once I have summoned Almira.</content>
	<content contentuid="h2b14068dg74b4g4b95g937fg63a0acb0fbbb">Mihaly gave me a letter for Almira. I am to give it to her only once I have summoned her to safety at the Undertavern in Driftwood.</content>
	<content contentuid="h71a05510g5a1eg497fgba12g30346c64e7da">Mihaly has confessed to me that there is no way for him to escape. He wants to save Almira by keeping this fact from her.</content>
	<content contentuid="h3617440cg207eg42ceg8929gbadd444e96da">I have arrived at the Undertavern, the place where Mihaly requested I summon Almira.</content>
	<content contentuid="hb74ba6f7g1032g4f60ga948g95daf1ffeab8">I have summoned Almira at the Undertavern in Driftwood.</content>
	<content contentuid="he89173ebgadafg4433g9c5bgc5caf12006d1">Mihaly has been summoned to the Undertavern using a teleporter pyramid.</content>
	<content contentuid="h8f7eed03ge6f0g470dga7c5g74cb925c2444">Mihaly and Almira are safe in Driftwood.</content>
	<content contentuid="h46161351g68fag4809gac89gfa01dde8643e">Mihaly and Almira have been summoned safely to Driftwood. But I have decided to keep a hold of the device that controls Almira for now. It might come in useful.</content>
	<content contentuid="h98a8cc0fge713g4831g926eg1247884cb780">I gave Almira the letter from Mihaly.</content>
	<content contentuid="h99a91fd2g0fedg4a46gba26g684282f4e6d8">I gave the device to Almira.</content>
	<content contentuid="h25d986ddg8036g42e9gb259g491c274d6048">I summoned Almira at the Undertavern, but Mihaly is doomed. Almira left very angry.</content>
	<content contentuid="h7dc7a1f2gc7eag41d2g84dcg22336a5e673a">I summoned Almira at the Undertavern, but Mihaly is doomed. After reading Mihaly's letter, Almira was very sad.</content>
	<content contentuid="h54cd67b7g8f33g4784gb07dgf1ac5021f091">I summoned Almira at the Undertavern, but Mihaly is doomed. I retain control of Almira's device. Needless to say, she is very angry.</content>
	<content contentuid="h4abae59bg231bg43a4g881bg722f21dccfbb">I summoned Almira at the Farmlands. She asked me not to summon her without a reason, but to bring the device straight to her and Mihaly.</content>
	<content contentuid="h19a0d617g12d6g430cg9b7fgd13ff89ec646">I summoned Almira at the Farmlands. She asked me not to summon her without a reason, but to follow Mihaly's plan.</content>
	<content contentuid="h4938609eg8e58g4303gbab2g4b4b48ad3afe">I summoned Almira too far from Mihaly, fatally interrupting the healing process.</content>
	<content contentuid="h92fd89c5g385eg44f4g9f1fg670e76a911c5">I've come too far to save Almira or Mihaly now.</content>
	<content contentuid="h3544e7a9ge8a4g4936gb831g6d2a4a046b6f">Without the healing provided by Almira, Mihaly has died.</content>
	<content contentuid="ha5eff0f6g92b3g4f4bg9286gf9f92275b38c">After learning of Mihaly's death, Almira has committed suicide.</content>
	<content contentuid="ha86f39b5g40c8g4b17g8789g70a2f488f682">Mihaly is dead.</content>
	<content contentuid="hd67f0433gf7a5g4d8dga033g2287e3950953">Almira is dead.</content>
	<content contentuid="hea5ec27dg720fg4bf4g9bd6g98acc3bdfe77">I gave Almira's controlling device to the Magisters.</content>
	<content contentuid="h49985705g0cfeg4eb1gaf52g62b8910ceccd">| Test Char Quest|</content>
	<content contentuid="h5f7bc3c3g36a4g47ffga4cag23c84c1937f7">|Test Character Quest|</content>
	<content contentuid="hcb876cb3ge382g4185ga418gb2e374e98fa0">| The Crucified |</content>
	<content contentuid="h8a5fb653g6ea4g4b06g97a3g26ef1343105a">| The ghost of farmer in Farmlands wants to revenge against those who brought harm to her family |</content>
	<content contentuid="h1bcd7815g9fdcg4d68g898egb7963d65a97a">| The ghost told that those two magistes that survived hide in their family house |</content>
	<content contentuid="h6aef1a71gaf94g4c81ga66bg9926dd8c634d">| Magisters that are blamed in the troubles of family are the victims themselves. Maybe they do not deserve to die |</content>
	<content contentuid="h10e3e22cgec50g4dcfg972fgded997dbc29b">| The magisters are dead, the ghost now can rest in HOE |</content>
	<content contentuid="h9be433dfg7e5dg47f5gbaedgef0039229442">| The ghosts of farmer satisfied with death of magistes. She poofs to HOE |</content>
	<content contentuid="h42cefa95g5d07g420egaafag8174f51422c9">| The ghosts of farmer forgives those who made her family suffer and poofs to HOE |</content>
	<content contentuid="h5cceb9a8g0f7bg48b2gae8ag9ba75eefaae3">| Black Ring is defeated |</content>
	<content contentuid="h3989126ag1492g4e62ga60fg514c720b42cc">| The Ancestor Tree in Orphanage asked me to find for other kids left inside the Orphanage|</content>
	<content contentuid="h540b03b3g4a2eg45c3g9e75g5a7a456799f8">| All kids are saved or gone |</content>
	<content contentuid="h64f955c5g32e5g4a91gad48g63f4c923ad60">| We decided to leave kids under protection of Ancestor Tree |</content>
	<content contentuid="h357c9856g6fbbg4401g8b53gea6733d8e98c">| We decided to take care about kids ourselves |</content>
	<content contentuid="h19e52cccg7b10g44d8gbc4cge6f41f90532e">[Elven Trials]</content>
	<content contentuid="h3bf7e1b0g4fcag4dbbgb7e0g8b22fcb39933">[We've come upon an Elven structure in the Cullwoods - four statues, staring at a brazier]</content>
	<content contentuid="h98ecc502g906eg4b4bgb7bbg113f5daf70d6">[We've solved the Elven puzzle, only to be greeted by a pack of hostile of Elven undead!]</content>
	<content contentuid="he31158e3g2ac1g4db4g8700ga8aa7e66ffef">[Having defeated the Elven undead, we've completed their test.]</content>
	<content contentuid="h3fab3503g09dag43b8gbfbfg96a18657e38b">|By leaving the fight, I've failed the Elven test.|</content>
	<content contentuid="h6af7200agb5d7g41c3gb071g911a348ca7c9">|Lone Wolf Cupbearer|</content>
	<content contentuid="h611375bag6ce3g41e3g936fgfd22ec23d0ea">|I've convinced a Dwarf to let me bring healing potions to all his comrades.|</content>
	<content contentuid="h8c2155dbgf2e8g4484gba01g876198e40133">|The Poisonmonger, a ghost who haunts one of the Lone Wolves, has suggested I use his recipebook, which he believes to be in Ranja's possession, to create potions with which to poison the Wolves, instead.|</content>
	<content contentuid="h165b3499gf410g4088g8686gc46d8299dbe7">|The Lone Wolves needing healing potions won't needing them any more - they're dead.|</content>
	<content contentuid="h7eab97c8g1873g46efg91a7g56ad61370ee0">|The still-living Lone Wolves needing healing potions all have been given potions.|</content>
	<content contentuid="h6fe858d3g1a6cg407dga420gb4de4d18c433">|I've delivered healing potions to all the surviving Lone Wolves.|</content>
	<content contentuid="h682f6705g4288g4aadgae3dg91f2d8018f15">|Calse is dead.|</content>
	<content contentuid="he7d8bf59g4feeg494dgb9fcg9d88e505dff7">|Calse has given me some gold for bringing in the potions.|</content>
	<content contentuid="hae84072bg0507g4737g96ecg7637c5cabefc">|I've delivered a healing potion to Selen.|</content>
	<content contentuid="h83adc0e2g0ba9g4c2aga4a6g1660a611fcb3">|I've delivered a healing potion to Ranja.|</content>
	<content contentuid="h08a64c64gdb73g4d7bg88c2g7f62b90d8901">|I've delivered a healing potion to Tally.|</content>
	<content contentuid="h4245a3a4g1310g4c59g891eg92f57ce3b162">|I've delivered a healing potion to Guard 1.|</content>
	<content contentuid="h48b5b2f5ga437g4ed2gbad2g8dba1b6e5251">|I've delivered a healing potion to Guard 2.|</content>
	<content contentuid="h0f5ff76fgcb4ag4a14ga291g33a56e98782f">|I've delivered a healing potion to Sharpshooter 1.|</content>
	<content contentuid="hbafd9f62gb690g4003g8577gcd134dc57e9a">|I've delivered a healing potion to Sharpshooter 2.|</content>
	<content contentuid="h546027ccg6f3eg450cg9b76g3f18314e4604">|Someone else already claimed the reward for bringing in all these potions.|</content>
	<content contentuid="hbf193730gac97g4088g9a51gffc81c7489fa">The Secret of the Oilfields</content>
	<content contentuid="h3ebf4988gf437g4204g8aafg8b7d11f1b5db">Lilian - leader of the Dwarven Brotherhood in Driftwood - tasked me with kidnapping the lizard Vizla Renir from the Magisters in the caves beneath the Oilfields. I need to bring him back to her alive to claim my reward.</content>
	<content contentuid="hc375970dg701dg482fg9945ge712fc4c00a1">On behalf of one of his mysterious clients, Ryker tasked me with infiltrating the Magister-controlled Oilfields and killing the lizard Vizla Renir. I need to bring his corpse to Ryker to claim my reward.</content>
	<content contentuid="haa5a4c61ga3adg4205g985bg79a38f035f16">The Oilfields that once belonged to Kemm are located east of Driftwood and there is allegedly a heavy Magister presence there.</content>
	<content contentuid="h80f03b96g9f1ag4d53g8ae8g00c69c1e008a">I found an archaeologist from the Ancient Empire named Vizla Renir deep within a cave in the Oilfields. He has been held here against his will, developing necrofire for the Magisters.</content>
	<content contentuid="had8bc87eg6aa0g498fgb5c4g2948d92638f1">Necrofire! The power of the Accursed Wand is now in my hands. Now… what to do with it?</content>
	<content contentuid="h3048f003ga14fg4e51ga6a7gc93eb1d5bd20">I gave the unconscious body of Vizla Renir to Lilian. In return, she has rewarded me with plenty of coin and the assurance of the assistance of the Dwarven Brotherhood in the future</content>
	<content contentuid="h013d0c44g5c77g4d4fg92f6g6ec2bf58f17b">I gave the corpse of Vizla Renir to Ryker. In return, he has rewarded me with plenty of coin and the assurance of the assistance of the Lone Wolves in my future adventures.</content>
	<content contentuid="ha3a5913ag1e52g425egb1afg0afa9f74b0db">I failed to complete the promised task for Lilian. She told me that the Brotherhood never forgets and never forgives.</content>
	<content contentuid="hf6848f29g42e8g4751gb3d0g0630c04376d0">I failed to complete the contracted task for Ryker. He told me that the Lone Wolves would be paying me a visit in return.</content>
	<content contentuid="h464c99b7gb03ag4599gbb6ag17a99a10fe72">Lady o' War</content>
	<content contentuid="h0385b900g33a4g4f35gbf09gf17f6f45507f">I have boarded the Lady Vengeance. The Seekers appear to have taken control of the ship after a battle with the Magisters on board.</content>
	<content contentuid="hffdc61fagf004g43b9g90a4g286b533ba42d">I spoke with Malady once again. She ought to know what must be done next.</content>
	<content contentuid="h38e124fcg0bdag4da1gb656gadc247e88f69">I learned that the Lady Vengeance is made from elven livewood, meaning that it is effectively conscious. Something is preventing the Seekers from taking control of it, however - the means of getting the ship moving must be hidden aboard it somewhere.</content>
	<content contentuid="h28b99190g8f58g44f2gba69gd23e24bf3664">I discovered that an innocuous healer &amp; trader aboard the Lady Vengeance was in fact a Black Ring Necromancer who had been held captive by Dallis. What had she been using him for...?</content>
	<content contentuid="h1f09ae29gbbbag479egba36geca9e1312f0f">I have learned that Alexandar is now the prisoner of the Seekers. He is locked upon a lower deck of the Lady Vengeance, unconscious.</content>
	<content contentuid="h7ca1425bg1cd0g4a8bgb9e4g904cb81ee331">I learned about 'The Mistake' - a Sourcerer who was once trained by the Seekers, only to turn on them and cause a great deal of death and destruction. This calamity caused the Seekers to fall out of favour with the Divine Order, forcing them to become an underground movement.|</content>
	<content contentuid="haa256e12g4c0bg4dd2gb52bg70c7bfb5e627">Han told me that he wants to explore the main cabin, where Dallis was recently berthed. However, he's been unable to figure out how to get in.</content>
	<content contentuid="h9d1c042ag9975g4d01g940ege390cbb34e08">Belowdecks, I found the cabin that Dallis had been using. The entrance is guarded by two speaking doors.</content>
	<content contentuid="h3b4ceec6g0bffg40a8gad99g4e6f8d874dff">I have learned that the password for the master cabin is "Fortitude".</content>
	<content contentuid="h569dbee0gc4a5g4250gb448g81e315ad716b">I spoke to a Magister survivor named Ranley, locked in the Lady Vengeance's brig. She told me that Dallis seemed to control the ship by singing to it. The secret to controlling the Lady Vengeance might be found in Dallis's cabin.</content>
	<content contentuid="h5e07b65eg365cg4982g90adgfb595e35fbdd">I discovered a living scar engraved upon the figurehead at the bow of the Lady Vengeance. If the ship was built using elven ancestor trees, Dallis could have used the living scar to control it...</content>
	<content contentuid="hfbf2a5deg44c6g44edga96egd6229860a4b0">I spoke with a rat who recalls that Dallis controlled the ship by singing from an old book of songs, written in a strange language.</content>
	<content contentuid="hd5f8ad4ege52ag4558gbaefg010125fd05a2">I have found a book of songs in Dallis's cabin aboard the Lady Vengeance.</content>
	<content contentuid="hd84c81d6g11a2g478bgbcd2gf9ee762e9583">Standing before the figurehead, I recited the contents of the book from Dallis's cabin. The ship spoke to me - it possesses the fragmented consciousness of a dead elf, whose ancestor tree was chopped down by the Magisters.</content>
	<content contentuid="h3844dffcg8b0bg4639gb23agfb137cfd09b6">I have chosen to impose my will over the ship. It will have no choice but to do as it is commanded to.</content>
	<content contentuid="hcc4f86e3gc63dg4aebg8fadg9fdfc47bf6c7">I have chosen to restore free will to the ship. In gratitude, it told me that it will take me wherever I need to go.</content>
	<content contentuid="h1a66ce7ag6518g4c6cg95d1g468eb6823e41">Dallis has caught up with us and is boarding the Lady Vengeance with a powerful force of Magisters. We won't be able to defeat them, but if we buy Malady some time, she can cast a spell that might save us.</content>
	<content contentuid="h5fb2e5a1ga441g47c7ga25ag49b79a8f95d6">I have managed to defeat Dallis in battle.</content>
	<content contentuid="hc226515bgecf9g4929g9ec7g6b601f437fd0">I have defeated Dallis in battle for the second time. Could it be that her formidable reputation is unearned...?</content>
	<content contentuid="h714a9a6eg3787g46eegaedegbf0f57ddb626">Malady completed her spell, and saved us by transporting the entire ship to the Hall of Echoes.</content>
	<content contentuid="hfcdf750eg43a9g46b1ga4f5g8ea3b7371912">To the Hall of Echoes</content>
	<content contentuid="hf438f8d1g983cg4e91g9d4fg42309ebe926e">I have found myself in the Hall of Echoes. It seems different somehow...</content>
	<content contentuid="hb06314a1g025fg44f7g9d86g0c20afb1bb6a">I found the Gods themselves, cursed and hanging from a Spirit Tree.</content>
	<content contentuid="hb3ed6d2fg592fg40ddgb1e7gaa30b0dc8e02">I tried to talk to the Gods, but their curse seems to be inhibiting them.</content>
	<content contentuid="h3861a3ffga522g4c31gbba1gc5ea58c54680">The Gods were able to speak after being blessed.</content>
	<content contentuid="h47e53287g678eg4b72g9b2dg552d6c443ff8">My God has returned me to the Lady Vengeance, berthed in a strange cove within the Hall of Echoes. I should look for Malady.</content>
	<content contentuid="h19089540g6069g4a42gb9ddgf1dae0ad9faf">The Lady Vengeance seems to be empty...</content>
	<content contentuid="hc1ba24ebgb866g45b6gbfb7g590ddad1fd6c">I learned that Alexandar vanished from captivity aboard the Lady Vengeance when it was transported to the Hall of Echoes.</content>
	<content contentuid="ha30976aagfed9g49d4ga9fdgf9d695e55827">According to Malady, I must now seek out Meistr of the Seekers. He lives in the port of Driftwood, along Reaper's Coast.</content>
	<content contentuid="h5b80c3bag0f49g4817gab67gab15ca593ce9">The Lady Vengeance is embarking for Reaper's Coast...</content>
	<content contentuid="hef0909f7gdd2dg4b31gad1fgfccf94d1fcef">They Shall Not Pass</content>
	<content contentuid="h36038840gbda1g4c7dgb900g5c463ecbb189">I met a young boy named Barin on the outskirts of Driftwood. He says that Voidwoken have attacked, and that his mother, the bridgekeeper, is trapped inside their cottage on the other side of the raised bridge.</content>
	<content contentuid="h0594f981gb39fg4fedgac6ag4a213fb1d10b">I made contact with Mari, the Bridgekeeper.</content>
	<content contentuid="h7bd1cb59gd6c1g463bg8678g487810be4c04">I have defeated the Voidwoken prowling around outside the Bridgekeeper's cottage.</content>
	<content contentuid="hc3156c73gca9ag4c11g8031g7321c4a7aa14">Mari has survived the Voidwoken attack.</content>
	<content contentuid="h56d80582g8409g4615g8e7agb04da79e67d0">Mari has perished.</content>
	<content contentuid="h6b77445egd02eg44e5gb032g43d11d0cb675">Both Mari and her son have died.</content>
	<content contentuid="he6519602gcc07g48ceg8523g3e6b2bd94483">A Taste of Freedom</content>
	<content contentuid="hd7a2f65bge26cg4b16gb4e8g679cbd0a85ec">The dwarven thugs mentioned the possibility of another door in the cellar of Mordus' house. I should explore it thoroughly.</content>
	<content contentuid="hc341e979g43c9g4e29g88dfgfb54fdc8c7c7">I found a strange crypt, unlike anything I've seen in Driftwood. A skeletal creature was being held captive within it.</content>
	<content contentuid="h5f504866g0337g4665gab36gb426ab484249">I found another hidden entranceway. What could be down here...?</content>
	<content contentuid="hd30e8ce5gb7feg4a2aga7a9g170365446c64">The creature told me it was Mordus' prisoner.</content>
	<content contentuid="h98732617gb622g44bfg82a6g2800ba362d35">I freed the creature from its chains, but I'm not convinced it has the best intentions…</content>
	<content contentuid="h903cf33cg6905g4070g8c43g1f411f8ee186">I killed the skeletal creature.</content>
	<content contentuid="hadb30d82g6252g43a0ga7ceg25a70fb099f2">I came upon the freed creature as it feasted on corpses.</content>
	<content contentuid="h4d3ef290g3153g4d5cgb09bg465fd48240c1">I encountered creature I freed once again. This time, its meal appeared to be the corpses of children.</content>
	<content contentuid="hba518338g1180g422ega33ag22e94522aee9">I came upon a skeletal creature in the Wrecker Hills, where it feasted on corpses.</content>
	<content contentuid="h3ac693ceg8731g4340g8908g0c85185db013">I encountered a skeletal creature in the Wrecker Hills. It appeared to be eating childrens' corpses…</content>
	<content contentuid="h17ac69acg3b7eg4c4aga28dgf8939d33689e">I spared the creature and allowed it to finish its meal. Maybe there's something in this for me…</content>
	<content contentuid="hd938e463g40adg4c86g9833g177c79dbcec2">I allowed the creature to eat the young corpses. Now fully strengthened, it retrieved its soul jar and left me the remainder of its cache. I wonder what I will find there?</content>
	<content contentuid="h4cb7e39egb21fg4346gb9e3g7f636236fe1a">|I gave the Lich some Source. It offered to show me its cache.|</content>
	<content contentuid="h88d0ae5eg345fg4df8g9f49gd476787b57e4">Aggressive Takeover</content>
	<content contentuid="had087668g7c06g44ceg935dg9d7159df35c0">I have found a trail of blood. It seems almost certain that someone met a violent end nearby...</content>
	<content contentuid="h7dc67d9ag59a8g467cga081g3d33fed66498">I followed the blood trail to a shallow grave.</content>
	<content contentuid="hd8d5afe1g8c3fg4538gb617g5fc80ea9480b">Within the grave, I found the remains of a trader. Upon eating his flesh, I learned that he was betrayed and murdered by someone close to him.</content>
	<content contentuid="h3a774ec7g7c08g4017ga778g30ba0433667f">The ghost of the trader wants revenge against the one who killed him - named Garvan.</content>
	<content contentuid="h5e96c805g0670g4d5dga6c6g6c67846fa0ab">I have agreed to help the ghost get his revenge by killing Garvan and returning with proof of his demise.</content>
	<content contentuid="h4d88147cgd28ag4b5fg98afgbf36addd738a">I have killed Garvan. Now I need to find a way to prove this to the spirit of his victim.</content>
	<content contentuid="h20068e2eg7a69g447dgb407g51701f932569">I ate Garvan's head, and learned that he killed his master somewhere near a bridge.</content>
	<content contentuid="h33a7b563g0381g4f36ga0c0g4bd1138ff924">The ghost of the trader is at peace now that his murderous apprentice, Garvan, has been killed.</content>
	<content contentuid="hca93ca20g4c1cg4bd4ga609gb2e8a2a698eb">I informed the ghost of the trader that Garvan's head was eaten. Without proof that his revenge is complete, the ghost will never be at peace.</content>
	<content contentuid="h46136979g85bbg4eebgb2e5gc76fd15f7569">I consumed the ghost of the trader. Whatever happened to him before is irrelevant now.</content>
	<content contentuid="ha4491b35gf323g4dfdg8d65g8baec989d46e">Red Ink in the Ledger</content>
	<content contentuid="h8d822a97g1625g46e2g9e4fgc47a8437ea54">I met a trader named Garvan, who told me that he and his mentor, Liam, were attacked by Voidwoken outside of Driftwood. Liam was killed, and all of their supplies were lost. I have agreed to try and recover the supplies for him.</content>
	<content contentuid="h80bbd63ag5d3bg4057g81b7gdff7c4c245d8">I arrived at the place where Garvan and his mentor were attacked. There are indeed signs of violence here.</content>
	<content contentuid="h6c5dc675g49c1g4bafgbba9gd4f07cc31a97">I found Garvan's missing supplies.</content>
	<content contentuid="hb869f3b4gde3dg4e86g8471gec3993b95132">Garvan's supplies have been destroyed.</content>
	<content contentuid="h8eba2ff3ga0b3g44a4gad59gd925f31a2b1d">I informed Garvan of the loss of his supplies.</content>
	<content contentuid="h5cf5564dg65e3g49a4ga2efg7ab10b89fbd0">I returned Garvan's supplies to him.</content>
	<content contentuid="h65dae841ga58cg4e4eg8d94g33c288d76858">Garvan is dead - he won't be needing those supplies anymore...</content>
	<content contentuid="hac87d747g2118g4e4bg85beg9803471fe1ed">Lost and Found</content>
	<content contentuid="h2a8d3925gd968g47b1g992ag9387fc331e69">I met a fisherman named Lagan at the waterfront in Driftwood. He lost his wedding ring somehwere nearby, and can't bear to face his wife without it.</content>
	<content contentuid="h0d0847a3g1107g4e7bg80bag45e64d4d30f7">I found a ring. It seems to be infused with a small amount of Source.</content>
	<content contentuid="h89497d16g4793g4e06gb76cg4173e23031f6">I have kept Lagan's ring for myself.</content>
	<content contentuid="heb0a3824gd19fg4effgb5c4gaac6c83fccb7">I have returned Lagan's wedding ring.</content>
	<content contentuid="h8ab6db0eg56a7g46e8gad52g5db5e3f30404">A Voidwoken appeared as Lagan retrieved his ring.</content>
	<content contentuid="h95d5cac1gcc32g4382ga730g1f5e62c3f79c">A Voidwoken appeared as I retrieved Lagan's ring.</content>
	<content contentuid="h57955c92gf1c2g4bc7g8005ga46dd4fe362c">I could not find Lagan's missing wedding ring.</content>
	<content contentuid="hf6102bd9gaccag4303g8769g5e414f2cb502">The Snoozing Adventurer</content>
	<content contentuid="h2f269227gfaa3g4032gb21egb54a3285dc1b">In a guest room upstairs at the Black Bull tavern, I came across a locked chest that spoke to me, demanding the password.</content>
	<content contentuid="hde8cf6d0g79bbg4ccfg9e07gc7a64cf8a29d">In a guest room upstairs at the Black Bull tavern, I encountered a man who is mumbling to himself in his sleep.</content>
	<content contentuid="hb45c72aeg4fcfg4102g8fc4ge7e19df37476">I managed to open the talking chest.</content>
	<content contentuid="hf62b1913ga79bg49a8gbc43g18d3f2636d38">|I destroyed the chest.|</content>
	<content contentuid="h1c2f658cgc9c5g48dagb102g34311d5a5974">Effie's Emporium</content>
	<content contentuid="hc798ab4egee17g4a74g86a0g79cbf7d4d394">Beneath the Black Bull tavern, I have found the Undertavern. Part of this establishment is dedicated to a den where patrons indulge in smoking Drudanae.</content>
	<content contentuid="hd613b205g0559g48a2g9997g442ebb212d02">After speaking to a lizard dreamer, Brahmos, I have learned that arena fighters can boost their capabilities by smoking certain herbmixes. I should speak to Effie, the Undertavern barkeep.</content>
	<content contentuid="hb45938d1g1896g44b9gbaa5g8b7e132093bf">I learned that the Undertavern barkeep, Effie, sells unique drudanae herbmixes.</content>
	<content contentuid="hbe70f63eg87c1g4af8g91c7g2e976ff962c7">I learned the recipe for an alertness herbmix from a woman named Clarissa in the Undertavern.</content>
	<content contentuid="hb3e0a7ffgb34bg4534g8ffdgef175081edb0">I learned the recipe for an intelligence herbmix from an arena fighter named Grisha in the Undertavern.</content>
	<content contentuid="h56ef4fdbg3c41g4e11g8615g35189e323418">I learned the recipe for a ferocity herbmix from the Raucous One in the Undertavern.</content>
	<content contentuid="hb5d7c8a0g4a6eg4b99g8e7fg824fc4cf2c32">I have acquired a herbmix. I must bring it to a Dreamer Pipe in order to smoke it.</content>
	<content contentuid="h0eeaea07g3a8ag47c7gb230g90d6724f101e">I smoked a herbmix. Everything makes sense now.</content>
	<content contentuid="he3701f69g85cag45fcgbd7dga73728530a21">I have convinced Effie to drug the other arena fighters. It should now be easier for me to defeat them.</content>
	<content contentuid="h8107fbd6ged17g4442g9301gb6f2d82da7df">|Visions in the smoke |</content>
	<content contentuid="h2cc809fdg2250g47c8g94f9gc3221ae90452">| I received a personalised herbmix. I should smoke it on the Dreamer Pipe. |</content>
	<content contentuid="hd60a1bfcga436g4c6agb9d3gcad99da168b8">| I learned a lot: [TBD] |</content>
	<content contentuid="hc1807070ge686g4f86g967dg2f79ae186e21">A Web of Desire</content>
	<content contentuid="h49374b24gd59eg4d57g8ba2gb0969df5e0eb">I spoke to a woman named Dorotya in the Undertavern. She promised to grant me my deepest desire in return for a kiss. I must follow her to a quiet alcove in order to carry out the exchange.</content>
	<content contentuid="h3eb11517ga92dg4648gba5cg4037d3a067d9">A drunk elf named Safa implied that it had some sort of liaison with a giant spider. Nothing but drunken ravings, surely...?</content>
	<content contentuid="h1904e5c8gd7f3g4f95ga38cg4018bde8d760">Once we were alone, Dorotya revealed herself to be a werespider. She bit me and fed upon some of my blood. I lost some of my vitality, but gained something in return...</content>
	<content contentuid="h32573a9cg6d29g4e67ga734g2aa50f55cc98">Grief Counselling</content>
	<content contentuid="h46ef0f1dg22cfg45beg8227ga9b74be95661">I spoke to a spirit named Harmon. He asked that I try to comfort his grieving mother, Clarissa.</content>
	<content contentuid="hea1635a3g31b5g480egaff3g16c23ed0f496">Clarissa has been using Drudanae herbmixes in an attempt to ease her grief over the loss of Harmon. I am unable to reach out to her in her current state.</content>
	<content contentuid="hf67af8d5g7a3eg44f4ga0e7gb5be9977cf2b">I was able to reach out to Clarissa and pass on Harmon's message. They are now both at peace.</content>
	<content contentuid="ha128dee9g0a90g43f6ga90fg8f790bb5c1d4">The Wrecked Caravan</content>
	<content contentuid="h73ed9d82g6e39g4deega95dgd8af8d7901b0">I came across a wrecked caravan on the road. There's corpses everywhere. What happened?</content>
	<content contentuid="hc5713c18g0ec8g43dag80dfgc3434789116e">I encountered a fearful dwarf known at the site of the wrecked caravan. She mentioned a dwarf named Lohar with trepidation - it seems he might hold some power in Driftwood.</content>
	<content contentuid="h61616d9dg9c40g4245gb750ga7ebd5cc7430">| I learned that the dwarves attacked the magister caravan and the dwarves were looking for Source weapons on their way to destroy something in the Wrecker Caves |</content>
	<content contentuid="h632ab13bgafe1g47aaga4d7geb02ee34327e">I told the Magisters about the dwarven raid on their caravan.</content>
	<content contentuid="hee24c917g40b7g4061gb8cdg77be0123d2ec">I told Lohar what happened at the wrecked caravan.</content>
	<content contentuid="hda32ed96g4162g49b9gb1c9g08839e9a1faf">|I have Source vision now, there might be more clues at the wrecked caravan|</content>
	<content contentuid="hba62ba3fg230cg4015gb75ag297be292fab8">|Dwarven Sabotage|</content>
	<content contentuid="ha28cd5cagcdf3g43fagbdc0gf657708c17e8">|The white magister told me to Ask Julian for instructions if I want to help the Magisters.|</content>
	<content contentuid="h4b65ea3dg7c29g4aa7g95f2g79c60883f85b">|Magister Julian has tasked me investigating Lohar's involvement in the suspicious events happening around Driftwood.|</content>
	<content contentuid="h65db862egb79bg4767g98dag51b0a9e7710c">|Magister Julian has tasked me with killing Lohar and bringing back his head.|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">I found a letter at Reaper's Cove - one written by Justinia, the Dwarf Queen. It proves that the dwarves had been conspiring against the Magisters. I must be careful about who learns of the contents of this letter.</content>
	<content contentuid="h2fed4a77g3becg41afg948agca95a24c01b3">I gave the Dwarf Queen's letter to Lohar, concluding our business.</content>
	<content contentuid="hef4c78cbg2ca4g4887ga6e5g57f1a1451630">I gave the Dwarf Queen's letter to the Magisters. They will raid the Undertavern, now that they know of the dwarves' plot against them.</content>
	<content contentuid="h2fef0efdg733bg4c38g879fg31ba44cd2fc3">I killed Lohar.</content>
	<content contentuid="hcb864f65g1524g4c52g8968g7b6e308da78a">I brought Lohar's head to Magister Julian.</content>
	<content contentuid="he9928934g964ag41edg9379g755577e40ed1">Somebody has already brought Lohar's head to Magister Julian.</content>
	<content contentuid="hc79cbd4bg40c5g496fg9434g8ded2b6e3a82">|Loose Threads|</content>
	<content contentuid="hefa49f57gd05cg4e93gaacbg8623186ff252">Lohar has asked me to search for signs of Mordus in an abandoned house at the edge of Driftwood.</content>
	<content contentuid="h8d53fd32ga35dg486aga5e9g6190250a62ae">At the abandoned house in Driftwood, I found a dishevelled dwarf blocking my passage to the cellars beneath. After mentioning Lohar to her, she allowed me passage.</content>
	<content contentuid="hda09c5cdga1d4g44afga694gbfe749f011e8">At the abandoned house in Driftwood, I encountered a dishevelled dwarf by the name of Glenna Graeme. She refuses to let me pass her to access the cellars beneath the house.</content>
	<content contentuid="h120b5d27g1626g42f9gb0ceg743a80090e92">I killed the dwarf protecting the cellar door. It seems as though she was no common dwarf. She was protecting someone - or something.</content>
	<content contentuid="hf5f3a662g36ffg4b44ga847g528c0a9cfcc7">I have gained access to the cellar beneath the abandoned house. There must be another hidden chamber down here - I need to find a way to uncover it.</content>
	<content contentuid="hc16cc40fgac8dg4ee6g835cgc160ee021520">I found a pair of dwarven thugs trapped in a hidden chamber within the cellar. I allowed them to go free.</content>
	<content contentuid="h7132aa37gee43g4b89g9a74ga778322afb49">I found a pair of dwarven thugs trapped in a hidden chamber within the cellar. I decided to kill them.</content>
	<content contentuid="hab1d3918gb4d0g4a2ag9fdbg376c675f8741">I came upon an abandoned house in Driftwood.</content>
	<content contentuid="h5b041ffbg7838g48dbga9f2g2aef3a34cb48">I found a letter to Mordus in his chambers.</content>
	<content contentuid="hc0a95c5ag6e20g41faga5c6g3f2cb408327e">|I have delivered Mordus' notes.|</content>
	<content contentuid="h858ee517ge9a8g43cfg9009g90307635818f">|Someone else was faster than us in delivering Mordus' notes (added both in case the second player then stole the notes back or not).|</content>
	<content contentuid="hd03c43adg7771g48fdgaccdge8e38b7638d0">|Lohar wants me to go to Reaper's Cove and kill Mordus.|</content>
	<content contentuid="h604c5046g012cg46f5g95b4g01fe7e2ba357">|Lohar knows that I betrayed him to the Magisters. He is my enemy now. I cannot complete this quest anymore.|</content>
	<content contentuid="hb20b3445g8782g43a7gbce7gc409f51bad33">|I showed Mordus' Amulet to Lohar as proof that Mordus is dead.|</content>
	<content contentuid="h03c205a1g39fcg447egafd4gf3e8e1e8a537">|Someone else showed proof of Mordus' death before I had the chance (added both in case the second player then also got proof of Mordus' death or not).|</content>
	<content contentuid="hf1c0a5a7gefc0g49f1g80e0g5b04c8fd4a94">Counting your Chickens</content>
	<content contentuid="hcfb7fcdbg2048g44d9gb346gca9a430b8595">I encountered a brood of panicking hens who have lost their eggs.</content>
	<content contentuid="he875ff4dg246eg4862ga581g82d1d7ab77fc">According to Big Marge, the hens' eggs scurried away from them somehow.</content>
	<content contentuid="h6b68383bgef36g4043ga5f7g075938b29db8">I found some chicken eggs - they have been tainted. Voidwoken hatchlings have emerged from them.</content>
	<content contentuid="hab077b13gfc4dg4273ga0b7g7a017f601874">One of the eggs seems to have been unaffected. I picked it up.</content>
	<content contentuid="hd7c0d49cg4681g49d4gb7e0gd0a78b8ce64e">I returned the surviving egg to a brood of hens. Perhaps I can check on its condition later.</content>
	<content contentuid="h374ccdddg96b9g43a1g907cg01743c9e0134">| The unaffected egg was destroyed. |</content>
	<content contentuid="h7c37dc84g0928g41a7gb62bg96169dd2ba13">I ate the unaffected egg. It could have used a pinch of salt, and fewer bones.</content>
	<content contentuid="hb1486b7cg8635g487cg97d1ga42f9d58277b">| I informed the hens that their only unaffected egg was destroyed. They weren't pleased. |</content>
	<content contentuid="h673c1a73g7d31g4690g999age15c42e5feb2">| I informed the hens that their only unaffected egg was eaten. They weren't pleased. |</content>
	<content contentuid="h0997aba4geb62g4fc7gba04g827701a7058f">A voidling chick has hatched from the egg. It doesn't appear to be hostile towards me.</content>
	<content contentuid="h13dd361bg2d67g4646g8168g32ff72c9229e">The voidling chick is following me around. It seems to think that I'm its mother.</content>
	<content contentuid="hbf13c861gcc46g4aa7g92a3g32dd5f388c2c">| I was told me that the chick's father, a magical Rooster, might be able to help the chick. The chickens in Driftwood might know where he is.|</content>
	<content contentuid="h89be03e2gded6g43d5gaafag8418c94df9e2">| Some chickens in Driftwood told me the location of the magical Rooster. |</content>
	<content contentuid="h62e09ca8g1a05g4671g9190g0301ca36dd41">| I brought the Voidwoken Chick to his father. Lets hope he will be able to contain it. |</content>
	<content contentuid="he0476a11ge5b0g48efg8260g84148eb14570">| The voidwoken chick is dead. Wether it deserved it or not is not for me to judge. |</content>
	<content contentuid="h0fb7df02gb9fbg4eddg9445gd70fef5a604b">| The rooster was the only one who could help the chick. Yet he is dead. |</content>
	<content contentuid="h823d5b10gd659g4977ga468gbe246b060085">| I won't be able to inform anyone about the eggs with both the chickens as well as Big Marta's ghost gone. |</content>
	<content contentuid="hc256f621g5ea9g4ffbg880dg95f18c65d1c8">The Execution</content>
	<content contentuid="he6cfa61cgc5cbg489agbd6cgc7b63843a964">Upon entering the courtyard of what was recently the Magister headquarters, I was approached by a woman who asked me to save her wife - a Paladin who is about to be executed by her own for disobeying orders.</content>
	<content contentuid="h1cbe6ab2gcbc0g4da8gb885ga74b7bbc96e5">Lord Linder Kemm, Grandmaster of the Paladins, is about to execute one of his own for disobeying orders.</content>
	<content contentuid="h261e0abeg4484g4744g98c6g18a88d9b4a93">I have convinced Kemm to spare the Paladin's life.</content>
	<content contentuid="h55729b70g722bg49d5gb046gc1c5e0d4e37e">Kemm executed the Paladin.</content>
	<content contentuid="h8f984ee5g4383g43edg87abg5a833c3ca79d">I tried to stop the execution of the Paladin by force.</content>
	<content contentuid="h56b2bf2eg2fe2g4397g9319gee6aee24f3f5">| Entering the Council |</content>
	<content contentuid="h73510c57g697bg4e3agbe0ag73a31a589d18">| We have reached the Island of the Council of Seven, but we still need to find out how to gain access to the Council itself |</content>
	<content contentuid="h1491f32cg3dfeg4c05g96c6g88d8799ebe5b">| Dead Magisters were on the Beach, why are they here and what could have done this? |</content>
	<content contentuid="heb700e29gffdeg4258gaff2ga1f75c028dd6">| We have learned that in order to gain access to the Council, we must ascend the mountain and complete the Lunar puzzle. |</content>
	<content contentuid="h0955de42g1995g4759gb941g824e80fcf996">| The Magisters fighting the Black Ring are Loyalists to Alexandar, seeking to help him ascend to his Godhood |</content>
	<content contentuid="h26c31c73gb16ag43c8g9c22g241686ce0a43">| Rhalic of the Humans worshipped the power of the Sun |</content>
	<content contentuid="hf6721deagd058g4bbfgb47dg84bf587c947b">| Tir-Cendilius worshipped thepower of the Moon |</content>
	<content contentuid="h1427628eg5d13g4e60ga3cdg08ed1d717825">| Duna worshipped the power of the Moon |</content>
	<content contentuid="haf3753b4g42acg420bg956fg611f775e370f">| We found the Orc temple filled with water by way of a Portal… where could the other side of that portal be? |</content>
	<content contentuid="h71859d97gd120g4674gb654ga123ac391ba6">| We closed the portal sending water into the Orc Temple |</content>
	<content contentuid="h2c098d61g0b6bg4ecdgb1a0g9879221785a2">| Vrogir, the Orc God, worshipped the power of the Moon |</content>
	<content contentuid="ha141317ege542g4c40g91d9gfc608fdc2cf0">| Xantezza of the Imps worshipped the Moon |</content>
	<content contentuid="h802cce5eg228bg4602g97efgd799fb486ba8">| Amadia of the Wizards worshipped the Moon |</content>
	<content contentuid="h325f5673g9c17g4715gbeddg18fab4eac1a0">| The Knight of Zorl-Stissa has been slain, and her Spirit Purged... |</content>
	<content contentuid="h3d1ce355g743cg4ffagaee2g9b5d9a83ab9b">| Zorl-Stissa, master of Lizards worshipped the Sun |</content>
	<content contentuid="h4458bde9g9530g4b81ga94cg57b01bd186f8">| We have learned that the Sallow Man is the Commander of the Black Ring who are assaulting this part of the Island |</content>
	<content contentuid="haea10b6dg5ae1g48d4ga670g30072ad7fa89">| The Sallow Man is a Sadistic Black Ring captain, renouned for his lethal assaults of plague and pestilence. |</content>
	<content contentuid="h63038d91ge49bg4f7dg8258gce71eceb4507">| The Imp Gem was taken by the SallowMan |</content>
	<content contentuid="hcf33b89bg6b92g40e4g84bdg524a855ed033">| We have Slain the Sallow Man |</content>
	<content contentuid="h6b77cde3g3687g4ccfga63dgf198ce8fc6c2">| We have opened the doors to the mountain, the Council of Seven Lies beyond... |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| The Sallow Man wishes for the Head of Alexandar to be brought to the Cave at the base of the mountain |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| One of the Black Ring Captain has told us the Sallow Man Seeks the Head of Alexandar, and will assist entry into the Academy if it is brought to in the Cave at the base of the Mountain |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Almira has told me of the Black Ring Leader, The Sallow Man. I should seek this man out in his cavern. I should also use the guise that I am Almira's thrall if I meet any Black Ring along the way |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Alexandar has been Killed, I have should retrieve his head and return it to the Sallow Man |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| I have returned Alexandar's head to the Sallow Man |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| The Sallow Man has been Killed, I cannot continue this pursuit |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Alexandar has bid me to kill the Sallow Man, in return he will help me enter the mountain |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Alexandar has been slain, I cannot continue with this quest |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| The Sallow Man is no more |</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Alexandar made good on his deal, he has given us the information we require |</content>
	<content contentuid="hd7611d15g0d48g4201gacdag052ceba3ec76">| Delorus' Redemption |</content>
	<content contentuid="h288e6862g2e2eg4419g914fg028797d5d964">| Delorus, the Magister whom we healed and saved in Fort Joy joined with Alexandar's Forces on the island. He wishes to kill the Sallow Man and redeem his fallen comrades |</content>
	<content contentuid="h9c5bc737gae72g408bgb893g471213357c51">| Delorus has fallen |</content>
	<content contentuid="h52226971gd7f1g437egb26ag9d01fa1a6e8e">| The Sallow man is dead, we should inform Delorus |</content>
	<content contentuid="hc7f91698gb1a6g44c5g818agfc597cd92bb7">| Delorus has thanked us for our support, he has gone to search for survivors from the Magisters. |</content>
	<content contentuid="h57ea7a00gc865g4d34g9e5dgb246aff3bb10">| The Missing Student |</content>
	<content contentuid="h3bef7bbdg3992g4194gba22gfc1806175428">| A student at the academy asked me to find her missing lover |</content>
	<content contentuid="h8eb4987bg9755g4aedga292g0062bbdd4504">| A friend of the Missing student claims that the Dean's notes contain a sequence that can be used on the Dean's Rune device to open the secret Room</content>
	<content contentuid="h36843da0g0b55g4b11gb384g042175a362fa">| The Deans notes contained a sequence, but how and where can I use it? |</content>
	<content contentuid="h4fb4cbbbg1a65g4d96gb862g664896330602">| I opened the door to the Dean's secret Room |</content>
	<content contentuid="h2ae2b8bbg8f1ag4883gb4bfg1e6f94fb1812">| I purged the Missing Student |</content>
	<content contentuid="hac8154a8gcfbeg471eg832egd8ebbe9f639e">| I Purged the quest giver |</content>
	<content contentuid="h50f15953ged3fg4c31g8869g9fa3194d1fed">| The missing student had been killed by the dean, but now he and his Lover can be together for eternity as Ghosts |</content>
	<content contentuid="hb6dc1375g6723g4adag8da6g914434f50f9f">| The couple thanked me for my help |</content>
	<content contentuid="h86a64aceg081dg4d72g9727g78164ec5e860">Blood Memories</content>
	<content contentuid="h6c7abdf8ga348g4c3bgad36gbc765d58a96d">After consuming the flesh of Magister Atusa, I learned that she was trying to help someone called Verdas escape. There was something important about him.</content>
	<content contentuid="ha0b8df8cg7c5dg4c84gbcd0ge6d6ea800425">I consumed some flesh taken from the maw of a dead shark - it belonged to a local boy who was attacked and killed by the beast.</content>
	<content contentuid="hca4c9161g761eg42bfga91eg68b2faa22ebe">|Phoenix Heart memories.|</content>
	<content contentuid="h43875889g4c1ag4daaga18fg94b3f7efdc88">|Roost's Hand memories, which tell us Saheila's killing was ordered by the Spymaster.|</content>
	<content contentuid="h9615456dgfa6fg4f06g90c4gdf0a69c460b3">The Secrets of the Dwarves</content>
	<content contentuid="ha6ff76ccg602cg4c32gbe1ag61bb9224e3dc">|There's a protected sewer system under dwarven merchant house|</content>
	<content contentuid="h14bbd42eg8222g485eg923fg9a0f05b79ab4">|The dwarven Queen is doing something in arx|</content>
	<content contentuid="h0cb0ab6egad73g4459gac43g7d9cd7ae03e9">|The dwarven empres, she's in the sewers, talking to some Q|</content>
	<content contentuid="he701dda6gaf7bg4b16ga602g07947e3e0f04">|The dwarven Queen, she's in the sewers|</content>
	<content contentuid="h3538e014gdd5dg4e5dga1d1g230293b15736">|I found a laboratory in the dwarven sewers|</content>
	<content contentuid="h9294db20g10efg43e0g9890gdfbb20439326">|Q is a black ring|</content>
	<content contentuid="h89d4e73fgc2f0g4b89gbdbag04c7c8355876">|The dwarves sent artifacts to Q to research|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">| Q was using Prisoners from the prison for her experiments |</content>
	<content contentuid="h6940a6cbgc291g4d06g885dg1a5e5e3ee011">|We got sent to the a gas chamber|</content>
	<content contentuid="h4c82550fg8c94g40b6gb536g419832b67257">The Statues</content>
	<content contentuid="h699fbd5eg6214g4682ga202gfa348cef64c7">| Statues seem to be able to come to life by means of source. |</content>
	<content contentuid="h978119abgf707g499egb1fag959a91ecaf00">| Voidwoken statues seem to be able to 'die' the same way anything else does. By hitting it really hard. |</content>
	<content contentuid="h0299d6f4g37c2g44aaga062gd6dc443c3e7d">| Windego's Escape |</content>
	<content contentuid="h1953b2aagc6ceg4e8ag8d05g1e8b46f9a2e4">|I talked to a rat that told me about Windego. She needs my help to get out of prison |</content>
	<content contentuid="heeefd2f0g0daeg49f1ga6f3g9946288775bf">| I entered a pirson cell with a Paladin and a locked witch |</content>
	<content contentuid="h1dade2d6gc85dg43fbgaa0cg110791198dfd">| I talked with The Paladin in the cell She seems confused |</content>
	<content contentuid="h9e60d0f5g4651g43cag8786gda1500651d22">| I talked to the witch she wants me to free her |</content>
	<content contentuid="h0206cb75gd10cg48a4g92c8gc4fd337ad3f8">| The Paladin will not bother me anymore, He is gone |</content>
	<content contentuid="h73b0ec41gd5cbg4854gbda9g3c07f0d712b8">| I figured out how to release Windego |</content>
	<content contentuid="hd43b7b6ag4496g4178g923bgd6b55ee54842">| The witch is released and left the room |</content>
	<content contentuid="hf3c96bc0g54acg401fga77fg1590700d472c">|I decided the witch should die! |</content>
	<content contentuid="hb97d1e10gc9b1g4ad7g8815gb515d9a6e445">| The Mistake |</content>
	<content contentuid="hc8e15b63gab2dg4bfeg965eg3b8071d110e8">| I read about the mistake in secret documents |</content>
	<content contentuid="h0c6b2570g0787g40c6g99c2g11a1919883fc">| I saw a kid with a source collar surrounded by burning bresiers, it is weird |</content>
	<content contentuid="hcc7078adg39adg4c56g9e7cg3ad04b47b166">| I didn't do anything and it seems something horrible happened |</content>
	<content contentuid="hce4b9321g588eg4e16gac22g5e30de227b17">| I released the mistake |</content>
	<content contentuid="h2da04185gb7e5g49bdga484gd127aad6828e">| I used source Vampirize on the Mistake she seems to lose some of her powers |</content>
	<content contentuid="hf1025a03ga40eg47dfgb42fge207b9b82b93">|I killed The Mistake|</content>
	<content contentuid="h13af059fg70a2g4f5fga054g414daa9fa098">| I Fled the Combat |</content>
	<content contentuid="h76e58431g0405g4edeg9b4eg7413dd0ce148">| The Mistake has left |</content>
	<content contentuid="hcc49c27dgb490g4ef9g9ddbg372864f872f2">|The Hound Is free and he Ran away |</content>
	<content contentuid="h285e8752g4bfag4405gb5bdg49cbb7469246">| The hound told me to a place swarming with source called Hamlet |</content>
	<content contentuid="ha2b68993ge20bg43cfgb2fbg1f7cb9cc5750">Hide &amp; Seek</content>
	<content contentuid="h5e1036b8g1d13g4218gb013g2413ed0ee497">I talked to some children in Driftwood. They said that one of their friends disappeared while swimming.</content>
	<content contentuid="h32050e2dg0c00g4ea9ga13ag302b717a5204">A human limb found in the mouth of a dying shark near Driftwood bore the memories of a young boy. It seems he was attacked and devoured by the creature, before it in turn died after washing ashore.</content>
	<content contentuid="he21eb46cg7749g4bf4g89cdgfe6b061540f2">I informed the children of their friend's fate. They were upset, but it was the right thing to do.</content>
	<content contentuid="habed28f5gde48g43d0gb7ebg703111b072c6">I decided against informing the children of their friend's fate. There seemed to be no point in upsetting them further.</content>
	<content contentuid="h143fd806g4936g4ab5g9dfcg79feefdfcfbe">| Statue of the Sea God |</content>
	<content contentuid="hd3a794b3geff1g46a1gb9afg5dd3856c85f3">| Some weird statue is situated on the shore of Wrecker Hills. |</content>
	<content contentuid="h7ec91d0fg4247g442eg8d8dg2a914fb9ff05">| The torches around the statue are doused soon after being lit. |</content>
	<content contentuid="h4624226bg255ag4e5dgb1f9g16fe9e0f01c2">| After all the torches were lit simultaneously a rainbow appeared above the statue. |</content>
	<content contentuid="h9d1ac0abg7128g4b40g8a09gf5c7319f0da5">| The god rewarded me with a present. |</content>
	<content contentuid="he8b24135gf590g4666ga066gc389c2ea3ef7">| Bottled Wish |</content>
	<content contentuid="hc8e45dfaga9c0g4b89ga369gd3b46d505330">| Found magic looking bottle. |</content>
	<content contentuid="h4d70cbe4g2c40g4497g80ffg5118e0bedf12">| Someone opened the bottle and let out enraged Djinn. Djinn attacked everyone! |</content>
	<content contentuid="hce742edagbd4dg42bfga512g08c71a8fd7da">| Angry Djinn was imprisoned in the bottle. It attacked everyone. |</content>
	<content contentuid="h8a116739g0578g43aeg8be6gfbe7ed6a8fd3">| I managed to imprison the Djinn back in the bottle. |</content>
	<content contentuid="h3a87297cgd754g4d70g8519g23d3e0ee70dc">| I wished for power, but Djinn struck me with lightning. |</content>
	<content contentuid="ha9aae2f5gdd91g4920gb852g837af621a17c">| I wished for power, and Djinn gave me magic item. |</content>
	<content contentuid="hefa34d47g1036g4e33ga5aaga84fdaea01ec">| I wished for Happiness, and Djinn made us drunk |</content>
	<content contentuid="h7a1e6024g3338g494bg9a56g8fdb5926d29a">| I wished for happiness, and Djinn promised that my fate will be guarded by his will. I already feel much more happy. |</content>
	<content contentuid="h763affb4g4503g41e2gb174g7ee9ce8dc6ba">| I wished for knowledge, and Djinn gave me children's book. |</content>
	<content contentuid="hdd3478f7g1d40g4711gba3bg44013253619b">| I wished for knowledge, and Djinn gave me skillbook. |</content>
	<content contentuid="h07e5d47ag2b35g4965g9406g55fea1229274">| I wished for riches, and Djinn gave me jewelry. For some reason I feel something's off about it. |</content>
	<content contentuid="h55e3bff3g8107g4c5bgad1dg696e247fe159">|The jewelrey Djinn gave to me turned out to be stolen.|</content>
	<content contentuid="h5a8070e1gdc1dg4d8bg8d18g66cec3edc85a">| I wished for riches, and Djinn gave me jewelry. |</content>
	<content contentuid="h5b1e36c4g0968g4c59g8b78g44f263fa426e">| I wished to purge enemies from my sight, and Djinn cursed us with blindness. |</content>
	<content contentuid="h174e56b7g462fg49e4g8e67g9676e11770a0">|Djinn Freedom. |</content>
	<content contentuid="hc7804e57g20c3g4e36gbb6dg866022ff411d">| Djinn died. |</content>
	<content contentuid="h06e41295ge069g410cg8af1g43735c5de815">| I wished to purge enemies from my sight, and Djinn gave me a powerful scroll. |</content>
	<content contentuid="hf4876b18g3fe1g45f4g9539gcd417816c755">| Source Around Driftwood |</content>
	<content contentuid="h0143807dg8117g4a8aga4cbg94a578d899f5">| I need to find someone to teach me about source Vampirsm |</content>
	<content contentuid="h60a7f186g6c44g418dga05eg53ed04fb1f08">| I learned about a sourcerer called Ryker |</content>
	<content contentuid="h808d72daga883g47a7ga9bag15b81b0c536f">| I learned about a place that has a lot of sourcre around it|</content>
	<content contentuid="hec01922dg8edfg48a0gb984ga304b520a8b3">| I learned about Dwarf Mordus |</content>
	<content contentuid="hcf622672gaac5g4c0bga3dfg6a824b5b3e3f">| I learned SourceVamp |</content>
	<content contentuid="h3afed986g017dg41b3g8b9cg3609ee61e07f">| Dreads of Farmlands |</content>
	<content contentuid="h2da7d2c4gb750g4690gb11cgf1e5ef590e2b">| Farmer at Paladin Camp in Driftwood forest asked me to investigate Farmlands |</content>
	<content contentuid="h9660d0b2ga82bg4456gb0beg0362a4b9d5f1">| Wetwork |</content>
	<content contentuid="h8627ef85g0e6fg4d55gbd9eg2950597f5105">| Groom asked me to assassinate the Merchant |</content>
	<content contentuid="ha11bada1g6377g4d0egbdecg33b0df51b6d7">| Merchant is Dead |</content>
	<content contentuid="hb1485bd9gba34g471eg89c3gc987c1122fcd">| Everyone has died! The groom poisoned everyone |</content>
	<content contentuid="h2a8a2e0fg1333g4242g9302g1fe3b8703e3d">| The groom disappeared |</content>
	<content contentuid="h64055eb9gd323g454bgb9c5g1a7e2fbe01e4">| Merchant will pay me more if I kill Groom |</content>
	<content contentuid="h652a1177g3ba4g40a6g8c23g9a5367ad77b3">| Merchant will pay me extra if I kill Groom |</content>
	<content contentuid="hd3b8698fg1bf6g4353g953cg3f30eb1de2c6">| Groom is dead |</content>
	<content contentuid="h307ff93cgc830g483eg9488g24ec91c8af8c">| Groom is dead, but there's noone to reward me |</content>
	<content contentuid="h58971093g18e7g4c3fg81b7gead5011da106">| Merchant rewarded me for groom's death |</content>
	<content contentuid="h92b8ba19ga6e2g4c6ag819bgae9ca6e5b758">| Ryker's Contract |</content>
	<content contentuid="h2e1f0fb5gb4a7g49a9gb564g8796ea36b0c3">| Ryker, sourcerer living in the Graveyard asked me to deliver him a special Artefact from the Oilfields. |</content>
	<content contentuid="h041742c4ge7c5g49ccg9606g9323fa497fa1">| I refused to complete Ryker's task. This made him really angry. |</content>
	<content contentuid="ha90abf45g03aeg40aega5c9g0e188ab8b1dd">| I found out that Ryker as a Lone wolf has a contract to kill any Godwoken. |</content>
	<content contentuid="h635b81fcga98cg46d3ga3f1gd515ddd76436">| I found the artefact Ryker was talking about. |</content>
	<content contentuid="hbc09c9e0g3d40g47d8gb97agbbd104be073c">| I brought the artefact ro Ryker. |</content>
	<content contentuid="h456eec2cga5f5g412fg815dg28d7f5014686">| I sneaked into Ryker's secret chamber and found the Source knowledge tome. |</content>
	<content contentuid="h8e939031gb278g4e3bg8e02g74c33596e33d">| Ryker turned on me and tried to kill me. |</content>
	<content contentuid="h7e362653ge655g42e6ga26dg4f50a4e49214">| I put an end to Ryker's life. |</content>
	<content contentuid="h630ea0ceg2517g4f04gac7dgcc5b16dc9dcb">|Ryker is dead. I wonder what secrets he may have possessed. |</content>
	<content contentuid="hdfe0ff9dg0402g4700gafe6gb97f366ecf02">| Vengeful Spirits |</content>
	<content contentuid="h3a61c203g291cg4bbcgbe3bg32f996416870">| Spirits tell me to kill Ryker. |</content>
	<content contentuid="h648d7b55gb997g4844ga4b4g9669eb989f3e">| Ryker is dead. |</content>
	<content contentuid="h046461afgffe9g403fg88f1g57c07ce1f9e8">| There are spirits no more and I can't complete their task. |</content>
	<content contentuid="h3c289693g14ccg4808gba9agfc237ea289e9">| Spirits learnt about Ryker's death and had left this world. |</content>
	<content contentuid="he265165dgebf6g48b9gafbegc079d7c52c00">| Lizard-Speaking Lizard |</content>
	<content contentuid="h22b383f0g6701g471ag8fc4g581019d9a539">| I found salamander in Ryker's house. It didn't like me for unknown reasons. |</content>
	<content contentuid="he66ab7d8g4adbg4dc0g89edgf2924a35ebd6">| I tried to speak with salamander in Ryker's house but the dialect it uses is unfamiliar to me. |</content>
	<content contentuid="h52aff539ge1c0g4853g9b36g0721ca25ad8c">| I speaked with salamander in Ryker's house. |</content>
	<content contentuid="hd746b836g2b40g41cdgaffbg1e1d3707da74">| Salamander told me words which open the burning chest. |</content>
	<content contentuid="h89674866g6a80g466fg97fag0dea0f6b732e">| Salamander told me words which open the burning chest, but it seems I'm not the first one who knows them. |</content>
	<content contentuid="hecda0c1cg36d1g4a84ga7f1g5a3a226e6b2c">|Salamander is dead. |</content>
	<content contentuid="h5ae52640gaa42g4793g8a33ga094532c2fbb">| I found lizard's chest that is magically locked |</content>
	<content contentuid="hed671a16g50a1g4523g909egca6ec97ef6d5">| I learned that previous owner of salamander had a magical chest that can be opened with secret password of old lizards language |</content>
	<content contentuid="hbbb1afb4g602cg4814gaca0gf296bab1a89e">| I opened the chest |</content>
	<content contentuid="h624a2fd7g8cc4g4f4cg93aege9d4553f824b">| Favorite Pet |</content>
	<content contentuid="h4e6835f1gc762g4f2bg993bge339ef1438bb">| I met cat and dog in Ryker's house. They are arguing |</content>
	<content contentuid="hc0f1de9bgf5b0g435fg80deg41ac42ae6c4b">| I talked with cat and dog. |</content>
	<content contentuid="haede631dg0371g4fd1gb7d3g189a41bbe9df">| I found collar. |</content>
	<content contentuid="h1f8bd770g8391g46e9gbec0g59b13282800b">| I found toy. |</content>
	<content contentuid="h1d966ad5g9c77g436fgae7eg7e672e113386">| I persuaded cat. |</content>
	<content contentuid="h5e36d831g06b9g4919g85bfg1373c4d5d631">| I persuaded dog .|</content>
	<content contentuid="ha9ce2474g7e64g4e75g8a5bg6c32f2849f7c">| I persuaded both. |</content>
	<content contentuid="hc07a7329ge472g4a23gad77gcde27b585e7c">| Cat died. |</content>
	<content contentuid="h3aa58da3gc2a2g453cga051g254d9b0ccf31">| Dog died. |</content>
	<content contentuid="h6bdda9e7gd9d6g4891gb55egd67cb948cf3d">| Turtle Love |</content>
	<content contentuid="hdb4508bbgcdd3g4deag9d53g1bfec004d23b">| I met turtle. |</content>
	<content contentuid="ha2c825c9g9402g484agb9fag6ee5d4d39f0f">| Turtle told the mouse about it's love. |</content>
	<content contentuid="h638e5915ge7a1g490dg9782g3d149a864461">| Turtle told me it is in love with the mouse but is too slow to tell about its love. |</content>
	<content contentuid="hf984c3c2gc3e1g47begb726gfba9f77ef878">| Turtle thinks if it could be faster it may tell mouse about it's love. Or of you feed mouse near turtle. |</content>
	<content contentuid="h757374d9g9947g40d3gb04eg8e5e2740119d">| Mouse told us that it is hungry. |</content>
	<content contentuid="h07452f2dgf4b2g4d5fg9b8dgd84eef3b96b9">| Turtle died. |</content>
	<content contentuid="h109362a0gbcbbg4788g8ce8gcfde7528de6c">| Mouse died. |</content>
	<content contentuid="hbd2d8078gd7afg4b7cg99f2g4642a730d36f">|User PVP Test|</content>
	<content contentuid="haa99672fgf146g4009g97a2g19d43f35defe">|I've picked up the situation|</content>
	<content contentuid="ha3ccc0c2g219fg458egb995g07b73be3314c">|I've Updated the situation|</content>
	<content contentuid="hbf657af5ge189g4c3egb52fg10817a44de85">|I've completed the situation|</content>
	<content contentuid="hd8b556b5ge0ccg42fdg91f3g6e6cd1888d53">|Someone beat me to the situation|</content>
	<content contentuid="hc61424ffg1130g4ce5gb957ge99d0ceecdd0">|Party PVP Test|</content>
	<content contentuid="h8f7752e8g10c1g420agb8a6gb80e8857498f">|I've completed the situaiton|</content>
	<content contentuid="h69a85255g1d07g431eg86d8gf0cfdb8d4489">| Restless Lizard |</content>
	<content contentuid="hd0c53f42g0b83g4564gaa7agf02ea8a1cdcb">| I talked to the ghost of Lizard. He was accidentally buried in the human grave and wants his remains to be burned in Eternal Fire |</content>
	<content contentuid="h1ba7061ag0192g4642g9521g9ede7eb88fb8">| I found the lizard's leg in humans grave |</content>
	<content contentuid="h1a4746d0gc0bbg4052ga39egdd1c9d1900a1">| I burned the lizard's leg in Eternal Fire of lizards cemetery |</content>
	<content contentuid="h6023cd1agf686g40f4ga239g0921e86f63bd">| I ate the leg, lizard's ghost is gone |</content>
	<content contentuid="h66eea80eg3076g4ca1g8630g5e8fb8036d4d">| I sucked the ghost of the lizard |</content>
	<content contentuid="hd8ccc487g303dg4006gb776g8724b736366f">| Lizard poofed in peace |</content>
	<content contentuid="hf98d0f8dga6d7g4357gb28dg1eb5c71333a8">| Lizard ghost was destroyed |</content>
	<content contentuid="hb914048cge13eg4ceeg8b63g5cf22240f857">Heroes' Rest</content>
	<content contentuid="h76e0c621g9dc7g40d4gbd91g51bf95b522b7">I found a memorial site amongst some tombs - it seems to commemorate some local heroes from the past, who are buried next to it.</content>
	<content contentuid="h02080d70g2dd6g45c1g8aa4g0ef586191f7d">The heroes have risen from the dead, and now seek to attack me. They reference 'The Promise' as their motivation.</content>
	<content contentuid="h1872aa9bg7833g4827g9db9gaeb05720fc31">The undead heroes have been defeated.</content>
	<content contentuid="h34f715edg8c59g4743g8823g3d294b02c582">I have learned that there are valuables that once belonged to the heroes scattered throughout the region. They can be found at locations in the Stonegarden, the Oilfields, the Farmlands and near the Sawmill.</content>
	<content contentuid="h115ff314g64efg4aa9g908bge140a58a4c98">I have discovered a cache of valuables near the Stonegarden, belonging to one of the undead heroes of Driftwood.</content>
	<content contentuid="h035f1df6g2fcdg444aga5c5g5d79bacf6115">I have discovered a cache of valuables near the Oilfields, belonging to one of the undead heroes of Driftwood.</content>
	<content contentuid="hcd26dc6dg004cg4f72gb291g727e336659c4">I have discovered a cache of valuables near the Sawmill, belonging to one of the undead heroes of Driftwood.</content>
	<content contentuid="h7746309ag1b46g4cd8gac80gf5a171b6256f">I have discovered a cache of valuables near the Farmlands, belonging to one of the undead heroes of Driftwood.</content>
	<content contentuid="hf254302ag0f6bg4170ga64bgf47013283351">I have discovered all of the valuables left behind by the one-time heroes of Driftwood.</content>
	<content contentuid="had9eaf23g68a0g493dgbadcg48b31cfccaf1">The Ugly Little Bird</content>
	<content contentuid="h8abdcef3g2eeag4098gb5f9ga03d75779d86">I have encountered a very ill-looking bird in Ryker's mansion.</content>
	<content contentuid="h1d1bc7a0g6153g430bga838g68d55abfeba8">I spoke with the bird. It says that it feels cold and weak. It wants to be warm again.</content>
	<content contentuid="h99ab0fadg2a06g4740ga1a8gf7786b934429">I strongly suspect that this bird is in fact a phoenix, at the last stage of its life cycle before rebirth.</content>
	<content contentuid="h03cbd46bg8f59g470ag8d1bg788a746ceaab">I convinced the bird to let me help it.</content>
	<content contentuid="h3aecd76dg03d1g4b12gaf23g9cfdf99a3052">The bird has refused my offer of help.</content>
	<content contentuid="hbda86252g8662g4936g9c91gd81a2b7a68df">I immolated the bird.</content>
	<content contentuid="h8ed35152g9565g4385g90ceg5fc772ebee7e">The bird is dead.</content>
	<content contentuid="h8b44928bg0c0bg4eb8g94d8gfc6364175c64">From the ashes of the bird, and egg has appeared - a phoenix egg.</content>
	<content contentuid="he7509bb7g6ccbg464agb098gdf6f18774e82">I decided to eat the egg.</content>
	<content contentuid="hd86c8ffcg77f8g4c08g8d58gba5e226c3ed9">I decided to keep the egg.</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">|I found a note telling about some long forgotten Sourcerer's Treasures and a certain combination - 2,1,3.|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">|I found an ancient tomb with a trap guarding treasures.|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">|Vengeful Spirits told me that there's an entrance to an ancient tomb here.|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">|I found the Treasures of a long forgotten Sourcerer.|</content>
	<content contentuid="habd77371g74e6g4a28g9bc5gef38d40a7477">Reaper's Cove</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">I entered the Wrecker Cave. It seems as though something terrible happened here...</content>
	<content contentuid="hd0f9e88dg38abg43b1gb947g6e0b6f49322e">I found a surviving dwarf. She seems to have been driven mad with fear after whatever she witnessed - I can't make much sense of what she says.</content>
	<content contentuid="h1a30b2e6g48afg4295ga092g1f1d7ac66b26">I was attacked by a Voidwoken creature and dragged deeper into the cave.</content>
	<content contentuid="hc15105bdg745eg46d4ga3a4g6606f35e7e40">I fought and defeated the Voidwoken creature that was once Mordus.</content>
	<content contentuid="h96d5b138gdd2eg4ffegb7c3gcb279505fc88">I arrived at the lair of the Voidwoken creature that was once Mordus, but it had already been defeated.</content>
	<content contentuid="haaca9640g870cg4cccga0ffgd71fc577801e">Drowning her Sorrows</content>
	<content contentuid="h2022b460g7914g4e1agb262gc747445851f9">I encountered a disturbed sea captain named Vonda Ableweather at the Black Bull Tavern. She keeps talking about her missing compass...</content>
	<content contentuid="hfdff9a89g816eg42f4ga294gf50e2ab1824c">The ghost of First Mate Stubbs is tormenting his former captain, Ableweather, with the sounds of his bell. He wants you to kill her, in revenge for leading her entire crew to their deaths.</content>
	<content contentuid="hc296b3c3ga233g45dega88cgf0be3e438d68">I have agreed to try and locate Captain Ableweather's compass for her.</content>
	<content contentuid="h5e9c3efag8928g4e02g98eeg6e71ea4194c1">Captain Ableweather told me where her ship sank - west, along the coast. If what she says is true, there may be a cargo of Source weapons amongst the wreckage.</content>
	<content contentuid="h133c6ca8gcba5g4910g9f6fg0d652559dca3">I have found Captain Ableweather's missing compass.</content>
	<content contentuid="h0d784fb4gf00ag4d0dgb31ag841a9872d167">I found a compass near the wreck of a ship. It looks as though it was someone's prized possession...</content>
	<content contentuid="h57a41e1dg8467g4259gb6cfge554f643d262">I returned Captain Ableweather's compass to her.</content>
	<content contentuid="h0fe045f3gf854g43f0g858dgc7dd0803ba35">I have decided to keep Captain Ableweather's compass for myself. She will not miss it - she seems to be descending further into madness.</content>
	<content contentuid="hba1cf87ag01aag4fa8gbe57gf59a0dfd2177">I Source sucked the ghost of First Mate Stubbs.</content>
	<content contentuid="hb93337f4g5bb6g4cd9ga719gf67fd5b61367">I sourced sucked the ghost of Vonda Ableweather.</content>
	<content contentuid="hf9639ad3g45c5g42bega985gd7a27f5b61c9">The Driftwood Arena</content>
	<content contentuid="h41e4e662g783cg435dg9e87g3f41b144f738">I have learned that there's a fighting arena tucked away somewhere in Driftwood.</content>
	<content contentuid="h2c7a1a43gf083g4f50ga740g251aec3ca2ad">I have found a fighting arena beneath the Black Bull tavern in Driftwood.</content>
	<content contentuid="he987f7bbgc64dg49cfga895g05b2b851d9f9">I spoke to the arena master - a dwarf known as the Arran, the Raucous One. He told me that I should challenge the arena's current champion, a fighter named Murga.</content>
	<content contentuid="ha04656b4gec33g451bgae27ga88acdb6c961">A dwarf named Blaithin hinted that the area beneath the Black Bull tavern is worth exploring. She told me to mention her name to the guard at the stairwell for easier access.</content>
	<content contentuid="hbe043513g81c5g4507g88b5g134b57b1e14c">Murga told me that she will only accept my arena challenge if I first prove myself by winning a fight blindfolded.</content>
	<content contentuid="h90241288gad6eg4978ga594ge1fd50b0fbd4">I have commenced a blindfolded arena fight.</content>
	<content contentuid="h6abd47e5ga029g4e83g9f2bg656e7399ec9b">I removed my blindfold, and lost Murga's challenge.</content>
	<content contentuid="hc491a4b1g63dcg4c62gb449g0e3070e4ec47">I won the blindfolded arena fight.</content>
	<content contentuid="h55f3ebe0g5b98g4f49g87c4g700a7d4a87b5">I lost the Arena trial.</content>
	<content contentuid="h96a03fe5gf239g485eg82dag1005a51cb334">I fought in a trial at the Arena, and won.</content>
	<content contentuid="h6fba726fg521dg44abg9e6dgf4da1fd8a4ee">Murga has refused to fight me.</content>
	<content contentuid="h7f4ea476g8f13g456eg9bfdged860720b9ad">Although Murga died, I still defeated the Voidwoken and proved myself.</content>
	<content contentuid="hcbc9e19cg3f75g44bbg84eeg519bfbc6d621">I defeated Murga - the Champion of the Arena - and a Voidwoken that joined the fight.</content>
	<content contentuid="h72529a99gf0b2g4f1cga299g6e8b593a96da">I am now the Arena Champion of Driftwood.</content>
	<content contentuid="h081fc1f6g5a30g4b81g9bbeg78b03fbe9665">I lost my title - I am no longer the Arena Champion of Driftwood.</content>
	<content contentuid="h8e9dd8cega45cg4f0cga7c5g01587d9f5ca2">A Voidwoken appeared while Murga fought with Magisters, and killed them.</content>
	<content contentuid="hf269a877g4f08g4649g8231g7f339680385c">The Voidwoken told me that Murga is a coward, she uses invisibility to win her battles.</content>
	<content contentuid="he45b9173gcf89g4d06g8ad5g2d1499a23f19">I need to impress in the arena before I can get a chance at the championship.</content>
	<content contentuid="hf44fa927g9843g4a3dg8b28g58756e74f486">I convinced Murga - the Champion of the Driftwood Arena - to fight against me.</content>
	<content contentuid="h08f8ce7eg2aa4g4133g86deg14ba27f6ed9b">Murga, the Champion of the Arena, died outside of the Arena. Maybe I can still become the Champion somehow?</content>
	<content contentuid="ha9857437ga5a1g429ega2b7g54de2f42eaad">Love has a Price</content>
	<content contentuid="hd74d537cgdc8dg48c8g9111g6902f0ce76ad">I spoke with a servant named Lovrik at the Black Bull tavern. It seems that he has a side venture dealing in something exotic... But I was unable to convince him to tell me more.</content>
	<content contentuid="h352151f2g0229g47ccga357gdea4f32dd162">I spoke with a servant named Lovrik at the Black Bull tavern. After winning his trust, I have learned that he operates a side venture as a flesh-peddler.</content>
	<content contentuid="h202be888g3e75g4b6dg85a3g017cabf9824e">I paid Lovrik for a private encounter with a lizard prostitute named Zharah. She will be waiting for me on the top floor of the tavern.</content>
	<content contentuid="hb27d1640g2c58g42dcg976bg7d183fa30380">I paid Lovrik for a private encounter with a lizard prostitute named Zharat. He will be waiting for me on the top floor of the tavern.</content>
	<content contentuid="hb18aa265g16f6g4710g978dg478ccbb4f3cb">I paid Lovrik for a surprise encounter with one of his prostitutes. I should make my way to the top floor of the tavern.</content>
	<content contentuid="hb12ee745g31fcg440dg934eg367ab980c07b">I angered the lizard prostitute - now it seems I won't get what I paid for.</content>
	<content contentuid="h87c3a652g860fg4690gbd4fg49a1856b5712">I had sex with the lizard prostitute, but something's wrong - I've been lured up here to be robbed by some thugs.</content>
	<content contentuid="h1d6a9ef4g04e9g4a42gb7ddg72fa385f4014">I had an epic bout of sex with the lizard prostitute, but something's wrong - I've been lured up here to be robbed by some thugs.</content>
	<content contentuid="h3b1a8494gae9bg46d4gbee1gc122544e5599">The thugs who tried to rob me are dead.</content>
	<content contentuid="h0e989ebeg95d4g47e2g805bg5ab6df30a009">The thugs made off with my belongings.</content>
	<content contentuid="h202408abgdc69g4ef6gaea5gb15a1c0c7f6f">Lovrik begged that I show him mercy, claiming that he has a child named Livy to care for, in the tavern's kitchen.</content>
	<content contentuid="h88bb2ff0ga5b8g48a2gb24cgf8751e6c82a6">Lovrik has fled.</content>
	<content contentuid="ha0bc45e4ge56dg40a5g92e1g98a9b6b9c5df">The Missing Magisters</content>
	<content contentuid="h7a098f3ag9333g4b08gbef4g326e6e5c3c2d">I met an elf named Stewart, who was once a Magister. He wants to find who is behind the disappearances of his former comrades. He believes that the Magisters' own investigation is going down the wrong track.</content>
	<content contentuid="h113785c9g5e8eg48ecga79fgecd6c479e7dd">I have learned that Dorotya might be a suspect in the Magister disappearances.</content>
	<content contentuid="h969585c2gf9c2g40aeg9d2eg4ed4b01712b5">I talked to Dorotya. She told me she has no qualms with the Magisters.</content>
	<content contentuid="ha587f19bgbba8g48ecga742g4248e0fb0686">Dorotya is dead.</content>
	<content contentuid="hc5cdbdd4g5445g417dgb733ga1c12d9ca47d">I encountered the spirit of Harrick - one of the Magisters who went missing in Driftwood. It seems that she was murdered somewhere in the vicinity of the tavern.</content>
	<content contentuid="h6a333f01ge137g4aefg8179g4b3d78be2007">I have learned that Murga might be behind the Magister disappearances.</content>
	<content contentuid="h6433f157g4266g4cb2gbc35g582f7fcdfafc">Murga is dead.</content>
	<content contentuid="h85232368gcd77g4964g9bcegd42926b0df6b">I ate some of the stew being served at the Black Bull tavern, and learned that it is full of meat taken from murdered Magisters.</content>
	<content contentuid="hb0294602g85ebg4cc2g8051gebf1678fa384">I have found a bloodied ring bearing the Magister seal hidden in the kitchen at the Black Bull tavern.</content>
	<content contentuid="had27aa1fg07deg4026g99a5g845188a07c23">I spoke to the ghost of Magister Harrick, and promised to return her highly-prized ring to her comrades.</content>
	<content contentuid="h2ccbae0ag1d3fg4bb1ga02fg9afe521fe555">I found a note on the tavern cook's person with details of Magisters she's killed, and others she intends to kill.</content>
	<content contentuid="h093076a9g6c50g41e6g8178gf3f850c12ede">I have strong evidence that suggests that Wyvlia, the cook at the Black Bull tavern, is responsible for the Magister disappearances.</content>
	<content contentuid="h45b79966g9f46g49dcga5e3gbf2314e60f52">I confronted Wyvlia, the tavern cook. She has admitted that she killed the missing Magisters, and disposed of their bodies in her cooking pot.</content>
	<content contentuid="h5b3105f9ge671g4c26g8a7bg27e9cc185dd5">Wyvlia, the tavern cook, is dead.</content>
	<content contentuid="h3f21f60eg275ag4298g91b1g4085d65b1405">I have reported the cook to the Magister leading the investigation into the disappearances, Carver. He has dispatched a subordinate, Magister Bellworth, to the kitchen in order to verify my claims.</content>
	<content contentuid="h1e7d1309g51c9g4658g88feg67a303a750b4">I have reported the cook to the Magister leading the investigation into the disappearances, Carver. He has instructed me to put an end to her, once and for all.</content>
	<content contentuid="h236f623dg6a07g4bd6gbfb8gcdbc5fbbca80">I have reported the cook's death to Magister Carver.</content>
	<content contentuid="h08e3da39gdfd6g48a5gb23cg2d55d802f002">I learned from the Tinkerer that the tavern cook sold him Magister recipes and items. When he was seen with these, he became the prime suspect in relation to the Magister disappearances.</content>
	<content contentuid="hc1664daegb76ag45a8g8dcbg12c2dd226181">Magister Carver has told me that another Magister has disappeared. It seems as though the Tinkerer could not have been responsible.</content>
	<content contentuid="h60c1db3fg750dg4b56g8c13g650f48abcaed">The Tinkerer suspected to be behind the disappearances of Magisters in Driftwood is dead.</content>
	<content contentuid="hcd42a829g20a9g49cegbc26ge4f2919a8445">The Tinkerer suspected to be behind the disappearances of Magisters in Driftwood has escaped, with my help.</content>
	<content contentuid="h07e48f2egcbd4g45a6ga997g43f5782cf8ac">I have found the Tinkerer hiding in the Fishworks. He insists that he's innocent, and had nothing to do with any missing Magisters.</content>
	<content contentuid="h84242060gf91dg43c5g9fd9g867767a45d69">I have encountered Magister Carver, who is in charge of uncovering the cause of the Magister disappearances in Driftwood. He may have a reward for anyone who can help solve the matter.</content>
	<content contentuid="hce2df763gfdb3g4e7dga488gc632599c63d4">I told Stewart that the tavern cook has been killing his former comrades, the Magisters. He has set off to confront her by himself.</content>
	<content contentuid="hede67998g0f73g4f79gae2bgd91296b306a4">I told Stewart that the tavern cook had been killing Magisters, and that I killed her in turn. Realising that I did not yet inform the Magister authorities, Stewart ran away to take credit for my actions.</content>
	<content contentuid="h6cd29e80g5162g4129g8962gb56782dfe76e">I told Stewart that I discovered that the tavern cook was responsible for the Magister disappearances. Stewart was disappointed to learn that the mystery has been solved - he had hoped that he'd achieve this by himself.</content>
	<content contentuid="h8d0eabb7gb51dg40d5gaba4g2b930f42a2e3">Magister Carver is dead. His investigation into the missing Magisters is unlikely to be resolved now.</content>
	<content contentuid="hae597653gf1bcg49cegb6ccga52aa7e4a516">The culprit behind the missing Magisters has been dealt with. The investigation is over.</content>
	<content contentuid="h4663eaebgc9b6g4280g8e08g2764f8e9c972">I have learned that the Magisters are investigating several disappearances from their ranks that have occurred in Driftwood. They suspect foul play, and are hunting for a fugitive.</content>
	<content contentuid="hcc092f37ge36fg460eg838ag7a73420660fc">The Saviour of Driftwood</content>
	<content contentuid="hb2c3b69bg86c2g4f4fga660gacf7f63511aa">I have learned that a White Magister named Reimond has seniority amongst Driftwood's garrison. I should seek him out.</content>
	<content contentuid="h179049d3g402dg4812gb119g9b6bfc8c0ffe">I met the ghost of a Magister named Dumuri near the aftermath of an ambushed Magister caravan. | I told him I informed his suppiriors |</content>
	<content contentuid="hf262a1b2g79bfg4124g80bfg0ba564f21f73">I have met the White Magister, Reimond, who is preparing to leave Driftwood. He believes that dwarves are plotting to undermine the Magisters, and has asked that I seek out proof of this conspiracy.</content>
	<content contentuid="hc4676cf8g8d76g4c17g8d75g8f7082193bda">I learned that before Reimond departed from Driftwood, he ordered the slaughter of numerous Sourcerer captives who were being kept in Driftwood's holding cells.</content>
	<content contentuid="h08473c76g813eg4feaga9b2ga68ff06768d1">Reimond has set sail from Driftwood, leaving Magister Julian in charge of a reduced garrison. If I discover evidence of a dwarf conspiracy against the Magisters, then I am to bring it to Julian.</content>
	<content contentuid="hbc6e0e21gf249g42f9gb9f9ge43589f14868">Strange Cargo</content>
	<content contentuid="hd8657759ge866g4591gbd0fg478b1149be54">I found a Tinkerer named Higba, hiding in the Fishworks. It's suspected that he's involved in the disappearances of several Magisters. The Tinkerer insists that he's innocent however, and begs for help escaping Driftwood.</content>
	<content contentuid="h16d02097g31b6g43b0gbd14g25ade90a6025">I learned that the Tinkerer has a bomb - if he finds himself cornered, he'll detonate it.</content>
	<content contentuid="h0706a891gda45g443ag8999g99183a056acc">I informed the Magisters of the Tinkerer's location. They will close in on him.</content>
	<content contentuid="h6ea746e7g9bdbg4153ga5fcgf7d07d597a27">I informed the Magisters of the Tinkerer's location, but also warned them about his bomb. I then agreed to help lure him to a more remote spot where an explosion can cause less damage.</content>
	<content contentuid="hd792250ag853dg450ega4dcg28855fe20bbe">I told the Magisters that the Tinkerer had already escaped, and that there was no point in continuing the manhunt.</content>
	<content contentuid="h83f4677cg3baag4cb6gae37g9d4cfe2e2954">The Tinkerer was killed inside the Fishworks.</content>
	<content contentuid="h1dabda20g22e2g4612gaae6ge00671def380">The Tinkerer was killed on the outskirts of Driftwood.</content>
	<content contentuid="ha423d975g5ec5g4967ga65bg453a35dd1fb4">I helped the Tinkerer escape from Driftwood.</content>
	<content contentuid="h31287a64g9621g4c64g87e4g93704efe207b">Grebb the Scholar</content>
	<content contentuid="hd2d989e6gf2ddg47f1ga0degb96c9fb139c1">I met a dwarven scholar named Grebb, working in the Driftwood Fishworks. He wants to learn more about the Void-tainted fish that have been caught along the coast.</content>
	<content contentuid="hc276990bg0b01g44fbga4e1ga7aae4a428b0">Grebb gave me a Void-tainted fish called Yellow Ridgeback to consume. It made me horribly ill, but Grebb assured me that I can combine the species with Alertness herbmixes in order to increase their potency.</content>
	<content contentuid="hebb5071agbc48g41e0g9c70g2269efe0261d">Grebb gave me a Void-tainted fish called Crimson Bream to consume. It made me horribly ill, but Grebb assured me that I can combine the species with Ferocity herbmixes in order to increase their potency.</content>
	<content contentuid="ha5c44fabg6d79g41a4gadcag261db25d5c72">Grebb gave me a Void-tainted fish called Umber Monkfish to consume. It made me horribly ill, but Grebb assured me that I can combine the species with Intelligence herbmixes in order to increase their potency.</content>
	<content contentuid="h8333e58cgfe0ag4dcbg9fc6ge301363ba8e9">Grebb does not need any help with his studies of the Void-tainted fish at present.</content>
	<content contentuid="he68c0356gcba4g43d3g993eg3c4d1753989c">Powerful Awakening</content>
	<content contentuid="hea3cb5acgd214g45c5g9720g880560f25d24">Malady has told us to find her old mentor, Siva, the Meistr of the Seekers. He should be in the village of Driftwood. Once we make contact, he can help us to locate the Council of the Seven.</content>
	<content contentuid="heaa4eabeg81ceg46fdg99abg6cc576a9896f">I have learned that Meistr Siva was arrested by the Magister forces in Driftwood, and is currently being kept half-dead at a gallows on the outskirts of the village.</content>
	<content contentuid="h755279bdg8f37g458fg8921g43665207ce0b">I have rescued the Meistr Siva from captivity. Now I must accompany her to her house.</content>
	<content contentuid="hdc505b7cgf802g47a9g81eagda5ed1a035b6">In the cellar of Meistr Siva's house, he has instructed me to carry out a ritual that will help me on my journey.</content>
	<content contentuid="hcd75ea71g477eg474dg919dg82f818624bf2">The ritual was a success - I found myself in the Hall of Echoes, and encountered a strange being - the Vision Snake. I then gained Spirit Vision - the ability to see and talk to ghosts.</content>
	<content contentuid="h485df634ge28dg47ccg9242g2cf8acd20c98">Meistr Siva has told me that I must learn other aspects of Source usage. There are only a few Sourcerers who can teach me this. The Magisters have records of them at their barracks nearby. I must get this information, and track down the Sourcerers who can tutor me.</content>
	<content contentuid="h1c7f77bagac0ag4f10ga9c4gf29bff0e683f">The Spirit of the Apprentice has told me that I must learn other aspects of Source usage. There are only a few Sourcerers who can teach me this. The Magisters have records of them at their barracks nearby. I must get this information, and track down the Sourcerers who can tutor me.</content>
	<content contentuid="h17adbcd1ged9cg4c1bgae74ge868b3454e10">I have learned that the information I seek about the powerful Sourcerers is locked in the desk of a certain Magister Carver in the barracks.</content>
	<content contentuid="hc34bf25bgae13g4ca9gb29eg7e86f8e9d06a">I have found information about some powerful Sourcerers in the region who might be able to teach me more about Source usage.</content>
	<content contentuid="haf647759g9086g4dd3ga4d0gc4769d1f34c8">|The Lady Vengeance now holds the Ataraxian Artefact. |</content>
	<content contentuid="h200c6930g0b51g4b8bga8dbgd43633efbac0">| Secrets of the Blackpits |</content>
	<content contentuid="h480f450cge39eg4590ga994gd6c0f97b8734">| Paladin in Driftwood Forest asked to discover what operations Divine Order magisters are performing in Blackpits |</content>
	<content contentuid="hea04fdc6g0388g4bdag8604g29a7ecf6a4e1">| I encountered White Magister activity at docks in Blackpits |</content>
	<content contentuid="h26ef9368g93c0g46d9g8eb2g2f706391c0ef">| I sent a war owl with information about White Magisters to Paladin |</content>
	<content contentuid="h8eedffa2gedfbg4011g874cga408be1e0de0">| I told paladin about operations of White Magisters |</content>
	<content contentuid="hdf8558b9g34e1g4ba9g9c87g44470914a1d9">| I completed the paladin task |</content>
	<content contentuid="hae30699cgaf3eg4189g96b2gd4ee51557d95">The Paladin's Gift</content>
	<content contentuid="he08f07eeg30edg49c2gba07gd2cbf78c03a4">|I met a Paladin's Ghost|</content>
	<content contentuid="h678d76ccg7cfeg4c81gb016gf8a3f6d7e968">|The Paladin left a ring for his girlfriend at the Arx docks|</content>
	<content contentuid="h78661f36g0603g401cgbd65g11850fc9e57f">|I've found the Paladin's gift|</content>
	<content contentuid="h2639f031g44dcg4c36gaaefg484699be9f8d">|I've promise to help this Paladin with his dying wish.|</content>
	<content contentuid="h430f1629g30d7g46bcga245g73ef4ea1e776">|I've let the wife know about her husband's fate.|</content>
	<content contentuid="hcee4d3a7ge88fg4f15gad00g9254d83d419e">|I got the gift back.|</content>
	<content contentuid="ha06453b9g095bg4b44g947eg0aa626de67f8">|I insisted the wife keep the ring.|</content>
	<content contentuid="h95a06924g0721g4601g8cb7gfb8515dcdcdb">|I've found an interesting ring. It must have been important to someone.|</content>
	<content contentuid="h5f439d51gc316g48c2g90a3g49dc89e3ddef">|I consumed the Paladin's essence.|</content>
	<content contentuid="hef174619g418eg411bg8db0gca0f25307923">|Burning Canal|</content>
	<content contentuid="hac99f81fgd7e1g459dg87f1g37af342ce59e">|A merchant asked for help with an alchemical object about to explode.|</content>
	<content contentuid="he6ed613cg9d4cg4de4g870dg7c5bc86c4337">|A merchant asked for help with the alchemical device.|</content>
	<content contentuid="h26500eabg6047g446agacc3g885404afd859">|A merchant asked for help with the alchemical bomb.|</content>
	<content contentuid="hd407d31cg0140g4b2agaa5fgd2d325c2487b">|A ghost has told me about an alchemical bomb about to blow up|</content>
	<content contentuid="h36a68a12gae82g45f0ga4a5g079281e23d47">|I've encountered an alchemical device that's about to blow up.|</content>
	<content contentuid="h50d1ad2fg1635g4255g8d80gdc4fdd5530ef">|The Merchant's told me the device is a bomb.|</content>
	<content contentuid="h2e41213egd2b4g4c5bgadb1g764a906ef7f7">| The device is a bomb smuggled into the city by the Dwarves.|</content>
	<content contentuid="h892d1ebbgf7d9g4144ga7f2gf1f308fc84d8">|The tech told me that the timing is done with three vessels that fill up|</content>
	<content contentuid="h01a612c2g0376g4b16g9610g9a4b4d32bb2d">|I've disabled the bomb.|</content>
	<content contentuid="hb50f9e88g0911g46dcg8720ga0ef03070a2f">|The bomb is about to go off.|</content>
	<content contentuid="h7aed635bg25dfg4a47gb0c7g74cdef253c0d">Damaged Goods</content>
	<content contentuid="h740eef60g2f8ag45d3gac0fgde909c1de6d1">I have learned that shipments of fish that have been tainted by the Void are being used to conceal the smuggling of Source weapons.</content>
	<content contentuid="hea38cd76gc321g4f67g9f12g70e4abd659c3">I told the Magisters what I know about the smuggling of Source weapons. I have been told to continue searching.</content>
	<content contentuid="he45fd164g3500g428fgb1bfge65e827bdb3f">I have found the Source weapons, hidden in the lower levels of the Fishworks.</content>
	<content contentuid="hdfa00ff0gaad7g4aaag9821g4b54e49ff4a4">I have learned that the dwarves are smuggling the Source weapons to Arx for the Paladins.</content>
	<content contentuid="h26b5fbeegdc92g4ea9ga844g7919af3b74f8">I learned that the Void-tainted fish are coveted by someone in Arx, despite their condition.</content>
	<content contentuid="hc9ec5e5dg71a8g43bcgb615g9bc5c3371af9">I learned that the void-tainted fish are being bought by a mysterious figure in Arx, known only as 'The Man'.</content>
	<content contentuid="ha494c9f5gbe99g4ae2ga328ge2ad541ea04f">In Sheep's Clothing</content>
	<content contentuid="h8214d7c4gf08ag4364g842cg010fd5a177dd">|We've countered demons, masquerading as people!|</content>
	<content contentuid="he6bf6c31gd1f9g479cgb4cfg2eb89b52f430">|The demons are dead now.|</content>
	<content contentuid="h21603901g4f44g47ccg88aagece575ef8781">|These creatures are typical of the Black Ring|</content>
	<content contentuid="heb15d0f7g1397g4870g9073gbebde12e968e">|A nearby flower told us that they were sent after us by Dallis!|</content>
	<content contentuid="h8096890fga5a0g4e90ga514g120c7df0a110">|Milk Of Mankind|</content>
	<content contentuid="h13990932g3a0ag4c6ega482gf8fd96bf3d78">|I've met a zoned-out woman who thinks I am the Man and wants me to drink her milk.|</content>
	<content contentuid="hbb09969eg66c1g405agbfcbgcea738fcbea9">|I've met the ghost of a wet nurse, who has been cast out of her body and now wishes the sweet release of death.|</content>
	<content contentuid="h78c55a0fg7fa9g4055gb5degb218bc3a2fd2">|I've drunk the void milk. I got visions and a skill.|</content>
	<content contentuid="h477b006dg5509g4008ga11cg87b63feb39cc">|I killed the wetnurse.|</content>
	<content contentuid="hdb01ab1cg553dg45d2g95ebg27fcb7eccd83">|I blessed the wet nurse.|</content>
	<content contentuid="h0f070130g0d8eg478bg91b0g24b3358ecd28">|The woman thanked me and told me about her son's stash of stuff in hhis desk.|</content>
	<content contentuid="h448d4384g727ag41f4gb2fbg05a5178a164e">|I consumed the ghost's Source.|</content>
	<content contentuid="h72ef5e0fg1d6ag4845g9d67g92a973d0a4aa">|Wolf Hunt|</content>
	<content contentuid="h9a83dc38g7113g4694ga05fgb6f148a21c78">|I've found a contract that showed me someone is willing to pay the Lone Wolves a large amount of money to kill the Godwoken.|</content>
	<content contentuid="HandleUnknown">|Baran told me the Lone Wolves are hunting the Godwoken, and want to meet me at the Sawmill.|</content>
	<content contentuid="h53d9e23dge719g4307g91e1ga44c97c8e36e">|Roost told me someone is willing to pay the Lone Wolves a large amount of money to kill the Godwoken.|</content>
	<content contentuid="h6fc9324egc9b7g4614gb16dg3ce21262312f">|Roost told me that whoever wanted the Godwoken dead, is waiting for us at the Blood Island.|</content>
	<content contentuid="hc1f9ec79gcd78g4a2bg82dcg66b5ca8ddea8">|The Elven Burial|</content>
	<content contentuid="he8d943c4g97aag41abg97f2g19739927d7cf">|I have encountered a camp of elves.</content>
	<content contentuid="ha42f5f32g685fg4285gb468g22c2ed9683f0">|I have been allowed into the camp.|</content>
	<content contentuid="ha13901b4g3854g4630gb036g41a91355b56d">|I have participated in the ritual.|</content>
	<content contentuid="ha9727571gb477g420eg9edbg0e96ade00867">|The Elves approved of how I did in the ritual.|</content>
	<content contentuid="hedaec803g9b9fg437dga113gc10320a4b389">|The Elves were okay with how I did in the ritual.|</content>
	<content contentuid="h81842e1eg04bfg4c71gb655g0d39c6efd72f">|The Elves did not like what I did in the ritual.|</content>
	<content contentuid="h2fe858e6gcc2ag44cdg9ecfg33cc6019b2bc">|The leader of the Elves is dead.|</content>
	<content contentuid="hbec412a5g7cf8g4399gb4ebg68717bc83c36">|Avenging Saheila|</content>
	<content contentuid="h1c211ca7gcc40g4e56ga5e0g273150f5fa94">|I've learned the Elves wantthe hand of Roost, the leader of the Lone Wolves holed up in the Sawmill, to learn who wanted Saheila dead.|</content>
	<content contentuid="h3eb49a44g69d6g46e8g8197g130e71d17b32">|I've agreed to help the Elves.|</content>
	<content contentuid="hb4ebf654g0511g447dg8019g5b3094f2ab57">|I've told them I killed Saheila.|</content>
	<content contentuid="h6083571cg0f1ag4bbag8224g5e7f192d5056">|I got Roost's hand!|</content>
	<content contentuid="hd6ee6a84g88b5g4119ga609g403b85ae53b0">|I ate Roost's hand.|</content>
	<content contentuid="h4385a001g4a8eg42cega582gf7d07bfe6d1f">|I ate Roost's hand and learned what I needed to know.|</content>
	<content contentuid="h5f37937bgc755g462eg9aa2g37fce241ce31">|I let Tovah know who had Saheila murdered.|</content>
	<content contentuid="h0d735467g495dg4b0cg8ce3gd6b696bcdfd8">|I brought Roost's hand to Tovah.|</content>
	<content contentuid="hb9519cc7g6f7ag4af9g9e55gfb5b23a63657">|I questioned Roost on who commissioned the kill.|</content>
	<content contentuid="h86b883dcg4973g4886g8b63gc3fcba322549">|Roost was waiting for us and attacked us.|</content>
	<content contentuid="h30b206d7g0af8g42a8g933ega0ac5bbaf42e">|It took some persuasion to get Tovah to let me help her.|</content>
	<content contentuid="h2ddfc3d8g98f8g4823ga914g5c08ee541614">|It took some persuasion to get Tovah to let me stay in the camp.|</content>
	<content contentuid="h03261e8dg23fag4124gb4afg5c194d4377cf">|Rescuing Saheila|</content>
	<content contentuid="h97d8e2f2ged31g4707gbbe5g759780f04fd6">|The Elves want to rescue Saheila from Roost, the leader of the Lone Wolves holed up in the Sawmill.|</content>
	<content contentuid="h89eeb214gc0cdg455egac2cg35fff1f56c9e">|I've found Saheila captured in the Sawmill. She told me she's going to the Elven Camp.|</content>
	<content contentuid="h73d4d908ga568g4125g92e8g692b23d17fa2">|I agreed to rescue Saheila.|</content>
	<content contentuid="hc07e610ag5de1g4647g8bbag7a18eccf0272">|I got Saheila out of the Sawmill.|</content>
	<content contentuid="h53cc5dbag41acg48d4g88d1g4aadf3bf54d2">|Saheila is dead.|</content>
	<content contentuid="haf4beacagfb7dg47ccg962bg84debae7decd">|I told the Elves about Saheila's fate. They attacked me.|</content>
	<content contentuid="h496af722gfa04g415bgaecdgf74af5cc0550">|Saheila thanked me for rescuing her before running off into the woods.|</content>
	<content contentuid="h27257f6age0f4g47c8gb745g0436c62b65a1">|With Saheila and Tovah dead, I've failed.|</content>
	<content contentuid="h791457d6g754ag4256gaf7ag72acaac18e79">|Lone Wolf Checkpoint|</content>
	<content contentuid="h8bdc7a31g1a8ag48a0gb2a7gfac2b4b460fc">|I have found an old Sawmill. Lone Wolves live here.|</content>
	<content contentuid="hae09e7ceg36acg4b7bga3b4gb6853e387274">|The Lone Wolves have allowed me into the mill.|</content>
	<content contentuid="h883a3945g5126g4bb1g9361g86c11fdcbb73">|The Mill has gone into lockdown.|</content>
	<content contentuid="hf260e413gc728g4338g8fb9g6fd99b2a42ee">|Forest's Revenge|</content>
	<content contentuid="h37ccb05fg0c9fg42adgb95fgdbf07490c2cd">|I've found a possessed log in the Sawmill, which wants me to destroy the ghost of the Sawmill's overseer.|</content>
	<content contentuid="h88bc27dfg8e88g4319gb883gcb6d2dc6683a">|I've consumed the supervisor's Source.|</content>
	<content contentuid="h8963077cgc163g48d5gaa58g1deb299942ad">|The ghost log has bestowed the fortune of the forest upon me.|</content>
	<content contentuid="h32d8122bg0402g4f9aga66ag992f560e7b39">|The elementalist's revenge|</content>
	<content contentuid="h3a2a90f2gfe85g41f7g8939g4c509784a48e">|I met the ghost of an elementalist, killed by one of the Sharpshooters, who wants the Sharpshooter dead.|</content>
	<content contentuid="h11ac029dgbc0cg4a7bg8e1dg648b486ddd11">|I killed the sharpshooter.|</content>
	<content contentuid="h71fd91eeg67fag42a3ga880gdceb51228bb4">|The ghost has been Vampirised and can't provide anything more.|</content>
	<content contentuid="h922de7b2ge9aeg4c3dg983fgc68689caee93">|The ghost thanked me and rewarded me with a skill.|</content>
	<content contentuid="h40d778ffg6bfeg40e9gb236ge37f00d613e9">|The Dwarf's Head |</content>
	<content contentuid="hf73a602dgf92dg49aagb1ddg1490c193f31d">|I've learned that Selen's head is sought after by the Paladins along Reaper's Coast.|</content>
	<content contentuid="hcad13538g1048g4ee3gb9cag899f1caf2dd7">|I've obtained Selen's Head.|</content>
	<content contentuid="h69734fadgd6bcg4d9fg8224gbd0c3b877a73">|I've delivered Selen's Head.|</content>
	<content contentuid="h000000000000000000000000000000000000">Перевод: ataraxy.affliction (xvote), Nix (Icha Russ), Zoltar, Drakmour (Drakmour666). Редактура: Zoltar, genf (Нати Речная)</content>
</contentList>