<contentList>
	<content contentuid="h809b87b4g868ag4e87gbe4bgb895f7efc47b">Чтобы направить камеру на выбранного персонажа, нажмите [IE_CameraCenter].</content>
	<content contentuid="h08d17d54gf579g43ebga0a6gbf74ad1fc133">Для изменения масштаба используйте [IE_CameraZoomIn] и [IE_CameraZoomOut].</content>
	<content contentuid="h828f1b29ge3c9g4606gb942gf00216f796e2">Для управления камерой используйте [IE_CameraToggleMouseRotate] + [IE_CameraRotateMouseLeft] или [IE_CameraRotateMouseRight].</content>
	<content contentuid="h87355969gfcbbg424fg92c1g351a1b9e6ce5">Поворачивайте камеру при помощи [RightStickX].</content>
	<content contentuid="h54ccef5cg601bg4333g8473g1eb69aed0436">Магия действует не только на врагов, но и на окружающий мир. Пользуйтесь этим!</content>
	<content contentuid="hd2d18f3fg37d4g49d3ga9eagdfbea2eacd0c">Если бой складывается не в вашу пользу, попытайтесь бежать. Вы сможете вернуться, когда станете сильнее.</content>
	<content contentuid="h34f27a9bg5a6eg4421g9d15g8b83d498124d">Если вы нападете на городских стражников, ваше путешествие быстро закончится.</content>
	<content contentuid="h844fc16bg7f56g43d7gb557g7035f62bffe7">Если хотите, чтобы снаряжение служило долго, не забывайте его чинить.</content>
	<content contentuid="he1a8eb0eg277fg4278gaa18g1dc22e1cc830">Убийство средь бела дня - верный способ навлечь на себя гнев стражи, даже если ваша жертва - жуткий маг Источника.</content>
	<content contentuid="hb0963f67g8432g4573g9a53g54fe33262c80">Вы можете сражаться в одиночку, но найдется много желающих присоединиться к вашему отряду.</content>
	<content contentuid="h7fa23194gd2afg4db7g92d4gbcc631b0aa8c">Если вам не хватает денег, делайте снаряжение своими руками.</content>
	<content contentuid="h17e1f9fbg49d0g405agb733ga396708e6e72">Вдали от проторенных троп можно найти множество сокровищ и приключений.</content>
	<content contentuid="hb98b72a6gff93g4a81ga8edgead58f6722ac">Не стесняйтесь общаться. Даже враги могут рассказать вам немало интересного.</content>
	<content contentuid="h9148ba3egc37cg4027gb92age3d08b69e419">Сегодня - волшебник, завтра - боевой маг! Не обязательно всю игру развивать только стартовые качества персонажа!</content>
	<content contentuid="h402b1bfeg3f47g43c5ga481g2fddcd3e6972">Несколько предметов из одной ячейки можно разделить: зажмите [IE_SplitItemToggle] и перетащите предмет в другую ячейку.</content>
	<content contentuid="h3feab349ge27ag40a8gb043gc7a4f45aac39">Чтобы создать новый предмет, в окне предметов мышью перетащите одну вещь на другую.</content>
	<content contentuid="h5e550837g8575g4196ga376g55ea38a18e45">Торговать и меняться согласны почти все: даже у простого крестьянина может найтись что-то интересное.</content>
	<content contentuid="hf1cbbfacg4f75g4e8cg93c1ga7072fc4aa07">Чтобы аккуратно предолеть опасный участок, перейдите в режим скрытности и увеличьте масштаб с помощью [IE_CameraZoomIn].</content>
	<content contentuid="h59ad7cccg3af7g4adfg8ad0g516a6030a490">Чтобы аккуратно преодолеть опасный участок, перейдите в скрытный режим и увеличьте масштаб с помощью [RightStickY].</content>
	<content contentuid="hea0be49bg4758g42e0gab48gef901ee00fda">Если вещь кому-то принадлежит, то наведенный на нее курсор становится красным.</content>
	<content contentuid="h97aff6e5g1457g4125gb7e7gfba814e82dc8">Не нравится, как выглядит новый шлем? Скройте его, отключив соответствующий параметр в меню предметов.</content>
	<content contentuid="h49692c5cg5a16g4d32gbc79g7e5a30f7c42f">Талант "Любитель животных" позволяет разговаривать со зверями и птицами. Гав-гав. Му-у-у!</content>
	<content contentuid="h470412aegd5d4g4429g96dfg888f6a0d184b">Зажав [IE_DestructionToggle], вы сможете что-нибудь сломать или внезапно напасть на невраждебного персонажа.</content>
	<content contentuid="h975207b5gb68cg4f9dgae15g5dc7eefd3334">Используйте [IE_DestructionToggle], чтобы что-нибудь сломать или внезапно напасть на невраждебного персонажа.</content>
	<content contentuid="hd2e816a0g9ec7g4a4cg8210g32dcd3f2bc81">В разделе "Игра" меню параметров можно отключить перемещение камеры курсором или изменить его скорость.</content>
	<content contentuid="hd1502ce7g66a0g4e3cgb3b0ga56745fee96d">Ваши стрелы и магические снаряды не причинят вреда вашим товарищам. Взрывы и эффекты, действующие на площадь, поразят всех.</content>
	<content contentuid="h06fb65d7g2646g45e9g8ee2gf4c1c1028666">Повелевайте стихиями! Ударьте молнией в воду - поразите электричеством всех, кто в ней стоит.</content>
	<content contentuid="h74c5434bgab1cg4d39g9137g858d71594e8b">Поверхность, покрытая слизью, отравит каждого, кто на нее наступит. Кроме того, она легко воспламеняется.</content>
	<content contentuid="h5542b809g8479g405ag90e9g382e7b7e5e41">Замораживающие заклинания превратят воду в лед, а огненные заклинания - в пар.</content>
	<content contentuid="h9ee68e15gd7ddg4983ga61fgc5d0b12fbfec">Облако пара, в которое попадает молния, становится статическим и бьет врагов током!</content>
	<content contentuid="he3d1d1bagd74dg4df3gbf35g1743d016e5d6">Лава смертельно опасна. Ее невозможно уничтожить или превратить во что-то другое. Увидев лаву, обойдите ее стороной.</content>
	<content contentuid="hcd9123c9g1d9dg4676g804cgac05d50e1d26">Не пренебрегайте свитками! Маленький клочок пергамента, примененный в нужный момент, может спасти вам жизнь.</content>
	<content contentuid="h7297aaf4ga71dg4238g9339gf1983a772594">Пользуйтесь телепортацией! Швыряйте врагов в огонь, переставляйте взрывающиеся бочки и спасайте союзников.</content>
	<content contentuid="h6ed0966ege014g42d4gb1e5g733c36f8b044">Используйте отмычки или ищите ключи: если взламывать замки силой, ваше оружие быстро придет в негодность.</content>
	<content contentuid="haadb38b0g0419g4247g8a3fgf5c86db8501a">Зажмите [IE_QueueCommand], чтобы отдать серию приказов. Команды в серии будут выполняться одна за другой.</content>
	<content contentuid="haeacd961g8366g4afbga52agdc51c03b4570">Дым и облака ухудшают видимость и не позволяют целиться во врагов.</content>
	<content contentuid="hf66531fcg8dc0g42b7gbbe8g9c0ef90959cb">У горожан, стражников и у ваших врагов тоже есть союзники: ударьте одного, и придется иметь дело с остальными.</content>
	<content contentuid="hc79c588bg8c5cg4e29g9c7fgb0d4d2c3108c">Получайте новые навыки из книг, которые можно найти или купить.</content>
	<content contentuid="hc24c3753gdbe4g4bdfg8199g70c4ea0bc091">Если действие требует слишком много ОД, пропустите ход и воспользуйтесь сэкономленными очками на следующем ходу.</content>
	<content contentuid="h6f60073cg4d04g412fg8d91g96ad6f538459">Чтобы атаковать землю или поверхность, зажмите [IE_DestructionToggle] + [IE_Action1] и щелкните по нужному месту мышью.</content>
	<content contentuid="h9cd84cafg7edfg4f92g9ef1g07d329e56900">Чтобы атаковать землю или поверхность, нажмите [IE_DestructionToggle] и укажите, куда вы хотите нанести удар.</content>
	<content contentuid="h72a287aag3069g4285g96cbgabe304e642c3">Базовые качества определяют штрафы и бонусы к вашим навыкам.</content>
	<content contentuid="h4899733eg21edg4bebg9e5ag2e04e1d6b104">Ищите новое и необычное снаряжение. Ржавым мечом демона не одолеть.</content>
	<content contentuid="h41176d48g2e53g42dfgbf07gf913b2ec67ba">Дальность выстрелов из лука или арбалета ограничена. Найдите возвышенность, чтобы значительно увеличить их дальность!</content>
	<content contentuid="hd30ded14g5ad5g4712gbf66g32736faa955f">Вы можете ставить на карте собственные метки, отмечая интересные объекты, врагов и задания.</content>
	<content contentuid="h27457824g3787g4dd3gb730g5df2c91d92df">Нажмите в бою [IE_ToggleTacticalCamera], чтобы войти в тактический режим.</content>
	<content contentuid="h647121a0g5bb9g4541g87f8g1ea36fc12b09">У торговцев в Обители есть редчайшие книги навыков, которых больше нигде не купишь!</content>
	<content contentuid="hcfee1aeag363eg421fgb230g54c60be6d596">Новый товар у торговцев появляется раз в час или когда кто-либо из вашего отряда получает новый уровень.</content>
	<content contentuid="ha927c7cbg6f76g4f49ga9dcg46c93dac8082">За дорогую покупку вы можете расплатиться не только золотом, но и другими вещами из вашего меню предметов.</content>
	<content contentuid="h509221cag2369g4e91g928egdd4dfaf65484">Чтобы в бою не потерять из виду нужного персонажа, подсветите его силуэт, нажав [IE_HighlightCharacters].</content>
	<content contentuid="h66621a17gbc76g4ba1gb03ag015e7477e881">Если в бою вам сложно найти нужного персонажа, откройте окно параметров и активируйте настройку "Выделить персонажей".</content>
	<content contentuid="h51f73b3dg4796g45c5gad16gf22583c42e7e">Чтобы осмотреть персонажа, наведите на него курсор и нажмите [IE_ToggleInfo]. Чем выше ваш навык "Знание легенд", тем больше вы узнаете.</content>
	<content contentuid="h0f084e60g8d2fg40e5g998dg5fba94c785fa">Чтобы осмотреть персонажа, выберите "Осмотреть" в меню действий. Чем выше ваш навык "Знание легенд", тем больше узнаете.</content>
	<content contentuid="he62f6b57g6b2cg4d84gb473g349491be8224">Чтобы двигать тяжести, увеличивайте собственную силу или вкладывайте очки в развитие телекинеза.</content>
	<content contentuid="hc10e13b6gcb52g413bgaf14g6d725654e3e7">Перейдя в режим скрытности, щелкайте по горожанам, чтобы обчистить их карманы.</content>
	<content contentuid="h6e653b23g6d43g49acg8160g876c46bae16f">Чтобы обчистить карманы зазевавшегося горожанина, подберитесь к нему сзади и выберите соответствующее действие.</content>
	<content contentuid="h0d26623bg41deg477cgb26dg1a1354e16864">Саперные наборы помогут избавиться от мин и от ям с газом.</content>
	<content contentuid="hf0e4bfb0gb6d6g4700g9801gb21d26cc8ffc">Чтобы изменить строй, которым идет ваш отряд, щелкните над верхним портретом персонажа.</content>
	<content contentuid="he9f0d816gf61ag4313ga49dg1cfbc58a62c3">Изменяйте громкость музыки, диалогов и других звуков в меню параметров.</content>
	<content contentuid="h0ead99b2gdd90g4b9fg8d02g1d1aeff59f7b">Незаметно подберитесь к говорящим, и вы услышите что-нибудь не предназначенное для ваших ушей.</content>
	<content contentuid="h5b140f6egc7f4g4257gb76fg3084072b8e48">Чтобы быстро использовать жезл, разместите его на панели быстрого доступа.</content>
	<content contentuid="h5cde03d8g5cc7g4558g9746gdf89a3210a77">Существо с сопротивлением стихии выше 100 ед. восстанавливает здоровье за счет этой стихии.</content>
	<content contentuid="h000000000000000000000000000000000000">Перевод: ataraxy.affliction (xvote), Nix (Icha Russ), Zoltar, Drakmour (Drakmour666). Редактура: Zoltar, genf (Нати Речная)</content>
</contentList>